<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>10394</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for dogs]]></category-name>
		<title><![CDATA[4 daiktai. Pliušinis naminių gyvūnėlių dantų valymo interaktyvus kramtomasis treniruoklis skirtas šunų dantų griežimui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[preces. Plīša mājdzīvnieku zobu tīrīšanas interaktīvs košļāšanas trenažieris suņu zobu griešanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[eset. Pehme lemmikloomade hammaste puhastamise interaktiivne närimistreener koerte hammaste lihvimiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[kohdetta. Pehmolelujen hampaiden puhdistus interaktiivinen pureskeluharjoitus koirien hampaiden jauhamiseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacija: Būklė: 100 % visiškai naujas Gaminio tipas: Žaislas naminiams gyvūnėliams Medžiaga: pliušinis Kiekis: 4PCS Spalva: žalia varlė, violetinis begemotas, rudasis lokys, rožinis triušis. 17,5 cm / 6,89 colio Purpurinis Hippo ilgis: apytiksl. 18 cm / 7,09 colio Rudos meškos ilgis: apytiksl. 17 cm / 6,69 colio Rožinio triušio ilgis: apytiksl. 17,5 cm / 6,89 colio  Savybės: 1、Pagaminta iš aukštos kokybės pliušinės medžiagos, saugi ir netoksiška, nepažeidžia jūsų augintinio odos žaidžiant. 2、Įtaisytas garsinis prietaisas, pritrauks jūsų augintinį žaisti su juo, kad jūsų šuo būtų labiau susikaupęs ir susidomėjęs. 3、Keturios spalvos su skirtingomis gyvūnų formomis, suteikite savo augintiniui daugiau pasirinkimų ir žaidimo būdo. 4. Efektyviai valo jūsų šuns dantis ir skatina jūsų šunį žaisti, mažina spaudimą ir nuobodulį. 5、Tai pagerins jūsų santykius su augintiniu ir suteiks jūsų augintiniui žaislą žaisti vienam namuose.Paketų sąrašas: 4 x šunų žaislas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Specifikācija: Stāvoklis: 100 % zīmols New Produkta tips: rotaļlieta PET_X000D_ Materiāls: PLUSH_X000D_ Daudzums: 4PCS_X000D_ Krāsa: zaļā varde, purpursarkanā pludmale, brūns lācis, rozā trusis. 17,5 cm / 6,89 collas purpursarkanā nīlzirga garums: apm. 18 cm / 7,09 collas brūna lāča garums: apm. 17 cm / 6,69 collas rozā truša garums: apm. 17,5 cm / 6,89 collas  Īpašības: 1 、 izgatavots no augstas kvalitātes plīša materiāla, drošs un bez toksisks, nespēlējot jūsu mājdzīvnieka ādu. 2 、 Iebūvēta dzirdama ierīce piesaistīs jūsu mājdzīvnieku, lai spēlētu ar to, lai jūsu suns būtu vairāk koncentrēts un ieinteresēts. 3 、 Četras krāsas ar dažādām dzīvnieku formām, dodiet savam mājdzīvniekam vairāk izvēles un spēlēt. 4. Efektīvi notīriet suņa zobus un mudina suni spēlēt, mazina spiedienu un garlaicību. 5 、 Tas uzlabos jūsu attiecības ar mājdzīvnieku un dos jūsu mājdzīvniekam rotaļlietu, lai spēlētu vienu māju.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Spetsifikatsioon: Tingimus: 100 % uri new Toote tüüp: Toy for Lemmikleb Materjal: plush Kogus: 4PCS_X000D_ Värv: roheline konna, lilla rand, pruun karu, roosa küülik. 17,5 cm / 6,89 tolli Purple Hippo pikkus: umbes. 18 cm / 7,09 tolli pruuni karu pikkus: umbes. 17 cm / 6,69 tolli roosa küüliku pikkus: umbes. 17,5 cm / 6,89 tolli  omadused: 1 、 Valmistatud kvaliteetsest plush -materjalist, ohutu ja mittetoksiline, ei kahjusta teie lemmiklooma nahka mängimise ajal. 2 、 Ehitatud heli kuuldava seade meelitab teie lemmiklooma sellega mängima, et teie koer oleks keskendunud ja huvitatud. 3 、 Neli värvi erinevate loomade kujuga, andke oma lemmikloomale rohkem valikuid ja mängige. 4. Puhastab tõhusalt teie koera hambad ja julgustab teie koera mängima, leevendab survet ja igavust. 5 、 See parandab teie suhet lemmikloomaga ja annab oma lemmikloomale mänguasja ühe kodu mängimiseks.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Erittiö: Edellytys: 100 % BRAND NEW_X000D_ Tuotetyyppi: lelu lemmikkieläimille Materiaali: Plush Määrä: 4PCS_X000D_ Väri: Vihreä sammakko, Purple Beach, Brown Bear, Pink Rabbit. 17,5 cm / 6,89 tuumaa Purple Hippo Pituus: Noin. 18 cm / 7,09 tuumaa ruskea karhun pituus: noin. 17 cm / 6,69 tuumaa vaaleanpunainen kanin pituus: n. 17,5 cm / 6,89 tuumaa  Ominaisuudet: 1 、 Valmistettu korkealaatuisesta muhkeasta materiaalista, turvallisesta ja ei -toksisesta, ei vahingoita lemmikkisi ihoa pelaamisen aikana. 2 、 Sisäänrakennettu -Audible -laite houkuttelee lemmikkisi leikkimään sen kanssa niin, että koirasi on keskittynyt ja kiinnostuneempi. 3 、 Neljä väriä erilaisilla eläinmuotoilla, anna lemmikkillesi enemmän valintoja ja leikkiä. 4 5 、 Tämä parantaa suhdettasi lemmikkisi kanssa ja antaa lemmikkisi lelun pelaamaan yhtä kotia.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/104/490/121/104490121/vnt-pliusinis-naminis-dantis-valantis-apsauga-nuo-c09ea-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/104/490/121/104490121/vnt-pliusinis-naminis-dantis-valantis-apsauga-nuo-dc1c9-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/104/490/121/104490121/vnt-pliusinis-naminis-dantis-valantis-apsauga-nuo-7698b-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/104/490/121/104490121/vnt-pliusinis-naminis-dantis-valantis-apsauga-nuo-0062d-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/104/490/121/104490121/vnt-pliusinis-naminis-dantis-valantis-apsauga-nuo-ad1b2-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653240]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu1]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu1]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>9928</category-id>
		<category-name><![CDATA[Men's jewellery, accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 pora sąsagų vestuvių, vyriškų papuošalų gitaros formos nerūdijantis plienas drabužių dekoravimui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 pāris aproču pogas kāzām, vīriešu rotaslietas ģitāras forma no nerūsējošā tērauda apģērba dekorēšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 paar mansetinööpe pulmadeks, meeste ehted kitarri kujuga roostevabast terasest riiete kaunistamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 pari kalvosinnappia häihin, miesten korut kitaran muotoinen ruostumaton teräs vaatteiden koristeluun]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Šios sąsagos papildys bet kokią aprangą. Kiekvienas kaklaraiščio segtukas yra kruopščiai pagamintas rankomis. . Sąsagos pagamintos iš aplinkai nekenksmingo žalvario ir padengtos antikoroziniu plienu. Garantuojame, kad visos mūsų rankogalių sąsagos bus aukščiausios kokybės, ilgai išliekančios spalvos ir patvarumo. . Dydis: 28mm*13mm Spalva: sidabrinė. Į pakuotę įeina: 1 pora sąsagų mažmeniniame krepšyje, be dėžutės</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Šis bezgalības aproces klips lieliski papildinās jebkuru ansambli. Katrs kaklasaites klips tiek rūpīgi izgatavots ar rokām. ; Aproce ir izgatavota no videi draudzīga vara misiņa, kas pārklāts ar pretkorozijas tēraudu. Mēs garantējam izcilu kvalitāti visām mūsu aproču pogām, kurām ir gara krāsu pretestība un izturība. ; Izmērs: 28mm*13 mm krāsa: sudraba. Iepakojumā ietilpst: 1 aproču pogu pāris mazumtirdzniecības maisiņā bez kastes </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> See lõpmatu manseti klamber täiendab suurepäraselt kõiki ansambleid. Iga lipsuklamber tehakse hoolikalt käsitsi. ;; Manse on valmistatud keskkonnasõbralikust vask -messingist, mis on kaetud korrosioonivastase terasega. Me tagame suurepärase kvaliteedi kõigi meie mansetinöökide jaoks, millel on pikk värvikindlus ja vastupidavus. ;; Suurus: 28mm*13 mm värv: hõbe. Pakk sisaldab: 1 paar mansetinööpe jaemüügis ilma kastita </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tämä ääretön mansetinpidike täydentää täydellisesti kaikkia yhtyeitä. Jokainen solmiopidike on valmistettu huolellisesti käsin. ; Mansetti on valmistettu ympäristöystävällisestä kuparimassasta, joka on peitetty anti -korroosioteräksellä. Takaamme erinomaisen laadun kaikille kalvosinnappeille, joilla on pitkä värivastus ja kestävyys. ; Koko: 28mm*13 mm Väri: Hopea. Pakkaus sisältää: 1 pari kalvosinnappia vähittäismyynnissä ilman laatikkoa </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/105/850/551/105850551/rankogaliu-sasagos-vestuves-sidabrine-rankogaliu-segtukas-vyriski-738ab-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/105/850/551/105850551/rankogaliu-sasagos-vestuves-sidabrine-rankogaliu-segtukas-vyriski-2772a-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/105/850/551/105850551/rankogaliu-sasagos-vestuves-sidabrine-rankogaliu-segtukas-vyriski-0b75d-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653257]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu2]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu2]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7901</category-id>
		<category-name><![CDATA[Cleaning cloths for cars]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 mažas nailoninis buteliuko šepetys, tinkamas mažiems vamzdeliams valyti]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 maza neilona pudeļu birste, piemērota mazu tūbiņu tīrīšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 väike nailonist pudelihari, sobib väikeste torude puhastamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 pieni nailonpulloharja, sopii pienten putkien puhdistamiseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto aprašymas Spalva: balta, juoda šiaudų šepečio ilgis: 240 mm Šepečio skersmuo: 10 mm Rankenos medžiaga: nerūdijančio plieno šepetys Medžiaga: nailonas Pakuotės turinys: 1 * 12 vienetų šiaudų šepečiai 1. 【】Šie maži valymo šepečiai yra skirti naudoti ilgesniam nei buitiniam vandens plovimui. rankenos yra standesnės, o rankena yra kietesnė, kad būtų galima efektyviai valyti. 2. 【】 Žarnos valymo šepetys turi minkštą galiuką, kad nesubraižytų gležnų paviršių. Juos galima sulenkti ir įstumti į mažus vamzdelius ir žarnas lenktais kraštais, kad išvalytumėte vidų. Jie taip pat puikiai tinka smulkiems šepečiams valyti mažus, sunkiai pasiekiamus plyšius ar kampus. 3. 【】 Šie žarnų šepečiai daugiausia pagaminti iš nerūdijančio plieno, atsparūs rūdijimui ir patvarūs ilgalaikiam naudojimui. Juos kartu laiko praktiškas žiedas. Jie taip pat gali būti naudojami kaip kriauklės ir kanalizacijos kamščių šalintuvai virtuvėse ir vonios kambariuose. 4. Paprastai tariant, šie plieniniai šepečiai yra plačiai naudojami šiaudų valymui, kaljano vamzdžių valymui, kaljanų valymui ir užsikimšimų šalinimui vonios kambariuose ir virtuvėse. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta apraksts Krāsa: balta, melna salmu sukas garums: 240 mm sukas diametrs: 2 mm / 3 mm / 4 mm / 5 mm / 5 mm / 6 mm / 7 mm / 7 mm / 8 mm / 10 mm / 10 mm / 15 mm / 15 mm / 20 mm / 25 mm. Ražotāju ūdens pudeļu tīrīšanas līdzekļi ar stingrākiem sariņiem rokturu galos un stingrāki rokturi efektīvai tīrīšanai. 2. Lai notīrītu iekšpusi, tie var saliekties un paslīdēt mazās caurulēs un zarnās ar izliektām malām. Tie ir ideāli arī plānām, smagām, atraitušām telpām vai stūriem. 3. Tie tiek uzskatīti par praktisku cilpu kopā. Tos var izmantot arī kā čaumalas un kanalizācijas atbloķētājus virtuvēs un vannas istabās. 4. Kopumā šīs tērauda sukas plaši izmanto salmu tīrīšanai, ūdenspīpes tīrīšanai, ūdenspīpes tīrīšanai un apstāšanās vannas istabā un virtuvē. 5.】 Piegādes tilpums: 24 cm ūdenspīpes komplekts ar dažādu diametru sukām: 2mm / 3mm / 4mm / 5mm / 6mm / 7mm / 8mm / 10mm / 12mm / 15mm / 15mm / 20m / 25m / 25 utt. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote kirjeldus Värv: Valge, must õlgharja pikkus: 240 mm pintsli läbimõõt: 2 mm / 3 mm / 4 mm / 5 mm / 5 mm / 6 mm / 6 mm / 7 mm / 7 mm / 8 mm / 10 mm / 10 mm / 10 mm / 15 mm / 15 mm / 20 mm / 20 mm / 25 mm Käepidemega, mis on leibkonna pakkimine Tootjate veepudeli puhastustooted, mille käepidemete otstes on jäigemad harjased ja tõhusaks puhastamiseks jäigemad käepidemed. 2.. Nad saavad sisemuse puhastamiseks kõverate servadega väikestesse torudesse ja sooledesse painutada ja libiseda. Need sobivad ideaalselt ka õhukeste, kõvaks kuni austavate ruumide või nurkade jaoks. 3.. Neid peetakse koos praktiliseks ahelaks. Neid saab kasutada ka köökide ja vannitubade kestade ja kanalisatsiooni blokeerijatena. 4. Üldiselt kasutatakse neid terasest pintsleid laialdaselt õlgede puhastamiseks, vesipiibu puhastamiseks, vesipiibu puhastamiseks ja vannitoas ja köögis peatumiseks. 5.】 kohaletoimetamismaht: 24 cm vesipiibukomplekt, millel on erineva läbimõõduga harjad: 2mm / 3mm / 4mm / 5mm / 6mm / 7mm / 8mm / 10mm / 12mm / 15mm / 15mm / 20m / 20m / 25m / 25 jne.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuotekuvaus Väri: Valkoinen, musta olkiharjan pituus: 240 mm harjan halkaisija: 2 mm / 3 mm / 4 mm / 5 mm / 5 mm / 6 mm / 7 mm / 7 mm / 8 mm / 10 mm / 10 mm / 15 mm / 15 mm / 20 mm / 25 mm Kahva: Sisarattoman teräksen harjausmateriaalit ovat erilaisia. Valmistajien vesipullojen puhdistustuotteet, joissa on jäykempi harjakset kahvojen päissä ja jäykempiä kahvoja tehokkaan puhdistuksen saavuttamiseksi. 2. 【Suolen puhdistusharjat】 on pehmeä kärki pehmeiden pintojen estämiseksi naarmuuntumista. Ne voivat taivuttaa ja liukastua pieniin putkiin ja suolistoon kaarevilla reunoilla sisäpuolen puhdistamiseksi. Ne ovat myös ihanteellisia ohuille, kovalle -toiseen tiloihin tai kulmiin. 3. 【】 Pääasiassa ruostumattomasta teräksestä valmistettu nämä suolen harjat ovat ruostumattomia ja kestäviä pitkän aikavälin käyttöä varten. Niitä pidetään käytännöllisenä silmukana yhdessä. Niitä voidaan käyttää myös kuorina ja viemäröintinä keittiöissä ja kylpyhuoneissa. 4. Kaiken kaikkiaan näitä teräsharjoja käytetään laajasti oljen puhdistukseen, vesipiiran puhdistukseen, vesipiipun puhdistukseen ja pysähtymiseen kylpyhuoneessa ja keittiössä. 5.】 Toimitusmäärä: 24 cm: n vesipiippupakkaus, jossa on eri halkaisijan harjat: 2 mm / 3 mm / 4mm / 5 mm / 6mm / 7mm / 8mm / 10 mm / 12 mm / 15 mm / 15 mm / 20m / 25m / 25, jne. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/072/816/106072816/buteliu-sepetys-mazas-nailonas-152ff_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/072/816/106072816/buteliu-sepetys-mazas-nailonas-da0d2-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/072/816/106072816/buteliu-sepetys-mazas-nailonas-94fbd-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/072/816/106072816/buteliu-sepetys-mazas-nailonas-d4b77-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/072/816/106072816/buteliu-sepetys-mazas-nailonas-0ea0f-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653264]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu3]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu3]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10063</category-id>
		<category-name><![CDATA[Dishes, plates dinner set]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt zebro juostelių papuošalų padėklas, keraminė lėkštė, tinka miegamojo dekoravimui, gali būti ir dovana]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab zebras svītru rotaslietu paplāte, keramikas plāksne, piemērota guļamistabas dekorēšanai, var būt arī dāvana]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk sebratriibuline ehtealus, keraamiline taldrik, sobib magamistoa kaunistamiseks, võib olla ka kingitus]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl seepraraitakorutarjotin, keraaminen levy, sopii makuuhuoneen sisustukseen, voi olla myös lahja]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Atrodo gražiai ir gražiai, puikiai tinka papuošti jūsų miegamąjį. Matmenys: 5,9 x 4,3 colio (15 x 11 cm). Ši individualizuota keraminė lėkštė yra visų mėgstama! Miela keraminė lėkštė su zebro juostelėmis neprivaloma dovana! </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> izskatās jauki un skaisti, lieliski piemēroti mājas rotāšanai guļamistabā. Izmēri: 5,9 x 4,3 collas (15 x 11 cm). Šo personalizēto keramikas plāksni mīl visi! Lieliska keramikas plāksne ar zebras sloksnēm, izvēles dāvana! Materiāls: keramika </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> näeb kena ja ilus välja, sobib suurepäraselt oma kodu kaunistamiseks magamistoas. Mõõtmed: 5,9 x 4,3 tolli (15 x 11 cm). Seda isikupärastatud keraamilist plaati armastavad kõik! Suurepärane sebraribadega keraamiline plaat, valikuline kingitus! Materjal: keraamika </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> näyttää hyvältä ja kauniilta, täydellisesti kodin sisustamiseen makuuhuoneessa. Mitat: 5,9 x 4,3 tuumaa (15 x 11 cm). Kaikki henkilökohtainen keraaminen levy on kaikki rakastanut! Upea keraaminen levy seepra -nauhoilla, valinnainen lahja! Materiaali: keramiikka </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/403/311/106403311/zebra-stripe-papuosalu-padeklas-keramine-indu-plokste-44355_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/403/311/106403311/zebra-stripe-papuosalu-padeklas-keramine-indu-plokste-f4774-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/403/311/106403311/zebra-stripe-papuosalu-padeklas-keramine-indu-plokste-c01cf-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/403/311/106403311/zebra-stripe-papuosalu-padeklas-keramine-indu-plokste-30574-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/403/311/106403311/zebra-stripe-papuosalu-padeklas-keramine-indu-plokste-8fff6-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653271]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu4]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu4]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>5831</category-id>
		<category-name><![CDATA[Hangers, clothing bags]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt. Virš durų pakabinamas spintos kabyklos pakabos krepšys, kuriame yra didelė talpa batams, žaislams ir kitiems aksesuarams laikyti]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab. Virs durvīm piekarināms skapja pakaramo grozs ar lielu ietilpību apavu, rotaļlietu un citu aksesuāru glabāšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk. Suure mahutavusega ukse kohal rippuv riidekapp kingade, mänguasjade ja muude tarvikute hoidmiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl Oven yläpuolella riippuva vaatekaappikori, jossa suuri kapasiteetti kenkien, lelujen ja muiden tarvikkeiden säilyttämiseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto aprašymas Medžiaga: neaustinis audinys Dydis: 163 * 48 cm Spalva: juoda, balta Tinklo skaičius: 24 Tinklo paketo turinys: 1 * Neaustinis portalinis krepšys 1. 【Didelės talpos laikymo krepšiai, labai taupantys erdvę】- Kiekvienos pakabinamo tvarkyklės kišenės dydis yra 486 cm3. Sutvarkykite savo batus ir sutaupykite grindų plotą naudodami šį dailų batų tvarkyklę. 24 erdvūs skaidraus tinklelio skyriai talpina iki 12 porų batų ir kitų daiktų. 2.【Keli taikomi scenarijai】 – puikiai tinka tvarkyti batus, vonios kambario ir valymo priemones, žaislus ir lėles Barbes bei aksesuarus. Jis gali būti kabinamas virš durų miegamuosiuose, vonios kambariuose, virtuvėse ir sandėliukuose, taip pat tinka montuoti ant sienos. 3. 【Tvirta ir kvėpuojanti medžiaga】 - Neaustinis audinys ir nailonas. Nailonas yra kvėpuojantis ir matomas. Nesunku gauti tai, ko nori. Tinklelis leidžia lengvai pamatyti daiktus net tinklinėje spintoje. 4. 【Lengvai montuojamas】 【Sulankstomas】 - Plonas laikiklis su 3 kabliukais, tiesiog pakabinkite jį ant durų. Šią pakabinamą batų lentyną galima lengvai sulankstyti į mažą dydį, puikiai tinkančią kelionėms. Ši pakabinama batų lentyna yra puikus sprendimas jūsų batų organizavimo poreikiams! Kabantys organizatoriai gali pakabinti jūsų batus ant spintos durų, padidindami spintos ir grindų plotą. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta apraksts Materiāls: neaustais Sakārtojiet kurpes un ietaupiet grīdas zonu ar šo pievilcīgo apavu pārvaldnieku. 24 Plaša caurspīdīga acs līdz 12 apavu pāriem un citām lietām. 2. Tas karājas virs durvīm guļamistabā, vannas istabā, virtuvē un pieliekamais, kā arī ir piemērots sienas stiprināšanai. 3. Neilons ir ventilēts un redzams. Ir viegli paņemt to, ko vēlaties. Mesh ļauj viegli redzēt lietas pat acu skapī. 4. 【viegla uzstādīšana un amp; Saliekams】- plāns turētājs ar 3 āķiem un vienkārši pakārt virs durvīm. Šo piekārto apavu plauktu var viegli salocīt nelielā izmērā, kas lieliski piemērots ceļojumiem. Šis piekārtais apavu plaukts ir lielisks risinājums jūsu apavu vajadzībām! Organizatora pakarināšana pakārt kurpes uz skapja durvīm un palielinās skapi un grīdas zonu. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote kirjeldus Materjal: mitte kootud kangas suurus: 163*48cm Värv: Must, valge võrgusilma arv: 24 võrgusilma pakendi sisu: 1*mittekootud portaalkott 1. 【【Suur hoiutasku ja kõrgelt salvestatud ruum】 Kingade, mänguasjade ja muude tarvikute hoidmiseks. Korraldage kingad ja salvestage põrandaala selle atraktiivse kingajuhiga. 24 avar läbipaistev võrk kuni 12 paari kingi ja muid asju. 2.. See ripub ukse kohal magamistoas, vannitoas, köögis ja sahvris ning sobib ka seina paigaldamiseks. 3.. Nailon on ventileeritud ja nähtav. Seda on lihtne kätte saada, mida soovite. Võrgusilma abil on lihtne asju näha isegi võrgukapis. 4. 【【Kerge paigaldamine ja võimendus; Kokkupandav】- õhuke 3 konksuga hoidja ja riputage lihtsalt ukse kohale. Seda rippuva kingariiuli saab hõlpsasti väikeseks kokku panna, mis sobib suurepäraselt reisimiseks. See rippuv kingariiul on suurepärane lahendus teie kingade vajadustele! Korraldaja riputamine riputab teie kingad kapi uksele ja suurendab kapi ja põrandaala. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuotekuvausmateriaali: Kudottu kangaskoko: 163*48 cm Väri: Musta, valkoinen verkko numero: 24 mesh-pakkaus Sisältö: 1*Kuvamaton portaalipussi 1. Järjestä kengät ja tallenna lattiapinta tällä houkuttelevalla kenkäpäälliköllä. 24 Tilavaa läpinäkyvää silmää jopa 12 paria kenkiä ja muita asioita. 2. 【Eri skenaariot】- Täydellinen kengien, kylpyhuoneiden ja puhdistustuotteiden, lelujen ja nukkejen ja asusteiden käsittelemiseen. Se roikkuu oven yläpuolella makuuhuoneessa, kylpyhuoneessa, keittiössä ja ruokakomeroissa, ja sopii myös seinäkiinnitykseen. 3. 【Vahva ja tuuletettu materiaali】- kudottu kangas ja nylon. Nylon on tuuletettu ja näkyvä. On helppo valita haluamasi. Verkko helpottaa asioiden näkemistä jopa mesh -kaapissa. 4. 【Lievä asennus ja amp; Taitettu】- ohut pidike 3 koukulla ja ripusta vain oven yli. Tämä roikkuva kenkähylly voidaan helposti taittaa pieneen kokoiseen, täydellisesti matkustamiseen. Tämä roikkuva kenkähylly on loistava ratkaisu kenkäsi tarpeisiin! Järjestäjän ripustaminen ripustaa kengät kaapin ovelle ja lisää kaapin ja lattiapinta -alaasi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/106/789/976/106789976/duru-batu-laikiklis-kabantis-spintos-laikiklis-pakabos-5f10a_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653288]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu5]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu5]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>9928</category-id>
		<category-name><![CDATA[Men's jewellery, accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt titano plieno raidžių riedlentės pakabukas hiphopo grandinės karoliai unisex dovana kasdieniam dėvėjimui ar dekoravimui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab titāna tērauda burtu skrituļdēļa kulons hip hop ķēdes kaklarota unisex dāvana ikdienas valkāšanai vai dekorēšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk titaanist terasest kirjaga rularipats hip hop kett kaelakee unisex kingitus igapäevaseks kandmiseks või kaunistuseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl titaaniteräksinen rullalautariipus hip hop ketju kaulakoru unisex lahja päivittäiseen käyttöön tai koristeluun]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Titano plieno raidžių riedlentės pakabukas Hip Hopo grandinės karoliai vyrams Moterų Dovanų medžiaga: Titano plieno pakuotėje yra: 1 * Karoliai, pasižymintys aukščiausios kokybės medžiaga Aukštos kokybės medžiaga, todėl esate unikalūs, tinkami kasdieniam dėvėjimui, visiems patiks. Puiki dovana gimtadienio, Helovino, Padėkos, Kalėdų ir Naujųjų Metų proga. NAUDOJIMAS Puikiai tinka prie cosplay, laisvalaikio gatvės aprangos ar kasdieninės aprangos. Puikiai tinka visoms progoms. Pastaba: Dėl skirtingų asmeninių matavimo metodų bus 2-4 cm paklaida, supraskite. Ačiū už palaikymą</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Titāna tērauda burtu skeitborda kulons hiphopa ķēdes kaklarota vīriešiem sieviešu dāvanu materiālam: Titāna tērauda iepakojums ir: 1 * Kaklarota ar augstas kvalitātes materiālu, tāpēc jūs esat unikāls, piemērots ikdienas apģērbam. Lieliska dāvana dzimšanas dienai, Helovīnam, Pateicības dienai, Ziemassvētkiem un Jaunajam gadam. Izmantošana ir lieliski piemērota cosplay, atpūtas ielas apģērbam vai ikdienas apģērbam. Lieliski piemērots visiem gadījumiem. Piezīme: dažādu personīgo mērīšanas metožu dēļ būs 2–4 cm kļūda, saprotiet. Paldies par atbalstu </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Titaanterasetähe rula ripats hip -hüppe ahelde kaelakee meestele naiste kinkematerjal: titaanterast pakk on: 1 * kvaliteetse materjaliga kaelakee, nii et olete ainulaadne, sobib igapäevaseks kandmiseks. Suurepärane kingitus sünnipäevaks, Halloweeniks, tänupühaks, jõulud ja uusaasta. Kasutamine sobib suurepäraselt kosmosemängu, vaba aja tänavariietuseks või igapäevaseks riietuseks. Ideaalne kõigil puhkudel. MÄRKUS. Erinevate isiklike mõõtmismeetodite tõttu on viga 2–4 ​​cm, mõistke. Täname toetuse eest </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> titaaniteräskirje rullalauta riipus hip hop -ketjun kaulakoru miehille naisten lahjamateriaalille: titaaniteräspakkaus on: 1 * kaulakoru korkealaatuisella materiaalilla, joten olet ainutlaatuinen, sopiva jokapäiväiseen kulumiseen. Upea lahja syntymäpäivään, Halloween, kiitospäivä, joulu ja uusi vuosi. Käyttö sopii täydellisesti cosplay-, vapaa -ajan katuvaatteisiin tai jokapäiväiseen asuihin. Täydellinen kaikkiin tilanteisiin. HUOMAUTUS: Eri henkilökohtaisten mittausmenetelmien takia on 2–4 cm: n virhe, ymmärrä. Kiitos tuesta </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/900/986/109900986/titano-plieno-raidziu-riedlentes-pakabukas-hiphopo-grandines-20b9f_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/900/986/109900986/titano-plieno-raidziu-riedlentes-pakabukas-hiphopo-grandines-d7b17-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/900/986/109900986/titano-plieno-raidziu-riedlentes-pakabukas-hiphopo-grandines-ac200-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/900/986/109900986/titano-plieno-raidziu-riedlentes-pakabukas-hiphopo-grandines-68419-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/109/900/986/109900986/titano-plieno-raidziu-riedlentes-pakabukas-hiphopo-grandines-6e981-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653301]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu7]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu7]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7901</category-id>
		<category-name><![CDATA[Cleaning cloths for cars]]></category-name>
		<title><![CDATA[Naminių gyvūnėlių voleliu plaukų šalinimo priemonė su lengvu plaukų šalinimo šepetėlio plaukų šalinimo skysčiu, tinka augintinių plaukams ant kasdienių baldų, sofos, lovos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Mājdzīvnieku rullīšu matu noņemšanas līdzeklis ar vieglu matu noņemšanas birstes matu noņemšanas šķidrumu, piemērots mājdzīvnieku matiem uz ikdienas mēbelēm, dīvāns, gulta]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Lemmikloomade rull-karvaeemaldaja heleda karvaeemaldusharja karvaeemaldusvedelikuga, sobib lemmikloomade juustele igapäevasele mööblile, diivanile, voodile]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Lemmikkien rullakarvanpoistoaine kevyellä karvanpoistoharjalla, karvanpoistonesteellä, sopii lemmikkieläinten karvojen hoitoon päivittäisissä kalusteissa, sohvalla, sängyssä]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Savybės: 1. Vibruojantis naminių gyvūnėlių plaukų šalinimo įrankis: mūsų kačių plaukų šalinimo priemonė gali pašalinti naminių gyvūnėlių plaukus ir lengvai nuvalyti kačių ar šunų plaukus ant lovų, baldų, sofų, sofų, kėdžių, automobilių, kilimų ir kt. 2. Kruopščiai išvalykite plaukus: nesijaudinkite, kad iškris vienas plaukas ant kūno. Nesvarbu, ar tai ant lovos, kilimo, automobilio ar kasdienių drabužių, šunų plaukų šalinimo priemonė taupo jūsų laiką ir energiją. 3. Daugkartinis: mūsų augintinių plaukų šalinimo priemonė yra daugkartinio naudojimo ir savaime išsivalanti. Tiesiog sukite jį pirmyn ir atgal ant baldų paviršiaus, kad paimtumėte augintinio plaukus, tada atidarykite dangtį ir pašalinkite augintinio plaukus. 4. Sukurta su LED šviesa: Mūsų naminių gyvūnėlių plaukų šalinimo priemonė sukurta su LED šviesa, kuri gali išvalyti net nematomus kampus. 5. Būtina turėti naminių gyvūnėlių mylėtojus: tai puikus pasirinkimas dovanoms naminių gyvūnėlių mylėtojams arba jūsų pūkuotam kūdikiui, ypač tiems, kurie turi šunis, kates ar kitus ilgaplaukius augintinius. Lipnūs pūkelių voleliai naminių gyvūnėlių plaukams šalinti palengvina kiekvieno augintinio savininko gyvenimą. Specifikacijos: Medžiaga: ABS + poliesteris Spalva: Daugiaspalvė Baterija: 2 AAA baterijos (nepridedama) Produkto dydis: 19 x 20 cm Produkto svoris: 267 g Pakuotėje: 1 x Pet Hair Remover</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Īpašības: 1. Vibrējošais mājdzīvnieku matu noņemšanas rīks: Mūsu kaķu matu noņemšana sekundē var noņemt mājdzīvnieku matus un viegli notīrīt kaķu vai suņu matus no jūsu gultas, mēbelēm, dīvāniem, dīvāniem, krēsliem, automašīnu, paklāju un tā tālāk. 2. Pilnīgi notīriet mēteli: neuztraucieties, ka jūs izceļaties uz sevi. Neatkarīgi no tā, vai tas atrodas uz jūsu gultas, paklāja, automašīna vai ikdienas apģērbs, suņu noņemšana ietaupa laiku un enerģiju, neizšķirot stūrus. 3. Vairāki: mūsu mājdzīvnieku matu noņemšana ir atkārtoti lietojama un paša. Viss, kas jums jādara, ir griezties uz priekšu un atpakaļ uz mēbeļu virsmas, lai satvertu mājdzīvnieka matus, pēc tam atveriet vāku un noņemiet mājdzīvnieka mēteli. 4. Ar LED gaismas dizainu: mūsu mājdzīvnieku matu noņemšana ar LED gaismas dizainu var notīrīt arī neredzamus stūrus. 5. Jābūt mājdzīvnieku cienītājiem: lieliska izvēle mājdzīvnieku mīļotājam vai jūsu kažokādas mazulim, it īpaši tiem, kuriem ir suņi, kaķi vai citi gari mati. Stamu veltņi atvieglo mājdzīvnieka matus katram mājdzīvnieka īpašniekam. Specifikācija: Materiāls: ABS + poliestera krāsa: Multi -Color akumulators: 2 x AAA akumulators (izdarīts) Produkta lielums: 19 x 20 cm Produkta svars: 267G Pack: 1 x mājdzīvnieku matu noņemšanas līdzeklis </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Omadused: 1. vibreerivad lemmikloomade juuste eemaldamise tööriist: meie kassi juuste eemaldamine võib lemmikloomade juuksed sekundis eemaldada ja kassi või koerte juuksed saab hõlpsalt puhastada teie voodist, mööblist, diivanit, diivanit, toole, autot, vaipa ja nii edasi. 2. Puhastage mantel täielikult: ärge muretsege, et paistaite ise silma. Ükskõik, kas see on teie voodil, vaibal, autol või igapäevasel rõivad, säästab koera eemaldamine teie aega ja energiat, eristamata nurki. 3. Mitu: meie lemmikloomade juuste eemaldamine on korduvkasutatav ja iseenesest. Kõik, mida peate tegema, on mööbli pinnal edasi -tagasi keerutada, et haarata oma lemmiklooma juuksed, seejärel avada kaane ja eemaldada lemmiklooma mantel. 4. LED -valguse kujundusega: meie lemmikloomade juuste eemaldamine LED -tule disainiga, saab ka nähtamatuid nurki puhastada. 5. Peab olema lemmikloomade armastajad: suurepärane valik lemmikloomade armastajale või teie karusnahale, eriti koerte, kasside või muude pikkade juustega. Võrarullid muudavad lemmiklooma juuksed iga lemmiklooma omaniku jaoks lihtsamaks. Spetsifikatsioon: Materjal: ABS + polüester Värv: Mitmevärviline aku: 2 x AAA aku (valmis) Toode suurus: 19 x 20 cm Toode kaal: 267g pakk: 1 x lemmiklooma juuste remover </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Ominaisuudet: 1. Värisevä lemmikkieläinten karvanpoistotyökalu: Kissamme karvanpoisto voi poistaa lemmikkieläinten hiukset sekunnissa ja puhdistaa kissan tai koiran hiukset helposti sängystäsi, huonekaluista, sohvista, sohvista, tuolista, autosta, matosta ja niin edelleen. 2. Puhdista turkki kokonaan: Älä huolestu siitä, että erottelet itsestäsi. Olipa se sängyssäsi, matolla, autolla tai päivittäisessä asussa, koiranpoisto säästää aikaa ja energiaa erottamatta kulmia. 3. Moninkertainen: Lemmikkieläimemme karvanpoisto on uudelleenkäytettävää ja itsevaroitettua. Ainoa mitä sinun täytyy tehdä, on pyöriä edestakaisin huonekalujen pinnalla tarttuaksesi lemmikkisi hiuksiin, sitten avata kansi ja poistaa lemmikkitakki. 4. LED -kevyellä suunnittelulla: Lemmikkimme karvanpoisto LED -kevyellä suunnittelulla, näkymättömät kulmat voidaan myös puhdistaa. 5. on oltava lemmikkieläinten ystäviä: loistava valinta lemmikkieläinten rakastajalle tai turkis vauvallesi, etenkin niille, joilla on koiria, kissoja tai muita pitkiä hiuksia. Linttirullat helpottavat lemmikin hiuksia jokaiselle lemmikin omistajalle. Erittiö: Materiaali: ABS + Polyester Väri: Multivärinen akku: 2 x AAA -akku (valmis) Tuotteen koko: 19 x 20 cm Tuotteen paino: 267 g pakkaus: 1 x PET -karvanpoisto </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/455/246/110455246/pet-roller-sticker-with-light-hair-remover-8c1c8_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/455/246/110455246/pet-roller-sticker-with-light-hair-remover-25980-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/455/246/110455246/pet-roller-sticker-with-light-hair-remover-ed26e-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/455/246/110455246/pet-roller-sticker-with-light-hair-remover-930a5-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/455/246/110455246/pet-roller-sticker-with-light-hair-remover-b9d38-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653318]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu8]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu8]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>8102</category-id>
		<category-name><![CDATA[Office products]]></category-name>
		<title><![CDATA[Juodas pramoninis 6 skylių rišiklis su 6 skylių tarpais, įrankis, skirtas naudoti namuose ir biure]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Melna industriālā 6 caurumu saistviela ar 6 caurumu atstarpēm, instruments lietošanai mājās un birojā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Must tööstuslik 6-auguline 6-augulise vahega köitja, tööriist kodus ja kontoris kasutamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Musta teollinen 6-reikäinen sideaine 6-reikävälillä, työkalu koti- ja toimistokäyttöön]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pastaba: taikoma tik A5 formatui! Skylių skaičius: 6; su 5 mm skersmens skylutėmis. Spalva: juoda. Praktiškas 6 skylių perforatorius su neslystančiu guminiu pagrindu, nuimamomis darbinėmis dalimis ir lengvu drožlių dėklo ištuštėjimu. Puikus įrankis naudojimui namuose ir biure. 6 skylučių perforatorius yra paprastas naudoti, stabilus ir neslidus, tereikia sulygiuoti popierių ir paspauskite. Jame yra popieriaus dėklas, kurį galima greitai ištuštinti. Praktiškas gaminys, puikiai tinka sąsiuviniams, dokumentams, dienoraščiams, buities reikmenims, žurnalų planuoklėms ir kt. – jūsų pagalbos ranka! </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Loksņu skaits: 8. piezīme: tikai perforatoram A5! Caurumu skaits: 6; ar 5 mm diametra caurumiem. Krāsa ir melna. Praktiski 6 caurumi perforē ar neslīdes gumijas pamatni, noņemamām darba detaļām, vieglas daļiņu paplātes iztukšošanās. Piemērots rīks mājām un birojam. 6 caurumi, kas ir viegli lietojami, stabili un neslīdi, vienkārši izlīdziniet papīru un nospiediet uz leju. Tam ir papīra atvilktne ātrai iztukšošanai. Praktiski produkti, kas ir ļoti piemēroti piezīmju grāmatām, dokumentiem, emuāriem, mājās gatavotiem biroja piederumiem, emuāru dēļiem un daudz ko citu. - Jūsu palīdzība! </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Lehtede arv: märkus 8: ainult punch A5 jaoks! Aukude arv: 6; 5 mm läbimõõduga augud. Värv on must. Praktilised 6 auku torkavad mitte libiseva kummist alusega, eemaldatavad tööosad, kerge osakeste salve tühjendamine. Sobiv tööriist kodu ja kontori jaoks. 6 auku punch, mida on lihtne kasutada, stabiilne ja mitte libisemine, joondage paber ja vajutage alla. Sellel on kiire tühjendamiseks pabersahtlit. Praktilised tooted, mis sobivad väga sülearvutite, dokumentide, ajaveebide, omatehtud kontoritarvete, ajaveebide ja muu jaoks. - Teie abi! </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> arkkien lukumäärä: huomautus 8: Vain Punch A5: lle! Reiän lukumäärä: 6; halkaisijaltaan 5 mm. Väri on musta. Käytännöllinen 6 reikää rei'itystä ei -liukumalla kumipohja, irrotettavat työosat, kevyet hiukkasalustat tyhjentävät. Sopiva työkalu kotiin ja toimistoon. 6 reikää, jota on helppo käyttää, vakaa ja ei -liuku, kohdista vain paperi ja paina alas. Siinä on paperilaatikko nopeaa tyhjentämistä varten. Käytännölliset tuotteet, jotka sopivat erittäin tietokoneisiin, asiakirjoihin, blogeihin, kotitekoisiin toimistotarvikkeisiin, blogeihin ja muihin. - Apuasi! </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/493/141/110493141/pramoninis-6-skyliu-perforatorius-binder-hole-punch-abf0e-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/493/141/110493141/pramoninis-6-skyliu-perforatorius-binder-hole-punch-b4199-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/493/141/110493141/pramoninis-6-skyliu-perforatorius-binder-hole-punch-10c98-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/493/141/110493141/pramoninis-6-skyliu-perforatorius-binder-hole-punch-81180-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/110/493/141/110493141/pramoninis-6-skyliu-perforatorius-binder-hole-punch-64db3-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653325]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu9]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu9]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10382</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bearings, cushions]]></category-name>
		<title><![CDATA[Automobilio priekinio dešiniojo priekinio stiklo valytuvo svirties guolis, skirtas E60 E61 E63 E64]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Automašīnas priekšējā labā loga tīrītāja sviras gultnis priekš E60 E61 E63 E64]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Auto eesmine parem esiklaasi puhasti hoob E60 E61 E63 E64 jaoks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Auton etuoikean tuulilasin pyyhkimen varren laakeri mallille E60 E61 E63 E64]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>【Premium Release Lock】Dešiniojo priekinio valytuvo svirties guolis pagamintas iš aukštos kokybės ABS plastiko, kad būtų užtikrintas maksimalus patvarumas. Tikslus dizainas, patikimas naudojimas 【Puikus pakeitimas】Tiesioginis OE dalies numerio 61617185366 pakeitimas. Originalus standartas, tiesioginis senos ar blogos dalies pakeitimas 【Lengva montuoti】Tiesioginis montavimas ir keitimas be modifikacija</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 【Premium Attiecīgā bloķēšana】 Labais tīrītāja tīrītāja lučers BEB ir izgatavots no augstas kvalitātes ABS plastmasas, lai nodrošinātu maksimālu izturību. Precīzs dizains, uzticama lietošana 【Lieliska nomaiņa】 Tiešā OE daļa 61617185366 grozījums. Oriģināls standarta, tieša veca vai slikta daļa mainīga 【viegli uzstādīt】 tieša uzstādīšana un nomaiņa bez modifikācijas </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 【Premium Verv lukk】 Parempoolne klaasipuhasti lonker beb on valmistatud kvaliteetsest ABS -plastist, et tagada maksimaalne vastupidavus. Täpne disain, usaldusväärne kasutamine 【Suurepärane asendamine】 Otse otsene osa 61617185366 muudatus. Algne standard, otsene vana või halva osa muutmine 【Lihtne installida】 Otsene paigaldamine ja asendamine ilma muutmiseta </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 【Premium RELEV -lukko】 Oikean pyyhin pyyhkijä Loucher BEB on valmistettu korkealaatuisesta ABS -muovista maksimaalisen kestävyyden varmistamiseksi. Tarkka suunnittelu, luotettava käyttö 【Erinomainen korvaaminen】 Suora OE -osa 61617185366 MUUTOKSI. Alkuperäinen standardi, suora vanha tai huono osa muuttamalla 【Helppo asentaa】 suora asennus ja vaihtaminen ilman muokkausta </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/111/002/946/111002946/automobilio-priekinio-desiniojo-priekinio-stiklo-valytuvo-svirties-2c45a_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/111/002/946/111002946/automobilio-priekinio-desiniojo-priekinio-stiklo-valytuvo-svirties-ad91f-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/111/002/946/111002946/automobilio-priekinio-desiniojo-priekinio-stiklo-valytuvo-svirties-248d5-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/111/002/946/111002946/automobilio-priekinio-desiniojo-priekinio-stiklo-valytuvo-svirties-c0b49-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/111/002/946/111002946/automobilio-priekinio-desiniojo-priekinio-stiklo-valytuvo-svirties-e9e0a-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653332]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu10]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu10]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10391</category-id>
		<category-name><![CDATA[Dog bowls, pet food containers]]></category-name>
		<title><![CDATA[Naminių gyvūnėlių piliulių paleidimo priemonė, kurią galima naudoti kaip įrankį pašarų jauniems gyvūnams, kurie dar nepradėjo ėsti patys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Mājdzīvnieku tablešu palaišanas ierīce, ko var izmantot kā barošanas līdzekli jauniem dzīvniekiem, kuri vēl nav sākuši ēst paši]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Lemmikloomade pillide käivitaja, mida saab kasutada söötmisvahendina noortele loomadele, kes pole veel iseseisvalt sööma hakanud]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Lemmikkipilleri, jota voidaan käyttää ruokintavälineenä nuorille eläimille, jotka eivät ole vielä alkaneet syödä itsenäisesti]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[Tinkamas dydis: naminių gyvūnėlių tablečių šėrimo švirkštas matuojamas apytiksliai. 5,9 x 1,97 colio, sveria 1,06 uncijos, tinkamas dydis ir lengvas leidžia patogiai nešiotis ir naudoti Skirtingi silikoniniai vamzdeliai: čia yra 2 skirtingų stilių maitinimo vamzdelių dalys, 1 vnt. iš kurių telpa mažos tabletės, o kita tinka skysčiu šerti jūsų augintinius Praktiška šėrimo priemonė: toks naminių gyvūnėlių šėrimo švirkštas yra greitas, patogus, saugus ir efektyvus pagalbinis šėrimo įrankis, tinka tabletėms, kapsulėms, taip pat gali būti naudojamas kaip priemonė šerti gyvūnų kūdikius, kurie dar nepradėjo ėsti patys Kokybiška medžiaga: pagaminta iš minkštos silikoninės žarnos, silikoninis švirkštas su minkštu antgaliu yra nusidėvėjęs atsparus ir saugus naudoti jūsų augintiniams, pakartotinai naudojamas po valymo Pakuotę sudaro: 4 nešiojamieji naminių gyvūnėlių piliulių maitinimo švirkštai, įskaitant 4 vienetus švirkštų, 4 vienetai vandens tiekimo silikoninių galvučių ir 4 vnt. kiekis, atitinkantis skirtingus kasdienius poreikius Spalvos pavadinimas: raudona 4 vienetų naminių gyvūnėlių piliulių švirkštas naminių gyvūnėlių skysčių šėrimo dozatorius saugaus gyvūno piliulių lesyklėlė paukščiams šunims katėms mažiems gyvūnams (žalia) Plačios pritaikymo galimybės: Pilių ir skysčių šėrimo dozatorius tinka namuose, turintiems naminių gyvūnėlių naudoti kasdieniame gyvenime. Naudojimo patarimai: 1. Į švirkštą įšvirkškite vandens. 2. Įdėkite tabletę arba kapsulę į tarpą tarp kūginių galiukų. 3. Nuleiskite švirkšto galą, kad pristumtumėte vandenį ir piliulę prie augintinio burnos. Naudojimo instrukcija: Naudodami skysčius užpildykite indą skysčiais, atidarykite augintinio burną, nukreipkite į gerklę, greitai stumdamas stūmoklį. Specifikacijos: Dydis: 15*6 cm/5,9*2,36 colio Medžiaga: polipropilenas, silikonas (vamzdžiai)< /p> Spalva: kaip parodyta nuotraukose Pakuotę sudaro: 4 x tablečių tiektuvai 4 x vandens tiekimo silikoninė galvutė < p>4 x silikoninė tabletės maitinimo galvutė Pastaba: Pripildę vandens ar piliulės, būtinai šiek tiek nukreipkite gerklę, kad jūsų augintiniai neišspjautų piliulės. Rankinis matavimas. Leiskite nedidelę dydžio paklaidą.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[Pareizais izmērs: PET tablešu barošanas šļirce tiek mērīta aptuveni. 5,9 x 1,97 collas, sver 1,06 unces, pareizu izmēru un ērti nēsājamas un lietojamas dažādas silikona caurules: ir 2 daļas dažādu stilu enerģijas caurules, 1 pc. No kā turēt mazas tabletes, bet otra -barot savus mājdzīvniekus ar praktisku barošanas instrumentu: PET barošanas šļirce ir ātrs, ērts, drošs un efektīvs barošanas līdzeklis, kas piemērots tabletēm, kapsulām, var izmantot arī kā līdzekļus barot dzīvniekus, kurus vēl nav ēdis, un ēdams, kas tiek ēdams, un tas nav paredzēts, izmantojot ēdamus, kas tiek izmantoti pēc tam, kad tīrīšana tiek izmantota. Šļirces, ieskaitot 4 šļirču vienības, 4 vienības ūdens padeves silikona galviņas un 4 vienības. Daudzums, kas atbilst dažādām ikdienas vajadzībām, krāsu nosaukums: Sarkanas 4 vienības PET tablešu šļirces šļirces mājdzīvnieku šķidruma barošanas dozators drošam dzīvnieku tablešu padevējam putnu suņu kaķiem maziem dzīvniekiem (zaļi) Plašas uzklāšanas iespējas: pilis un šķidrumi barošanas dozatori ir piemēroti mājdzīvnieka mājdzīvnieku lietošanai mājdzīvniekam. Lietošanas padomi: 1. Pievienojiet šļircei ūdeni. 2. Novietojiet tableti vai kapsulu spraugā starp koniskiem padomiem. 3. Nolaidiet šļirces galu, lai slīdētu ūdeni un tableti līdz mājdzīvnieka mutei. Instrukcijas lietošanai: piepildiet trauku ar šķidrumiem, atveriet mājdzīvnieka muti, norādot uz rīkli, ātri stumjot virzuli. Specifikācijas: Izmērs: 15*6 cm /5,9*2.36 collu materiāls: polipropilēns, silikons (caurules) </p> Krāsa: Kā parādīts fotoattēlu pakotnē, sastāv no: 4 x tabletēm 4 x ūdens padeve Silikona galviņa <p> 4 x silikona tabletes jaudas piezīme: tabletes. Manuālais mērījums. Ļaujiet maza izmēra kļūdai.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[Nõuetekohane suurus: PET -pillide söötmise süstla mõõdetakse ligikaudselt. 5,9 x 1,97 tolli, kaalub 1,06 untsi, korraliku suuruse ja hõlpsasti mugava vedamise ning kasutage erinevaid silikoontorusid: Toitetorude erinevaid stiile on 2 osa, 1 tk. Alates väikeste tablettide ja teise hoidmiseks on lemmikloomade söötmine praktilise söötmisvahendiga: lemmikloomade söötmissüstla on kiire, mugav, ohutu ja tõhus söötmisriist, mis sobib pillide jaoks, kapslite jaoks, saab kasutada ka loomade söötmise vahendina, mida pole veel kvaliteetset materjali söödud: pehmete nüüdisüstaga süstal, mis on kasutatud, et see on kasutatud, lisab oma prügikasti, lisades 4 ühikut süstal, 4 ühikut veevarustust silikoonpead ja 4 ühikut. Kogus, mis vastab erinevatele igapäevastele vajadustele Värvusnime: punased 4 ühikut lemmikloomapillide süstla süstla lemmikloomade vedeliku söötja ohutu loomsete pillide söötja jaoks linnukoerte kasside jaoks väikestele loomadele (roheline) laiad rakendusvõimalused: lossid ja vedelikud söötjad sobivad lemmiklooma lemmiklooma kasutamiseks. Kasutusnõuanded: 1. Lisage süstlale vett. 2. Asetage tablett või kapsli kooniliste näpunäidete vahele vahe. 3. Alustage süstla ots, et libistada vesi ja pillid lemmiklooma suhu. Juhised kasutamiseks: täitke konteiner vedelikega, avage lemmiklooma suu, osutades kurgule, lükates kolvi kiiresti. Spetsifikatsioonid: Suurus: 15*6 cm /5,9*2,36 tolli materjal: polüpropüleen, silikoon (torud) </p> Värv: nagu fotodel on näidatud, koosneb: 4 x tabletti 4 x veevarustus silikoonpea <p> 4 x silikooni tableti võimsus Märkus: Pillid. Käsitsi mõõtmine. Luba väikese suurusega viga.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[Oikea koko: PET -pillereiden syöttöruisku mitataan likimääräisesti. 5,9 x 1,97 tuumaa, painaa 1,06 unssia, oikean kokoinen ja helppo kuljettaa mukavasti ja käyttää erilaisia ​​silikoniputkia: Tehoputkien eri tyylejä on 2 osaa, 1 kpl. Josta pitää pieniä tabletteja ja toinen on ruokkia lemmikkieläimiä käytännöllisellä ruokintatyökalulla: Pet -ruokinta -ruisku on nopea, mukava, turvallinen ja tehokas ruokintatyökalu, joka sopii pillereille, kapseleille, voidaan käyttää myös keinona ruokkia eläimiä, joita ei ole vielä syönyt laadukasta materiaalia: pehmeä suulake -ruiskujen kuluminen ja turvallinen lemmikkisuojaus, joka on toistuvasti käytetty. ruiskut, mukaan lukien 4 yksikköä ruiskuja, 4 yksikköä vesihuolto silikonipäätä ja 4 yksikköä. Erilaisten päivittäisten tarpeita vastaavan määrän värinimi: Punaiset 4 yksikköä lemmikkieläinpillereitä ruiskuun ruiskuun lemmikkieläinten nesteen ruokinta -annostelija turvalliselle eläin pillereiden syöttölaitteelle lintukoirakissoille pienille eläimille (vihreä) laajat levitysvaihtoehdot: Linnat ja nesteet ruokinta -annostelijoille sopivat lemmikkieläinten lemmikkieläinten käyttöön. Käyttövinkit: 1. Lisää vettä ruiskuun. 2. Aseta tabletti tai kapseli kartiomaisten kärjen väliseen rakoon. 3. Laske ruiskun pää liu'uttaa vettä ja pilleriä lemmikin suuhun. Käyttöohjeet: Täytä säiliö nesteillä, avaa lemmikin suu, osoittaen kurkkuun työntämällä mäntä nopeasti. Tekniset tiedot: Koko: 15*6 cm /5,9*2.36 tuuman materiaali: Polypropeeni, silikoni (putket) Manuaalinen mittaus. Salli pieni kokoinen virhe.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/653/306/112653306/vnt-cat-pill-shooter-dog-pill-dogler-9f059-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/653/306/112653306/vnt-cat-pill-shooter-dog-pill-dogler-39754-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/653/306/112653306/vnt-cat-pill-shooter-dog-pill-dogler-fa825-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/653/306/112653306/vnt-cat-pill-shooter-dog-pill-dogler-02acb-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/653/306/112653306/vnt-cat-pill-shooter-dog-pill-dogler-926f9-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653349]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu11]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu11]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7925</category-id>
		<category-name><![CDATA[Candle holders, candles]]></category-name>
		<title><![CDATA[Auksinės žvakidės, 4 vnt. Tinka namų dekoravimui, vestuvėms ir pan.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Zelta svečturi, 4 gab. Piemērots mājas dekorēšanai, kāzām utt.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Kuldsed küünlajalad, 4 tk. Sobib kodu kaunistamiseks, pulmadeks jne.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Kultaiset kynttilänjalat, 4 kpl. Sopii kodin sisustamiseen, häihin jne.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[Aukštos kokybės medžiaga: stulpelio žvakių laikiklis pagamintas iš aukštos kokybės geležies, lygaus paviršiaus, atsparus korozijai, atsparus rūdims, tvirtas ir patvarus bei lengvai valomas. >   Unikalus dizainas: auksinė žvakidės plokštelė yra klasikinio retro stiliaus, žvakidės apačią palaiko trys tvirtos mažos apvalios kojelės, trikampė konstrukcija gali išlaikyti žvakidė stabilią ir nesunkiai paslysti. Platus pritaikymas: 4 dalių žvakidė puikiai tinka namų dekoravimui, vakarienei žvakių šviesoje, vakarėliams, vestuvėms, vakarėlių dekoravimui, gali sukurti jums romantišką ir gražią atmosferą bei sukurti staigmenų visam gyvenimui.< p>IDEALI DOVANA: minimalistinio dizaino auksinis žvakių laikiklis puikiai tinka stalviršiui ir palangėms. Jis gali būti naudojamas kaip puiki dovana draugams ir šeimos nariams festivaliuose, gimtadieniuose, vakarėliuose, vestuvėse ir banketuose.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[Augstas kvalitātes materiāls: Kolonnu sveču turētājs ir izgatavots no augstas kvalitātes dzelzs, gludas virsmas, izturīga pret koroziju, izturīga pret rūsu, izturīgu un izturīgu un viegli tīrāmu. > Unikāls dizains: Zelta svečturu plāksne ir klasisks retro stils, svečtura apakšdaļu atbalsta trīs cieši mazas apaļas kājas, trīsstūrveida struktūra var saglabāt svečturi stabilu un viegli slīdēt. Plašs pielietojums: 4 -Sciendentie svečturi ir lieliski piemēroti mājas dekorēšanai, sveču gaismas vakariņām, ballītēm, kāzām, ballīšu dekorēšanai, var radīt jums romantisku un skaistu atmosfēru un radīt pārsteigumus visu mūžu. <p> Ideāla dāvana: minimālisma dizaina zelta sveču turētājs ir lieliski piemērots galda un palodzēm. To var izmantot kā lielisku dāvanu draugiem un ģimenes locekļiem festivālos, dzimšanas dienās, ballītēs, kāzās un banketos.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[Kvaliteetne materjal: Kolonni küünlahoidik on valmistatud kvaliteetsest rauast, siledast pinnast, korrosioonikindel, roostekindel, vastupidav ja vastupidav ning hõlpsasti puhastatav. > Ainulaadne disain: Kuldne küünlajalaplaat on klassikaline retro stiil, küünlajala põhi toetab kolm tihedat ümmargust jalga, kolmnurkne struktuur suudab küünlajala stabiilsena hoida ja hõlpsalt libiseda. Lai rakendus: 4 -osa küünlajalaga sobib suurepäraselt kodukaunistamiseks, küünlavalgel õhtusöögiks, peod, pulmad, peokaunistamine, võib luua teile romantilise ja ilusa õhkkonna ning luua eluks üllatusi. <p> Ideaalne kingitus: minimalistlik kujundus kuldne küünlahoidja sobib suurepäraselt lauaplaadi ja aknalaudade jaoks. Seda saab kasutada suurepärase kingitusena sõpradele ja pereliikmetele festivalidel, sünnipäevadel, pidudel, pulmadel ja bankettidel.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[Korkealaatuinen materiaali: Pylväskynttilän pidike on valmistettu korkealaatuisesta raudasta, sileästä pinnasta, korroosiokestävästä, ruosteenkestävästä, kestävästä ja kestävästä ja helppo puhdistaa. > Ainutlaatuinen muotoilu: Kultainen kynttilänjalkainen levy on klassinen retro -tyyli, kynttilänjalan pohjaa tukee kolme tiukkaa pientä pyöreää jalkaa, kolmion muotoinen rakenne voi pitää kynttilänjalkaisena ja liukua helposti. Laaja levitys: 4 -kappaleinen kynttilänjalka on täydellinen kodinsisustus, kynttilänvalon illallinen, juhlat, häät, juhlakoristeet, voi luoda sinulle romanttisen ja kauniin ilmapiirin ja luoda yllätyksiä elämälle. <p> Ihanteellinen lahja: Minimalistinen muotoilu kultainen kynttilänjalastaja on täydellinen pöytätasolle ja Windowsilleille. Sitä voidaan käyttää loistavana lahjana ystäville ja perheenjäsenille festivaaleilla, syntymäpäivillä, juhliin, hääihin ja juhliin.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/719/456/112719456/auksinis-zvakiu-laikiklis-4-vnt-metalinis-zvakiu-6487b-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/719/456/112719456/auksinis-zvakiu-laikiklis-4-vnt-metalinis-zvakiu-da986-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653356]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu12]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu12]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7925</category-id>
		<category-name><![CDATA[Candle holders, candles]]></category-name>
		<title><![CDATA[6 skaidraus stiklo žvakidžių rinkinys, puikiai tinkantis dekoruoti vakarėliams viduje ar lauke, kalėdinėms žvakėms ir kt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[6 caurspīdīga stikla svečturu komplekts, lieliski piemērots iekštelpu vai āra ballīšu, Ziemassvētku sveču u.c. dekorēšanai.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[6 läbipaistvast klaasist küünlaaluse komplekt, mis sobib suurepäraselt sise- või välispidude, jõuluküünalde jms kaunistamiseks.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Sarja 6 kirkasta lasia kynttilänjalkaa, täydellinen sisä- tai ulkotilojen, joulukynttilöiden jne.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>[Matmenys] – vidinis skersmuo: 2,4 cm, viršutinis skersmuo: 4,3 cm, apatinis skersmuo: 5,3 cm, aukštis: 5,5 cm. Tinka daugumai LED arba plikų žvakių ar 2,4 cm arbatos žvakių skersmens. Pastaba: kad išvengtumėte gaisro pavojaus, kai naudojate atviros liepsnos žvakes, užgesinkite atvirą ugnį kuo arčiau žvakidės viršaus. Medžiaga: pagaminta iš storo skaidraus stiklo be priemaišų. lengva valyti po naudojimo. Ir jis nerūdys ir nesioksiduos kaip metalinė žvakidė. Pastaba: laikykite juos vaikams nepasiekiamoje vietoje. [Puošmenos] – ši žvakidė yra puikus meno kūrinys. Idealiai tinka namams, stalui, langui, miegamajam, valgomajame, vestuvėms, vakarėliams viduje ar lauke, Kalėdų žvakių dekoravimui. Taip pat geras pasirinkimas dovanoms jūsų šeimai ir draugams. Paketas: 6 skaidraus stiklo žvakidės.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> [izmēri] - iekšējais diametrs: 2,4 cm, augšējais diametrs: 4,3 cm, zemāks diametrs: 5,3 cm, augstums: 5,5 cm. Piemērots lielākajai daļai gaismas diožu vai kailu sveču vai 2,4 cm tējas sveces diametrā. Piezīme: lai izvairītos no ugunsgrēka riska, kad tiek izmantotas atvērtas liesmas sveces, nodzēstu atklātu uguni pēc iespējas tuvāk svečtura augšdaļai. Materiāls: izgatavots no bieza dzidra stikla bez piemaisījumiem. Viegli tīrāms pēc lietošanas. Un viņš nerūsīs un oksidēsies kā metāla svečturis. Piezīme: turiet viņus ārpus bērnu nepieejamā vietā. [Rotājumi] - Šis svečturis ir lielisks mākslas darbs. Ideāli piemērots mājām, galdam, logam, guļamistabai, ēdamistabai, kāzām, ballītēm vai ārpus telpām, Ziemassvētku sveču dekorēšana. Arī laba izvēle dāvanām jūsu ģimenei un draugiem. Iepakojums: 6 caurspīdīgi stikla svečturi. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> [mõõtmed] - sisemise läbimõõt: 2,4 cm, ülemine läbimõõt: 4,3 cm, alumine läbimõõt: 5,3 cm, kõrgus: 5,5 cm. Sobib enamiku LED -ide või paljaste küünlate või 2,4 cm läbimõõduga teeküünlate jaoks. MÄRKUS. Tulekahju ohu vältimiseks avatud leegi küünlate kasutamisel kustutage võimalikult küünlajala ülaosa lähedale avatud tule. Materjal: valmistatud paksust selgest klaasist ilma lisanditeta. Pärast kasutamist on lihtne puhastada. Ja ta ei roosteta ega oksüdeeru nagu metallist küünlajala. Märkus. Hoidke neid laste käeulatusest eemal. [Kaunistused] - see küünlajalg on suurepärane kunstiteos. Ideaalne kodu, laua, aken, magamistuba, söögituba, pulmad, peopeod või õues, jõuluküünalde kaunistamine. Samuti hea valik kingituste jaoks oma perele ja sõpradele. Pakett: 6 selget klaasist küünlajalat. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> [Mitat] - Sisäshalkaisija: 2,4 cm, ylimmän halkaisija: 4,3 cm, alempi halkaisija: 5,3 cm, korkeus: 5,5 cm. Soveltuu useimpiin LED -levyihin tai paljaisiin kynttilöihin tai halkaisijaltaan 2,4 cm: n kynttilöihin. HUOMAUTUS: Välttää tulen riski, kun käytät avoimia liekki kynttilöitä, sammuta avoin tuli mahdollisimman lähellä kynttilänjalkaa. Materiaali: Valmistettu paksusta kirkkaasta lasista ilman epäpuhtauksia. Helppo puhdistaa käytön jälkeen. Ja hän ei ruostu eikä hapeteta kuin metallinen kynttilänjalka. Huomaa: Pidä heidät lasten ulottumattomissa. [Koristeet] - Tämä kynttilänjalka on hieno taideteos. Ihanteellinen koti, pöytä, ikkuna, makuuhuone, ruokasali, häät, juhlatilat tai ulkona, joulukynttilän sisustus. Myös hyvä valinta lahjoille perheellesi ja ystävillesi. Paketti: 6 kirkasta lasikynttilät. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/721/826/112721826/6-skaidriu-stikliniu-zvakidziu-rinkinys-skersmuo-24-c6149_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653363]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu13]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu13]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7928</category-id>
		<category-name><![CDATA[Vases]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt. rožinės spalvos plastikinė vaza, tinkanti kambario dekoravimui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab. rozā plastmasas vāze, kas piemērota telpu dekorēšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk. roosa plastikust vaas, mis sobib ruumi kaunistamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl vaaleanpunainen muovimaljakko sopii huoneen sisustukseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Aukštos kokybės medžiagos: balta vaza, pagaminta iš aplinkai nekenksmingų plastikinių medžiagų, bekvapė, neleidžianti kristi, lengva ir patvari, nesudužusi, nepraleidžia vandens, neišblunka, gali būti naudojama nuolat. Jūs galite naudoti visą laiką. gausiu: 2 gėlių vazos; dydis: 20,5 x 11 x 6,8 cm; rožinės spalvos, tuščiavidurį interjerą galima užpildyti įvairiomis medžiagomis, praktiška, estetiška ir paprasta. Paprastas dizainas: šios paprasto dizaino vazos, kūrybiškas ir paprastas dizainas, kupinas meniškos atmosferos, jūsų kambario dekoravimas ir viskas. įvairių dekoravimo stilių ir yra su aiškiomis linijomis, kad kiekvieniems namams suteiktų modernumo. Lengva prižiūrėti: dekoratyvinis vazos dizainas, jei yra dulkių ar kitų dėmių, tereikia nuvalyti minkšta medžiaga, pvz., kempinė, lengva valyti ir prižiūrėti. > Platus naudojimas: vazos svetainės dekoravimui tinka svetainei, valgomajam, miegamajam, valgomojo stalui, konferencijų salėms, vestuvių scenai. suteiks daugiau emocinio patrauklumo.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Augstas kvalitātes materiāli: balta vāze, kas izgatavota no videi draudzīgiem plastmasas materiāliem, bez smaržas, novērš krišanu, vieglu un izturīgu, neskartu, ūdensnecaurlaidīgu, neizbalē, var nepārtraukti izmantot. Jūs varat izmantot visu laiku. Es saņemšu: 2 ziedu vāzes; Izmērs: 20,5 x 11 x 6,8 cm; Rozā, dobo interjeru var piepildīt ar dažādiem materiāliem, praktiskiem, estētiskiem un vienkāršiem. Vienkāršs dizains: šī vienkāršā dizaina vāze, radošs un vienkāršs dizains, pilns ar māksliniecisko atmosfēru, dekorējot savu istabu un visu. Dažādi dekorēšanas stili ir ar skaidrām līnijām, lai iegūtu katras mājas modernitāti. Viegli uzturams: dekoratīvs vāzes dizains, ja ir putekļi vai citi traipi, jums vienkārši jātīra mīkstais materiāls, piemēram, sūklis, viegli notīrāms un uzturēts. > Plaša lietošana: vāzes vietas dekorēšanai, viesistaba, ēdamistaba, guļamistaba, pusdienu galds, konferenču zāles, kāzu aina ir piemērota. sniegs lielāku emocionālu pievilcību. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kvaliteetsed materjalid: keskkonnasõbralikest plastmaterjalidest valmistatud valge vaas, mis takistab langust, heledat ja vastupidavat, mitteveetlikku, veekindlat, ei tuhmu, seda saab pidevalt kasutada. Võite kasutada kogu aeg. Ma saan: 2 lillevaasi; Suurus: 20,5 x 11 x 6,8 cm; Roosa, õõnes interjööri saab täita mitmesuguste materjalide, praktiliste, esteetiliste ja lihtsate materjalidega. Lihtne disain: see lihtne disainivaas, loominguline ja lihtne disain, mis on täis kunstilist atmosfääri, kaunistades teie ruumi ja kõike. Erinevad kaunistamisstiilid on selgete joontega, et anda iga kodu modernsus. Lihtne hooldatav: dekoratiivne vaasi kujundus, kui on tolmu või muid plekke, peate lihtsalt puhastama pehmet materjali, näiteks käsna, mida on lihtne puhastada ja hooldada. > Lai kasutamine: vaasi saidi kaunistamiseks sobivad elutuba, söögituba, magamistuba, söögilaud, konverentsiruumid, pulmastseen. annab rohkem emotsionaalset atraktiivsust. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Korkealaatuiset materiaalit: Valkoinen maljakko, joka on valmistettu ympäristöystävällisistä muovimateriaaleista, hajuton, estää putoamisen, kevyen ja kestävän, vedenpitävän, vedenpitävän, ei haalistu, voidaan käyttää jatkuvasti. Voit käyttää koko ajan. Saan: 2 kukkamaljakoita; Koko: 20,5 x 11 x 6,8 cm; Vaaleanpunainen, ontto sisustus voidaan täyttää monilla materiaaleilla, käytännöllisillä, esteettisillä ja yksinkertaisilla. Yksinkertainen suunnittelu: Tämä yksinkertainen muotoilu, luova ja yksinkertainen muotoilu, täynnä taiteellista ilmapiiriä, sisustamalla huoneesi ja kaiken. Eri sisustustyylit ovat selkeät linjat, jotka saavat jokaisen kodin nykyaikaisuuden. Helppo ylläpitää: Koristeellinen maljakko, jos on pölyä tai muita tahroja, sinun on vain puhdistettava pehmeä materiaali, kuten sieni, helppo puhdistaa ja ylläpitää. > Laaja käyttö: maljakko -sivuston sisustamiseen, olohuone, ruokasali, makuuhuone, ruokapöytä, kokoushuoneet, hääkohtaus ovat sopivia. antaa enemmän emotionaalista houkuttelevuutta. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/724/806/112724806/daliu-dekoratyvine-vaza-rozine-plastikine-vaza-geometrine-eacf4-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/724/806/112724806/daliu-dekoratyvine-vaza-rozine-plastikine-vaza-geometrine-98f74-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/724/806/112724806/daliu-dekoratyvine-vaza-rozine-plastikine-vaza-geometrine-408cf-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/724/806/112724806/daliu-dekoratyvine-vaza-rozine-plastikine-vaza-geometrine-36660-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653370]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu14]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu14]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7928</category-id>
		<category-name><![CDATA[Vases]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vaza, tinka kambario dekoravimui, mėlyna.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 vāze, piemērota telpas dekorēšanai, zila.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 vaas, sobib ruumi kaunistamiseks, sinine.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 maljakko, sopii huoneen sisustamiseen, sininen.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[Sumažina atsparumą smūgiams ir kritimams, kuriuos nesunku sugadinti. Pagaminta iš aplinkai nekenksmingos medžiagos, netoksiška ir beskonė. < p>Išvaizda paprasta ir gražus, tinka namų dekoravimui, stalo dekoravimui, banketų dekoravimui ir kt. Antiekstruzijai, senėjimą stabdantis, patvarus. Taikomi scenarijai: svetainė, miegamasis, valgomasis, darbo kambarys, posėdžių kambarys ir kt. Spalva: šviesiai žalia. Medžiaga: polietilenas. Pakuotės turinys: 1 vaza. Tik aukščiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukti. Pastaba : Priklausomai nuo apšvietimo ir ekrano nustatymo, nuotraukoje esančios prekės ir tikrojo gaminio spalva gali šiek tiek skirtis. Tikrasis prekės dydis gali skirtis +/- 1–3 cm.]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[Samazina trieciena pretestību un kritienus, kurus ir viegli sabojāt. Izgatavots no videi draudzīga materiāla, nav toksisks un bez garšas. <p> Izskats ir vienkāršs un skaists, piemērots mājas dekorēšanai, galda dekorēšanai, banketu dekorēšanai utt. Pret -gājiens, novecošanās, izturīgs. Apkārtējie scenāriji: viesistaba, guļamistaba, ēdamistaba, darba telpa, sanāksmju telpa utt. Krāsa: gaiši zaļa. Materiāls: polietilēns. Komplekta saturs: 1 vāze. Tikai iepriekš minētās paketes saturs, citi produkti, kas izslēdz. Piezīme: Atkarībā no apgaismojuma un ekrāna iestatīšanas preces fotoattēlā un reālā produkta krāsa var nedaudz atšķirties. Faktiskais produkta lielums var atšķirties +/- 1-3 cm.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[Vähendab löögikindlust ja langust, mida on lihtne kahjustada. Valmistatud keskkonnasõbralikust materjalist, mittetoksilist ja maitsetu. <p> Välimus on lihtne ja ilus, sobib kodukaunistamiseks, lauakaunistamiseks, banketi kaunistamiseks jne Rakendatud stsenaariumid: elutuba, magamistuba, söögituba, töötuba, koosolekuruum jne. Värv: heleroheline. Materjal: polüetüleen. Paketi sisu: 1 vaas. Ainult ülaltoodud paketi sisu, muud tooted jäeti välja. MÄRKUS. Sõltuvalt valgustuse ja ekraani seadistusest võivad fotol olevad kaubad ja reaalse toote värv pisut erineda. Toote tegelik suurus võib varieeruda +/- 1-3 cm.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[Vähentää iskunkestävyyttä ja putouksia, joita on helppo vahingoittaa. Valmistettu ympäristöystävällisestä materiaalista, ei -toksisesta ja mautonta. <p> Ilme on yksinkertainen ja kaunis, sopiva kodinsisustus, pöydän sisustus, juhlakoriste jne. Mahdollisuus, ikääntyminen, kestävä. Sovelletut skenaariot: olohuone, makuuhuone, ruokasali, työhuone, kokoushuone jne. Väri: vaaleanvihreä. Materiaali: polyeteeni. Paketti sisältö: 1 maljakko. Vain yllä olevan paketin sisältö, muut tuotteet suljettu pois. HUOMAUTUS: Valaistuksen ja näytön asetusten mukaan valokuvan tavarat ja oikean tuotteen väri voivat vaihdella hieman. Tuotteen todellinen koko voi vaihdella +/- 1-3 cm.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/726/221/112726221/vaza-vaza-abstraktus-minimalistinis-nordic-creative-room-0cd00_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/726/221/112726221/vaza-vaza-abstraktus-minimalistinis-nordic-creative-room-eb1ef-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/726/221/112726221/vaza-vaza-abstraktus-minimalistinis-nordic-creative-room-ed652-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/726/221/112726221/vaza-vaza-abstraktus-minimalistinis-nordic-creative-room-15e4b-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/726/221/112726221/vaza-vaza-abstraktus-minimalistinis-nordic-creative-room-58e48-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653387]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu15]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu15]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>5831</category-id>
		<category-name><![CDATA[Hangers, clothing bags]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 pakabinama laikymo dėžutė animacinių filmų gyvūnų pakabinama krepšelio siena, kurioje galima lengvai laikyti įvairius kasdienius smulkius daiktus]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 piekarināma uzglabāšanas kaste multfilmu dzīvnieku piekarināmā groza siena, kurā var ērti uzglabāt dažādus ikdienas sīkumus]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 rippuv hoiukarp multikas loomade rippkorvisein, kuhu saab hõlpsasti hoida erinevaid igapäevaseid pisiasju]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 riippuva säilytyslaatikko sarjakuva eläinriippuva koriseinä, johon mahtuu helposti erilaisia päivittäisiä pikkutavaroita]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pakabinamas daiktadėžės laikiklis su 3 didelėmis kišenėmis. Matmenys: A25,4 x P11,6. Medžiaga: Pagaminta iš natūralios medvilnės ir lino su vandeniui atsparia PE danga. Patvarus ir atsparus drėgmei. Didelė talpa ir platus naudojimas: Krepšyje yra 3 didelės kišenės, kuriose galima lengvai susidėti įvairius daiktus, tokius kaip mobilieji telefonai, raktai, kosmetika, raštinės reikmenys, žurnalai, kasdieniai smulkūs daiktai ir kt. Unikalus dizainas: kūrybiški ir mieli gyvūnų raštai, papuoškite savo vaikų kambarį/svetainę/vonios kambarį, gražiai ir praktiški, padės išlaikyti kambarį tvarkingą ir tvarkingą. VIETOS TAUPYMAS: Komplektuojamas su mediniu strypu ir virve, galima kabinti bet kur, puikiai tinka kabinti ant sienų, už durų ir spintelėse, kad padidėtų "sandėliavimo vieta". Produkto aprašymas Spalva: Meška Ypatybės: Dydis: 64 * 29 cm (25,4 * 11,6 colio); 3 didelės kišenės, kiekviena kišenė yra 5,7 colio / 14 cm aukščio Pasirenkamos spalvos: Oranžinė lapė / Juoda ir Balta Panda / Grizzly Bear / Yellow Tiger Permanent Storage Organizer PE danga nugarėlė, atsparus vandeniui, aukštos kokybės natūralios medvilnės ir lino audinys daro jį atsparesnį drėgmei, pralaidumą orui ir elegantiškesnį. Tai užtikrina ilgą tarnavimo laiką. Sulankstomas dizainas Sulankstomas spintos tvarkytuvas taupo vietą ir yra lengvai nešiojamas. Galite tiesiog sulankstyti, kai nenaudojate arba kai reikia keliaujant. Papuoškite savo vaiko kambarį labai stilingu ir žavingu gyvūnų raštais pakabinamu krepšeliu, tai ne tik ekologiška daiktadėžė, bet ir madingas kūdikio ar vaiko kambario aksesuaras. Universalus laikymo krepšys Šis didelis medžiaginis palėpė sukuria vietą daiktams bet kur laikyti. Lengvai pakabinamas ant svetainės, miegamojo, vonios, virtuvės durų/sienos Pastaba: Dėl rankinio matavimo gali būti 1-3 cm matavimo paklaidos. Spalvos gali šiek tiek skirtis dėl monitoriaus, fotoaparato ar kitų veiksnių. Pažvelkite į fizinius elementus. Į pakuotę įeina: 1 pakabinamas laikymo krepšys</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Tiek pakārtots uzglabāšanas kronšteins ar 3 lielām kabatām. Izmēri: 25,4 augstums x 11,6 platums. Materiāls: izgatavots no dabiskas kokvilnas un veļas ar ūdensnecaurlaidīgu PE pārklājumu. Izturīgs un izturīgs pret mitrumu. Liela ietilpība un daudzpusība: 3 lielas maisa kabatas, lai jūs varētu viegli uzglabāt dažādas preces, piemēram, tālruni, taustiņus, kosmētiku, biroja piederumus, žurnālus, mazus ikdienas priekšmetus un daudz ko citu. Unikāls dizains: radošs un jauks dzīvnieku raksts, rotā bērnu istabu / viesistabu / vannas istabu, skaista un praktiska, palīdz jūsu istabai būt kārtīgai un sakārtotai. Ietaupiet vietu: ar koka stabu un stiepli to var pakārt jebkur, kas ir ideāli piemērots piekārtai pie sienas, durvju aizmugurē un skapī, lai palielinātu "pieliekamais". Produkta apraksts Krāsa: Lāča īpašības: Izmēri: 64 * 29 cm (25,4 * 11,6 collas); 3 lielas kabatas, katrs kabatas augstums 5,7 collas / 14 cm Pieejamas krāsas: apelsīnu lapsas / melnbalts pandas / pelēks lācis / dzeltens tīģeris pastāvīgie uzglabāšanas organizatori PE ar aizmuguri, ūdensnecaurlaidīgi, augstas kvalitātes dabas kokvilnas veļas audi padara to izturīgāku pret mitrumu. Tas garantē ilgu kalpošanas laiku. Folding Design Folding skapja pārvaldnieks ietaupa vietu, un to ir viegli ņemt līdzi. Jūs varat vienkārši salocīt, kad nelietojat vai kad jums tas ir nepieciešams ceļojuma laikā. Noņemiet bērnu istabu ļoti modernā un burvīgā piekārtā somā ar dzīvnieku rakstu, kas ir ne tikai organisks organizators, bet arī stilīga ierīce mazuļa vai bērna istabai. Daudzfunkcionāli glabāšanas maisiņi Šis lielais materiāls bēniņi rada vietu, kur uzglabāt lietas no nekurienes. Ir viegli pakārt durvis/sienu uz viesistabas, guļamistabas, vannu, virtuvi. Piemērots arī piekāršanai uz skapja vai apģērbu pakaramiem. Ideāls uzglabāšanas risinājums ir jaukas somas, kas lieliski piemērotas dažādiem maziem priekšmetiem, piemēram, bērnu rotaļlietām, zeķēm, pildspalvām, taustiņiem, tālvadības pulti, līmējošām lapām, kosmētiku, brillēm, rotaslietām, maksām, pastu, kontiem, aploksnēm, uzglabātām. piederumi un tā tālāk. Piezīme: mērot roku, var būt 1-3 cm mērījumu kļūdas. Krāsas var nedaudz atšķirties, pateicoties monitoram, kamerai vai citiem faktoriem. Redzēt fizisko elementu. Komplekts sastāv no: 1 suspendēta uzglabāšanas soma </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 3 suure taskuga salvestusklamber on riputatud. Mõõtmed: 25,4 Kõrgus x 11,6 Laius. Materjal: valmistatud looduslikust puuvillast ja veekindla PE -kattekihiga linasest. Vastupidav ja niiskuskindel. Suur maht ja mitmekülgsus: 3 suurt taskut kotile, nii et saate hõlpsalt salvestada mitmesuguseid esemeid, näiteks telefoni, võtmeid, kosmeetikat, kontoritarbeid, ajakirju, väikeseid igapäevaseid esemeid ja palju muud. Ainulaadne disain: loominguline ja armas loomamuster, kaunistage lastetuba / elutuba / vannituba, ilus ja praktiline, aidake oma tuba korralikult ja organiseerituna hoida. Säästke ruum: puidust samba ja traadiga saab selle ükskõik kuhu riputada, mis sobib ideaalselt seinale, ukse taga ja kapis rippumiseks, et tõsta "sahver". Toote kirjeldus Värv: Karu omadused: Mõõdud: 64 * 29 cm (25,4 * 11,6 tolli); 3 suurt taskut, iga taskukõrgus 5,7 tolli / 14 cm Saadaolevad värvid: oranž rebane / mustvalge panda / hall karu / kollane tiiger püsivad korraldajad, kes on kaetud seljaga, veekindla, kõrge kvaliteediga loodusliku puuvillase linase koega muudab selle niiskuse suhtes vastupidavamaks. See tagab pika tööea. Kokkupandav disainilahenduskapihaldur säästab ruumi ja seda on lihtne kaasa võtta. Võite lihtsalt voltida, kui te ei kasuta või kui vajate seda reisimisel. Eemaldage lastetuba väga moes ja võluvas loomamustriga riputatavas kotis, mis pole mitte ainult orgaaniline korraldaja, vaid ka stiilne seade beebi- või lapsetoas. Multifunktsionaalsed hoiukotid See suur materjal pööning loob koha, kus asju eikusagilt välja hoida. Uks/seina on lihtne oma elutoas, magamistoas, vannis, köögis riputada. Sobib ka kapi või rõivapuhastide riputamiseks. Ideaalne ladustamislahendus on armsad kotid, mis sobivad ideaalselt mitmesuguste väikeste esemete jaoks, nagu näiteks laste mänguasjad, sokid, pastakad, klahvid, kaugjuhtimispuldid, kleepuvad lehed, kosmeetika, klaasid, ehted, laengud, posti, kontod, ümbrikud, salvestatud. aksessuaarid ja nii edasi. MÄRKUS. Käe mõõtmisel võivad olla 1-3 cm mõõtmisvead. Värvid võivad monitori, kaamera või muude tegurite tõttu pisut erineda. Vaadake füüsilist elementi. Pakett koosneb: 1 peatatud hoiukotist </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Storage -kiinnike, jossa on 3 suurta taskua, ripustetaan. Mitat: 25,4 korkeus x 11,6 leveys. Materiaali: Valmistettu luonnollisesta puuvillasta ja liinavaatteista vedenpitävällä PE -pinnoitteella. Kestävä ja kosteudenkestävä. Suuri kapasiteetti ja monipuolisuus: 3 suurta taskua laukkuun, joten voit helposti tallentaa erilaisia ​​esineitä, kuten puhelin, avaimet, kosmetiikka, toimistotarvikkeet, lehdet, pienet päivittäiset esineet ja paljon muuta. Ainutlaatuinen muotoilu: Luova ja söpö eläinkuvio, korista lastenhuone / olohuone / kylpyhuone, kaunis ja käytännöllinen, auta pitämään huoneesi siistinä ja järjestäytyneenä. Säästä tilaa: Puisella pylväällä ja langalla se voidaan ripustaa mihin tahansa, ihanteellinen roikkuu seinälle, oven takana ja kaapissa "ruokakomeroa". Tuotekuvaus Väri: Karhun ominaisuudet: Mitat: 64 * 29 cm (25,4 * 11,6 tuumaa); 3 suurta taskua, jokainen taskukorkeus 5,7 tuumaa / 14 cm käytettävissä olevia värejä: Oranssi kettu / mustavalkoinen panda / harmaa karhu / keltainen tiikeri pysyvät säilytysjärjestöt Pe, joka on peitetty selkänojalla, vedenpitävällä, korkealaatuisella luonnon puuvillapullakudoksella, tekee siitä kosteuden kestävämmän. Tämä takaa pitkän käyttöiän. Taitettava malli -kaappikaapin hallinta säästää tilaa ja on helppo ottaa mukaasi. Voit vain taittaa, kun et käytä tai kun tarvitset sitä matkalla. Poista lastenhuone erittäin muodikkaasta ja viehättävästä roikkuvassa pussissa, jossa on eläinkuvio, joka ei ole vain orgaaninen järjestäjä, vaan myös tyylikäs laite vauvalle tai lastenhuoneelle. Monitoiminen säilytyslaukut Tämä suuri materiaaliparvi luo paikan, jolla asiat varastoidaan tyhjästä. Ovi/seinä on helppo ripustaa olohuoneeseesi, makuuhuoneeseen, kylpyyn, keittiöön. Soveltuu myös kaapin tai vaatteiden ripustimien ripustamiseen. Ihanteellinen säilytysratkaisu on söpöjä laukkuja, jotka sopivat erinomaisesti monille pienille esineille, kuten lasten leluille, sukalle, kynille, avaimille, kaukosäätimelle, liimalehteille, kosmetiikkaa, laseja, koruja, maksuja, postia, tilejä, kirjekuoria, tallennettuja. asusteet ja niin edelleen. HUOMAUTUS: Käden mitattaessa mittausvirheitä voi olla 1-3 cm. Värit voivat vaihdella hiukan näytön, kameran tai muiden tekijöiden vuoksi. Katso fyysinen elementti. Paketti koostuu: 1 keskeytetty säilytyslaukku </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/731/966/112731966/kabantys-organizatorius-animaciniu-filmu-gyvunai-pakabinami-krepsiai-284e1_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/112/731/966/112731966/kabantys-organizatorius-animaciniu-filmu-gyvunai-pakabinami-krepsiai-8878f-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653394]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu16]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu16]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10451</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for cats]]></category-name>
		<title><![CDATA[20 vnt vaivorykštės rašto kačių žaislų kamuoliukai yra minkšti ir puikiai tinka augintiniams žaisti.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[20 gab. varavīksnes raksta kaķu rotaļu bumbiņas ir mīkstas un lieliski piemērotas mājdzīvniekiem spēlēšanai.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[20 tk vikerkaaremustriga kassimängupallid on pehmed ja sobivad ideaalselt lemmikloomadele mängimiseks.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[20 kpl sateenkaarikuvioiset kissanlelupallot ovat pehmeitä ja täydellisiä lemmikkien leikkimiseen.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: pagaminta iš EVA putų; lengvi kamuoliukai – „Cat Quiet Play“ žaislai, katė ir šuniukai gali nešioti putplasčio kamuoliukus po namus. Spalva: Raudona vaivorykštė yra ryški, todėl gali lengvai patraukti katės akį ir sudominti jūsų augintinį. Dydis: 3,5 cm skersmuo. apie 1,38 colio. Katės gali pasiimti jį į burną ir neštis ten, kur nori žaisti. Puikiai tinka pasiimti, treniruotis, kramtyti ir dygti dantis. Atšokimas: jie nėra šokinėti. Bet katės ir šuniukai juos labai myli. Puikiai tinka interaktyviam ar savarankiškam žaidimui, lengva ridenti ir vytis. Puikiai tinka gimtadienio dovanai, gyvūnų parduotuvei, augintinio savininkui.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Materiāls: izgatavots no EVA putām; Vieglas bumbiņas - kaķu klusas rotaļlietas, kaķi un kucēni var valkāt putu bumbiņas ap māju. Krāsa: sarkanā varavīksne ir gaiša, tāpēc jūs varat viegli satvert kaķa aci un ieinteresēt savu mājdzīvnieku. Izmērs: 3,5 cm diametrs. apmēram 1,38 collas. Kaķi var viņu paņemt mutē un nēsāt to tur, kur vēlas spēlēt. Lieliski piemērots zobu uzņemšanai, apmācībai, košļāšanai un dīgšanai. Darbinieks: viņi nelec. Bet kaķi un kucēni viņus tik ļoti mīl. Lieliski piemērots interaktīvai vai pašnodarbinātai, viegli ripināmai un pakaļdzīšanai. Lieliski piemērots dzimšanas dienas dāvanai, dzīvnieku veikalam, mājdzīvnieku īpašniekam. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Materjal: valmistatud Eva vahust; Kerged pallid - kassi vaiksed mänguasjad, kassid ja kutsikad võivad maja ümber kanda vahtpallid. Värv: punane vikerkaar on ere, nii et saate hõlpsalt kassi silme haarata ja lemmiklooma huvitada. Suurus: läbimõõt 3,5 cm. umbes 1,38 tolli. Kassid võivad ta suhu viia ja seda kanda seal, kus nad tahavad mängida. Ideaalne hammaste korjamiseks, treenimiseks, närimiseks ja idanemiseks. Värbamine: nad ei hüppa. Kuid kassid ja kutsikad armastavad neid nii väga. Ideaalne interaktiivseks või ise mängimiseks, hõlpsasti rullimiseks ja jälitamiseks. Ideaalne sünnipäevakingituse, loomade poodi, lemmikloomaomaniku jaoks. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> materiaali: valmistettu EVA -vaahtoa; Kevyet pallot - Kissa hiljaiset leikkulelut, kissa ja pennut voivat käyttää vaahtopalloja talon ympärillä. Väri: Punainen sateenkaari on kirkas, joten voit helposti tarttua kissan silmään ja saada lemmikkisi kiinnostumaan. Koko: halkaisija 3,5 cm. Noin 1,38 tuumaa. Kissat voivat viedä hänet suuhun ja kantaa sitä missä he haluavat pelata. Täydellinen hampaiden noutamiseen, harjoitteluun, pureskeluun ja itämiseen. Rekrytointi: He eivät hyppää. Mutta kissat ja koiranpennut rakastavat heitä niin paljon. Täydellinen interaktiiviseen tai itsepeliin, helppo rullata ja jahdata. Täydellinen syntymäpäivälahjalle, eläinkaupalle, lemmikkieläinten omistajalle. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/353/966/113353966/20-vnt-kaciu-zaislu-kamuoliukai-soft-eva-895f8_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/353/966/113353966/20-vnt-kaciu-zaislu-kamuoliukai-soft-eva-4e83a-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653400]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu17]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu17]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7901</category-id>
		<category-name><![CDATA[Cleaning cloths for cars]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt. sutirštintos magiškos valymo šluostės, neelastingos, tinka kasdieniam veidrodžių ir langų valymui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[gab. Sabiezinātas burvju tīrīšanas lupatiņas, neelastīgas, piemērotas ikdienas spoguļu un logu tīrīšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[tk. Paksendatud magic puhastuslapid, mitteelastsed, sobivad igapäevaseks peeglite ja akende puhastamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[kpl Paksutetut maagiset puhdistusliinat, joustamattomat, sopivat peilien ja ikkunoiden päivittäiseen puhdistukseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Ypatybė: be pūkelių: mikropluošto šluostės yra tvirtai austos, kad netekėtų. Naudokite juos veidrodžiams ir langams nuvalyti, kad sugertų vandenį ir nublizgintumėte besitęsiančius dryžius. Naudokite juos ant bet kokio lygaus neakytojo paviršiaus. Paprasta: naudodami tik mikropluoštą ir vandenį, galite nuvalyti veidrodžius, langus ir nerūdijančio plieno prietaisus. Tiesą sakant, mikropluoštas ir vanduo yra puikus derinys atliekant įvairias valymo užduotis jūsų namuose. Jokio sudėtingo naudojimo Veiksmai: tiesiog sušlapinkite, nuvalykite, nuplaukite ir naudokite dar kartą. Tai taip pat paprasta, kaip 1,2,3 Nebereikia popierinių rankšluosčių, laikraščių ar senų skudurų: valykite kaip profesionalas ir rinkitės mikropluošto šluostes Šias mikropluošto šluostes naudoja ir mėgsta profesionalūs valikliai stiklui valyti ir džiovinti, o tai reiškia, kad ir jums patiks. . Juos galima skalbti mašinoje ir išlieka veiksmingi šimtus kartų. Medžiaga: Mikropluoštas Pakuotė: 1-5x valymo šluostės</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcija: bez savākšanas: mikrošķiedras audumi ir stingri austi, lai novērstu zaudējumus. Izmantojiet tos, lai notīrītu spoguļus un logus, lai absorbētu ūdeni un pulētu nepārtrauktas svītras. Izmantojiet tos uz jebkuras gludas, kas nav tag. Vienkārši: izmantojot tikai mikrošķiedras un ūdens, jūs varat notīrīt spoguļus, logus un nerūsējošā tērauda ierīces. Faktiski mikrošķiedras un ūdens ir lieliska dažādu tīrīšanas uzdevumu kombinācija jūsu mājās. Nav izsmalcināta lietojuma: vienkārši slapjš, noslaukiet, mazgājiet un lietojiet vēlreiz. Tas ir tikpat vienkāršs kā 1.2.3 vairs nav nepieciešami papīra dvieļi, avīzes vai vecas lupatas: notīriet kā profesionāli un izvēlieties mikrošķiedras audumus šīm mikrošķiedras audumiem un patīk profesionāliem tīrītājiem, lai notīrītu un sausu, kas nozīmē, ka jums tas patīk. ; Tos var mazgāt mašīnā un palikt efektīviem simtiem reižu. Materiāls: mikrošķiedras iepakojums: 1-5x tīrīšanas audums </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Funktsioon: ilma lindideta: mikrokiust riided on kaotuse vältimiseks kindlalt kootud. Kasutage neid peeglite ja akende puhastamiseks, et vett imada ja poleerida pidevaid triipe. Kasutage neid mittetag -i mis tahes siledal pinnal. Lihtne: kasutades ainult mikrokiudit ja vett, saate puhastada peegleid, aknaid ja roostevabast terasest seadmeid. Tegelikult on mikrokiud ja vesi suurepärane kombinatsioon teie kodus erinevatest puhastusülesannetest. Pole keerulist kasutamist: lihtsalt märg, pühkige, peske ja kasuta uuesti. See on nii lihtne kui 1.2.3 Enam ei vaja paberrätikuid, ajalehti ega vanu kaltsusid: puhastage professionaalina ja valige nende mikrokiustriide jaoks mikrokiust riided ning neile meeldib professionaalsed puhastusvahendid puhastada ja kuivada, mis tähendab, et teile meeldib see. ;; Neid saab masinas pesta ja jääda tõhusaks sadu kordi. Materjal: mikrokiudpakend: 1-5x puhastuslapp </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> ominaisuus: Ilman nukkaa: mikrokuitukankaat on kudottu tiukasti menetyksen estämiseksi. Puhdista ne peilit ja ikkunat veden ja kiillottamisen jatkuvien raitojen absorboimiseksi. Käytä niitä millä tahansa sileällä pinnalla. Yksinkertainen: Käyttämällä vain mikrokuitua ja vettä, voit puhdistaa peilit, ikkunat ja ruostumattomasta teräksestä valmistetut laitteet. Itse asiassa mikrokuitu ja vesi ovat loistava yhdistelmä erilaisia ​​puhdistustehtäviä kotona. Ei hienostunutta käyttöä: vain märkä, pyyhi, pese ja käytä uudelleen. Se on niin yksinkertaista kuin 1.2.3 ei enää tarvita paperipyyhkeitä, sanomalehtiä tai vanhoja rättijä: Puhdista ammattilaisena ja valitse näiden mikrokuitukankaiden mikrokuitukankaat ja tykkää ammattimaisten puhdistusaineiden puhdistamisesta ja kuivumisesta, mikä tarkoittaa sitä. ; Ne voidaan pestä koneessa ja pysyä tehokkaina satoja kertoja. Materiaali: Mikrokuitupakkaus: 1-5x puhdistuskankaat </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/357/051/113357051/1-5x-sutirstinta-stebuklinga-valymo-sluoste-be-3741a_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/357/051/113357051/1-5x-sutirstinta-stebuklinga-valymo-sluoste-be-d673c-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/357/051/113357051/1-5x-sutirstinta-stebuklinga-valymo-sluoste-be-581a1-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/357/051/113357051/1-5x-sutirstinta-stebuklinga-valymo-sluoste-be-80ecd-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/357/051/113357051/1-5x-sutirstinta-stebuklinga-valymo-sluoste-be-ee4fa-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653417]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu18]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu18]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10451</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for cats]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 gabalas paslaptingos katės su šikšnosparnio sparnais, tinka kambario dekoravimui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gabals noslēpumaina kaķa ar sikspārņu spārniem, piemērots telpas dekorēšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tükk salapärast kassi nahkhiire tiibadega, sobib ruumi kaunistamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl salaperäistä kissaa lepakon siivellä, sopii huoneen sisustukseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>100% visiškai naujas ir aukštos kokybės. 1. Tai yra mirusiųjų katės palydovas. 2. Juodas kačiukas turi alyvuogių akis su grandinės žiedo apykakle ir derančiomis apyrankėmis ant pėdų su mažais kaukolės ornamentais, pritvirtintais prie grandinės žiedo. 3. Atrodo, kad katės vidus yra VAM PIRE, apsuptas šikšnosparnio sparnų ir neįprastai didelių ilčių ant katės nugaros. Bet kokiu atveju katės yra paslaptingos būtybės. Tačiau ši gražiai dekoruota katė skleidžia ypač neįtikėtiną žavesį. 4. Kaip nepaprastos šikšnosparnių sparnuotų kačių statulos, ši aukštos kokybės dekoratyvinė statula yra siaubo ir džiaugsmo mišinys ir yra puiki kolekcija kiekvienam kačių mylėtojui ir gotikos gerbėjui. 5. Ši smulkmena tikrai yra geriausias Mirties draugas. Ši maža katė, išlieta iš aukštos kokybės dervos, prieš ją kruopščiai dažant rankomis, bus puiki dovana kiekvienam mielumo ar siaubo mėgėjui. Medžiaga: Derva Prekės dydis: 10 x 5,5 x 10 cm Sudėtyje yra. 1 x Ornamentas Dėmesio. 1. Naudojamas monitorius ne tas pats, kompiuteris ne tas pats, fotografavimo kampas ne tas pats, gali kilti kampo spalvos problemų. 2. Grynas rankinis matavimas, gali būti 0-1 cm paklaida.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 100% pilnīgi jauns un augstas kvalitātes. 1. Tas ir mirušā kaķa satelīts. 2. Melnajam kaķēnam ir olīvu acs ar ķēdes gredzena apkakli un pieskaņotas rokassprādzes uz kājām ar maziem galvaskausa rotājumiem, kas piestiprināti pie ķēdes gredzena. 3. Kaķa interjers, šķiet, ir VAM pirra, ko ieskauj sikspārņu spārni un neparasti lielas flīzes kaķa aizmugurē. Jebkurā gadījumā kaķi ir noslēpumainas būtnes. Tomēr šis skaisti dekorētais kaķis izstaro īpaši neticamu šarmu. 4. kā ārkārtas spārnotu kaķu statuju sikspārņi, šī augstas kvalitātes dekoratīvā statuja ir šausmu un prieka sajaukums, un tā ir lieliska kolekcija katram kaķu mīļotājam un gotiskajam ventilatoram. 5. Šī sīkums noteikti ir labākais nāves draugs. Šis mazais kaķis, kas izliets no augstas kvalitātes sveķiem, pirms tas tiks rūpīgi krāsots ar rokām, būs lieliska dāvana katram salduma vai šausmu mīļotājam. Materiāls: Sin produkta lielums: 10 x 5,5 x 10 cm satur. 1 x rotājumu uzmanība. 1. Izmantotais monitors nav tas pats, dators nav tas pats, fotografēšanas leņķis nav vienāds, var rasties leņķa krāsu problēmas. 2. Tīra manuāla mērīšana var būt 0-1 cm kļūda. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 100% uhiuus ja kvaliteetne. 1. See on surnud kassi satelliit. 2. mustal kassipojal on oliivisilm, millel on ketirõnga kaelarihm, ja jalgadel sobivad käevõrud, kusjuures vooluringi külge kinnitatud väikesed koljukaunistused. 3. Kassi interjöör näib olevat vam Pirre, ümbritsetud nahkhiire tiibadega ja kassi tagaküljel ebatavaliselt suured plaadid. Igal juhul on kassid salapärased olendid. See kaunilt kaunistatud kass kiirgab aga eriti uskumatut võlu. 4. tiibadega kassi kujude erakordsete nahkhiirtena on see kvaliteetne dekoratiivne kuju segu õudusest ja rõõmust ning on suurepärane kollektsioon igale kassisõbrale ja gooti ventilaatorile. 5. See tühiasi on kindlasti surma parim sõber. See väike kass, kes valatakse kvaliteetsest vaikust välja, enne kui see käsitsi põhjalikult maalitakse, on suurepärane kingitus igale magususe või õuduse väljavalitule. Materjal: SIN -toote suurus: 10 x 5,5 x 10 cm sisaldab. 1 x ornamendi tähelepanu. 1. Kasutatav monitor ei ole sama, arvuti pole sama, fotograafianurk pole sama, nurga värviprobleemid võivad tekkida. 2. Puhas käsitsi mõõtmine võib olla viga 0-1 cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 100% upouusi ja korkea laatu. 1. Tämä on kuolleen kissan satelliitti. 2. Mustassa kissanpennussa on oliivisilmä ketjurenkaan kauluksella ja vastaavat rannekorut jalkoihin pienten kallokoristeiden kanssa, jotka on kiinnitetty piirirenkaan. 3. Kissan sisätilot näyttävät olevan Vam Pirre, jota ympäröivät lepakkasiipi ja epätavallisen suuret laatat kissan takaosaan. Joka tapauksessa kissat ovat salaperäisiä olentoja. Tämä kauniisti sisustettu kissa säilyttää kuitenkin erityisen uskomattoman viehätysvoiman. 4. Siipien kissan patsaiden poikkeuksellisina lepakoina tämä korkealaatuinen koristeellinen patsas on sekoitus kauhua ja iloa ja on loistava kokoelma jokaiselle kissan rakastajalle ja goottilaiselle tuulettimelle. 5. Tämä trifle on ehdottomasti kuoleman paras ystävä. Tämä pieni kissa, joka kaadetaan korkealaatuisesta hartsista, ennen kuin se on maalattu käsin perusteellisesti, on loistava lahja jokaiselle makeuden tai kauhun rakastajalle. Materiaali: Sin -tuotteen koko: 10 x 5,5 x 10 cm sisältää. 1 x koristeellinen huomio. 1. 2. Puhdas manuaalinen mittaus voi olla 0-1 cm: n virhe. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/392/576/113392576/2022-m-dervos-skulptura-paslaptinga-kate-su-27d47_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/392/576/113392576/2022-m-dervos-skulptura-paslaptinga-kate-su-6bae1-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/392/576/113392576/2022-m-dervos-skulptura-paslaptinga-kate-su-ce173-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/392/576/113392576/2022-m-dervos-skulptura-paslaptinga-kate-su-22c78-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653424]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu19]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu19]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10391</category-id>
		<category-name><![CDATA[Dog bowls, pet food containers]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 augintinio vandens dubuo, tinkamas šunims ir katėms, mėlynas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 mājdzīvnieku ūdens bļoda, piemērota suņiem un kaķiem, zila]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 lemmiklooma veekauss, sobib koertele ja kassidele, sinine]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 lemmikkieläinten vesikulho, sopii koirille ja kissoille, sininen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacijos dydis: 225 x 185 x 78 mm Į pakuotę įeina: 1 naminių gyvūnėlių vandens dubuo Pastaba: 1. Leiskite 1–3 cm skirtumus dėl rankinio matavimo. 2. Dėl skirtumų]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 100% pilnīgi jauns un augstas kvalitātes! Specifikācijas izmēri: 225x185x78mm iepakojumā ietilpst: 1 x mājdzīvnieku ūdens bļoda Piezīme: 1. Atļaujiet 1-3 cm starpību manuālai mērīšanai. 2. Sakarā ar atšķirību starp dažādiem </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 100% uhiuus ja kvaliteetne! Spetsifikatsiooni mõõtmed: 225x185x78mm pakendis sisaldab: 1 x lemmiklooma veekaussi Märkus: 1. Käsitsi mõõtmiseks lubage erinevus 1-3 cm. 2. Erinevate </p> erinevuse tõttu]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 100% upouusi ja korkea laatu! Erittitykset Mitat: 225x185x78mm pakkauksessa sisältää: 1 x PET-vesikulho Huomaa: 1. Salli 1-3 cm: n eron manuaaliseen mittaukseen. 2. johtuen eroista eri </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/539/586/114539586/vandens-dubuo-naminiams-gyvuneliams-neissiliejantis-gerimo-dubuo-ee110_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/539/586/114539586/vandens-dubuo-naminiams-gyvuneliams-neissiliejantis-gerimo-dubuo-df657-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653431]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu20]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu20]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7925</category-id>
		<category-name><![CDATA[Candle holders, candles]]></category-name>
		<title><![CDATA[Neliepsnos arbatos žvakės su laikmačiu, 12 vnt., tinkamos papuošti Helovino atmosferą, Valentino dieną ir kitas sukaktis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Bezliesmas tējas sveces ar taimeri, 12 gab., piemērotas Helovīna atmosfēras, Valentīndienas un citu jubileju dekorēšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Leegita teeküünlad taimeriga, 12 tk., sobivad Halloweeni õhkkonna, sõbrapäeva ja muude tähtpäevade sisustamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Liekittomat kynttilät ajastimella, 12 kpl, soveltuvat Halloween-tunnelman, ystävänpäivän ja muiden merkkipäivien koristeluun]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>[6 valandų laikmačio funkcija] Norėdami pradėti laiko nustatymo programą, tiesiog paspauskite beliepsnio arbatos lemputės apačią. Šviesa užsidegs 6 valandoms, o paskui automatiškai išsijungs 18 valandų (automatiškai pakartokite 6 valandų įjungimo ir 18 valandų išjungimo ciklą kiekvieną dieną). Jums nereikia jo kaskart išjungti rankiniu būdu, kad taupytumėte akumuliatorių! [Ilga baterijos lemputė] tirpstančio krašto konstrukcija, vaško lašų elektrinė lemputė maitinama CR2032 monetų baterija (pridedama), kuri gali skleisti šviesą daugiau nei 150 valandų. Mirganti arbatos lemputės laiko nustatymo lemputė pagaminta iš aukštos kokybės medžiagų, aukštos kokybės mirgančios IC ir ryškios šviesos diodo. Bateriją galima lengvai pakeisti pagal etiketę apačioje. [Gražūs papuošimai ir dovanos] Mirksintys beliepsniai LED šviestuvai labai tinka naktiniam apšvietimui su keiksmažodžių lempų laikikliais, sieniniais šviestuvais ar sietynais. Taip pat puikiai tinka papuošti Helovino atmosferą, moliūgų žibintą, Valentino dieną, gimtadienį, Kalėdų vestuvių vakarėlį ir jubiliejų. [Pakavimas ir aptarnavimas] Beihai Tea Light (1,4 colio gylis × 1,25 colio aukštis) * 12+ mygtukų baterija CR2032 * 12 (pastaba: nėra nuotolinio valdymo pulto).</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> [6 -stundu taimera funkcija] Lai sāktu laika iestatīšanas programmu, vienkārši nospiediet Ticp tējas spuldzes apakšdaļu. Gaisma iedegas 6 stundas un pēc tam automātiski izslēgs 18 stundas (automātiski atkārtojiet 6 stundu ieslēgtu un 18 stundas no cikla katru dienu). Lai saglabātu akumulatoru, jums tas nav jāizslēdz katru reizi, lai saglabātu akumulatoru! [Garā akumulatora lampa] Šķīstošā malas dizains, vaska pilienu elektrisko lukturi darbina ar CR2032 monētas akumulatoru (pievienots), kas var izstarot gaismu vairāk nekā 150 stundas. Mirgojošās tējas spuldzes tur laika lukturi ir izgatavota no augstas kvalitātes materiāliem, augstas kvalitātes mirgošanas IC un spilgta gaismas diode. Akumulatoru var viegli nomainīt ar etiķeti apakšā. ; Ir arī lieliski izrotāt Helovīna atmosfēru, ķirbju lampu, Valentīna dienu, dzimšanas dienu, Ziemassvētku kāzu ballīti un gadadienu. [Iesaiņošana un apkalpošana] Behai tējas gaisma (1,4 collu dziļums × 1,25 collu augstums) * 12+ pogas akumulators CR2032 * 12 (Piezīme: Nav tālvadības pults). </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> [6 -tunnine taimeri funktsioon] Aja seadistamise programmi alustamiseks vajutage lihtsalt Beliepi tee pirni põhja. Valgus süttib 6 tundi ja lülitab seejärel 18 tundi automaatselt välja (korrake iga päev automaatselt 6 -tunnist ja 18 tundi väljalülitamist). Aku salvestamiseks ei pea te seda iga kord välja lülitama! [Pikk akulamp] Lahustuva serva kujundus, vahatilgad elektrilambi toiteallikaks on CR2032 mündi aku (kinnitatud), mis võib valgust eraldada enam kui 150 tundi. Viljutavad teesibulad hoiavad ajalampi valmistatud kvaliteetsetest materjalidest, kvaliteetsest virvendusest ja eredast LED -ist. Aku saab allosas sildiga hõlpsasti asendada. [Ilusad kaunistused ja kingitused] Beliers LED -valgustid sobivad väga sobivad öövalgustuseks needuslambihoidjate, seinavalgustide või lühtritega. Samuti on tore kaunistada Halloweeni atmosfääri, kõrvitsalampi, sõbrapäeva, sünnipäeva, jõulupulmapidu ja aastapäeva. [Pakkimine ja hooldus] Behai teevalgus (1,4 -tolline sügavus × 1,25 tolli kõrgus) * 12+ nupu aku CR2032 * 12 (Märkus: kaugjuhtimispult puudub). </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> [6 -tunnin ajastintoiminto] Aloita aikatauluohjelma painamalla vain Beliep -teekalvon pohjaa. Valo syttyy 6 tuntia ja sammuttaa sitten 18 tunnin ajan automaattisesti (toista 6 tunnin ja 18 tuntia pois syklin automaattisesti joka päivä). Sinun ei tarvitse sammuttaa sitä joka kerta akun tallentamiseksi! [Pitkä akkuvalaisin] Liukoinen reunasuunnittelu, vahapisarat sähkövalaisimet saavat CR2032 -kolikon akkua (kiinnitetty), joka voi lähettää valoa yli 150 tunnin ajan. Vilkkuvat teekamput pitävät aikalamput, jotka on valmistettu korkealaatuisista materiaaleista, korkealaatuisesta välkkymisestä ja kirkkaasta LEDistä. Akku voidaan helposti korvata alareunassa olevalla tarralla. [Kauniit koristeet ja lahjat] Beliers -LED -valaisimet sopivat hyvin yövalaistukseen kirousvalaisimilla, seinävalaisimilla tai kattokruunuilla. On myös hienoa sisustaa Halloween -ilmakehän, kurpitsavalaisimen, ystävänpäivä, syntymäpäivä, jouluhääjuhlat ja vuosipäivä. [Pakkaus ja huolto] Behai -teevalo (1,4 tuuman syvyys × 1,25 tuuman korkeus) * 12+ -painikkeen akku CR2032 * 12 (HUOMAUTUS: Ei kaukosäädintä). </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/586/301/114586301/neliepsnos-arbatines-zvakutes-su-laikmaciu-12-pakeliu-a7042-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/586/301/114586301/neliepsnos-arbatines-zvakutes-su-laikmaciu-12-pakeliu-f1b25-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/586/301/114586301/neliepsnos-arbatines-zvakutes-su-laikmaciu-12-pakeliu-0dcd3-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/586/301/114586301/neliepsnos-arbatines-zvakutes-su-laikmaciu-12-pakeliu-8ef29-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/586/301/114586301/neliepsnos-arbatines-zvakutes-su-laikmaciu-12-pakeliu-1dc41-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653448]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu21]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu21]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7973</category-id>
		<category-name><![CDATA[Decorative pillows]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 gėlėtos saulėgrąžos formos pagalvė, sėdynės pagalvėlė, tai puiki jūsų svetainės, miegamojo ar žaidimų kambario puošmena]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 ziedu saulespuķu formas spilvens, sēdekļa spilvens, tas ir lielisks dekors jūsu viesistabai, guļamistabai vai rotaļu istabai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 lilleline päevalillekujuline padi, istmepadi, see on suurepärane kaunistus teie elutuppa, magamistuppa või mängutuppa]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kukkainen auringonkukan muotoinen tyyny, istuintyyny, se on loistava sisustus olohuoneeseen, makuuhuoneeseen tai leikkihuoneeseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Gėlė Grindų pagalvėlė Sėdynės pagalvėlės kilimėlis ir saulėgrąžos formos dekoratyvinės pliušinės pagalvėlės Pagalvėlės, namų dekoravimui 38cm Aukštos kokybės medžiaga. Pagaminta iš trumpo pliušinio ir užpildyta PP medvilne. Minkšta gėlių pagalvė tinka bet kokio amžiaus. Tinkamas dydis: 15,35" / 38 cm skersmens ir apie 4 cm storio, mažas dydis. Šio dydžio gėlių pagalvė tinka grindų pagalvėms, namų ir miegamojo dekoracijoms. Unikalus dizainas. Realistiška saulėgrąžos formos pagalvė ir labai elastinga užpildyta medvilnė suteikia Pilna ir gyva gėlėta sėdynė ir ryškios spalvos suteikia jūsų namams švelnumo ir komforto. Graži gėlių pagalvė gali būti naudojama kaip grindų pagalvėlė kėdutė vaikams ar suaugusiems ilsėtis ir skaityti. Tai puikus svetainės, miegamojo, žaidimų kambario priedas, suteikia spalvų bet kokiam kambariui ir suteikia patogią papildomą sėdimą vietą. arba kempine. Kai reikia giliau valyti, plaukite rankomis arba mašina švelniai.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Ziedu grīdas spilvenu sēdekļa spilvena paklājs un saulespuķu formas dekoratīvi plīša spilveni, mājas dekorēšana 38 cm augstas kvalitātes materiāls. Izgatavots no īsa plīša un piepildīts ar PP kokvilnu. Mīkstais ziedu spilvens ir piemērots jebkuram vecumam. Pareiza izmēra: 15,35 " / 38 cm diametrā un apmēram 4 cm bieza, maza izmēra. Šāda izmēra ziedu spilvens ir piemērots grīdas spilveniem, mājas un guļamistabas rotājumiem. Unikāls dizains. Īsts saulespuķu spilvens un ļoti elastīgi piepildīta kokvilna nodrošina pilnu un dzīvu ziedu sēdekli un spilgtas krāsas un spilgtas krāsas, dodot jūsu mājām pieaugušajiem, kas ir lieliska vieta dzīvojamai krāsai, guļamistabai, spēlei.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Lille põrandapadjapadjapadi ja päevalillekujulised dekoratiivsed plusspadjad, kodukaunistamine 38cm kvaliteetset materjali. Valmistatud lühikesest plussist ja täidetud PP puuvillaga. Pehme lillepadi sobib igas vanuses. Nõuetekohane suurus: 15,35 " / 38 cm läbimõõduga ja umbes 4 cm paksusega, väikese suurusega. See suurusega lillepadi sobib põrandapadjade, kodu- ja magamistoakaunistuste jaoks. Ainulaadne disain. Realistlik päevalillepadi ja väga elastne puuvill pakub täis- ja elavat lillelist istme ning erksad värvid ja erksad värvid, mis annavad teie kodu täiskasvanutele, see on suurepärane koht, mis on mõeldud mänguruumile.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Kukkapohjatyynyn istuintyynyn matto ja auringonkukan muotoiset koristeelliset muhkeat tyynyt, kodinsisustus 38 cm korkealaatuinen materiaali. Valmistettu lyhyestä muhkeasta ja täynnä PP -puuvillaa. Pehmeä kukkatyyny sopii mihin tahansa ikään. Oikea koko: halkaisijaltaan 15,35 " / 38 cm ja noin 4 cm paksu, pienikokoinen. Tämä kokoinen kukkatyyny sopii lattiatyynyihin, koti- ja makuuhuoneen koristeisiin. Ainutlaatuinen muotoilu. Realistinen auringonkukkatyyny ja erittäin joustava puuvilla tarjoaa täydellisen ja elävän kukkaistuimen ja kirkkaat värit ja kirkkaat värit antavat kodillesi aikuisille tai siivolle.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/588/356/114588356/geliu-grindu-pagalve-sedynes-pagalvele-kilimas-ir-2ff99_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/588/356/114588356/geliu-grindu-pagalve-sedynes-pagalvele-kilimas-ir-b0e7f-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/588/356/114588356/geliu-grindu-pagalve-sedynes-pagalvele-kilimas-ir-18de2-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/588/356/114588356/geliu-grindu-pagalve-sedynes-pagalvele-kilimas-ir-cc41f-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/588/356/114588356/geliu-grindu-pagalve-sedynes-pagalvele-kilimas-ir-5657f-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653455]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu22]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu22]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7973</category-id>
		<category-name><![CDATA[Decorative pillows]]></category-name>
		<title><![CDATA[Keturių pagalvių užvalkalų rinkinys – be pamušalo, lengvai skalbiamas ir puikiai tiks šventiniam dekoravimui.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Četru spilvendrānu komplekts - bez oderes, viegli mazgājams un lieliski piemērots svētku dekorēšanai.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Neljast padjapüürist koosnev komplekt – voodrita, kergesti pestav ja sobib suurepäraselt pühadekaunistuseks.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Neljän tyynynpäällisen setti - vuoraton, helppo pestä ja sopii täydellisesti lomakoristeeksi.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> 60 % Polieteris, 40 % Medvilnė Medžiaga: Pagaminta SL Lin iš Medvilnės, Patvari, Aukštos Kokybės, Kvėpujanti ir Kvėpujanti. (Dangtelio unikalumas, įdėklas neįtraukiamas). Standartin Uodegos korpusas: 4 Pusbroli 45,7 x 45,7 cm / 45 cm x 45 cm (1–2 cm). Tik vienas šoninis motyvas. Dekoratyvinis kiekviena pagalvės pagalvė yra paslėptas užtrauktukas. „Elegantiškas Dozainas“: įspūdis ant pagalvių užvalkalo yra labai aiškus ir paprastas. Tai užbaigia įvairius komplektus ir suteikia elegantišką prisilietimą prie jūsų namų. Idealiai tinka atostogų dekoracijoms. Kelius Naudojimo: Paprastas ir elegantiškas dizainas puikiai tinka interjero dekoravimui, sofoms ir kėdėms, automobilių dekoravimui, biure, viešbutyje, kava, sezoninei dekoravimui. Lengva priežiūra: Mašinų plovimas šaltu ir šaltu atskirai, „Ciklas“ subtilus unikalus, nenaudokite baliklio, džiovinimo žemoje temperatūroje. Minkšta ir minkšta odai, laikykite pagalvę nuostabiam poilsio laikui po sunkios darbo dienos. Tokie motyvai kaip bangos, įbrėžimai, geometrinės triarinės ir neutraliai padidins bet kokį tempą. Medžiaga: 100 % Medvilnė IR LINAS. Minkšta liesti, Patogus ir Patvarus. Geras drėgmės absorbavimas: lininis audinys pavasarį siūlo patogų šviežią prisilietimą ir karštą prisilietimą žiemą. Plaukite Maudinoje šaltas arba 30 ° maks., Mašinų džiovinimas žemoje temperatūroje. Neišvalykite sauso. Pagalvės pagalvės/pagalvės kambario spalva gali skirtis priklausomai nuo monitoriaus. Ne balinkite, sausoje temperatūroje išdžiovinkite džiovintuvą. Dėl pjūvio ir siūlės rankomis leiskite skirtumą nuo 1 iki 2 cm. Mesti tik pagalvėlių dangčius (pagalvėlių dangtelius). Pagalvių įdėklai neįtraukti. Paslėptas užtrauktukas: Paslėptas užtrauktukas ir visos siūlės yra priblokštos, kad būtų lengviau valyti. Užtrauktukas yra tokios pačios spalvos kaip pagalvės užvalkalas. PET DRAGUS: Lininės pagalvėlės dangtis yra patvarus ir dryžuotas atsparus, pagaminti iš aukštos kokybės medžiagų. Dabar galite leisti savo draugams žaisti ant jūsų sofos. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 60 % Polieteris, 40 % Medvilnė Medžiaga: Pagaminta Iš Lin of Medvilnės, Patvari, Aukštos Kokybės, KvėPujanti ir KvėPUJanti. (Dangtelio unikalumas, įdėklas neįtraukiasas). Standartin Uodegos Korpusas: 4 Pusbroli 45,7 x 45,7 cm / 45 cm x 45 cm (1–2 cm). Tikai viens sānu motīvs. Dekoratyvinis katrs spilvens spilvens ir slēpts rāvējslēdzējs. Elegantiškas dozainas: iespaids uz spilvendrāna ir ļoti skaidrs un vienkāršs. Tas pabeidz dažādus komplektus un ienes elegantu pieskārienu jūsu mājām. Ideāli piemērots svētku rotājumiem. Keliaus Naudojimo: vienkāršs un elegants dizains ir lieliski piemērots interjera dekorēšanai, dīvāniem un krēsliem, automašīnu dekorēšanai, birojam, viesnīcai, kafijai, sezonālai dekorēšanai. Viegla apkope: mašīnu mazgāšana aukstumā un aukstumā atsevišķi, Ciklas delikāts unikalus, nelietojiet balinātāju, žāvējot zemā temperatūrā. Maiga un mīksta ādai, turiet spilvenu brīnišķīgu atpūtas laiku pēc grūtas darba dienas. Tādi motīvi kā viļņi, skrāpējumi, ģeometriski trīskārši un neitrāli jebkuram tempam pievienos haute couture. Medžiaga: 100 % Medvilnė IR Linas. Mīksti pieskārienam, patogus ir Patvarus. Laba mitruma absorbcija: veļas audums piedāvā ērtu svaigu pieskārienu pavasarī un karstu pieskārienu ziemā. Plaukite Mašinoje auksts vai 30 ° maks., Mašīnu žāvēšana ar zemu temperatūru. Netīriet sausu. Spilvena/spilvena istabas krāsa var mainīties atkarībā no monitora. Nelietojiet balināt, nožūt līdz žāvētājam zemā temperatūrā. Lūdzu, atļaujiet atšķirību no 1 līdz 2 cm griezuma un šuves dēļ ar rokām. Mest tikai spilvenu pārsegus (spilvenu pārsegi). Spilvenu ieliktņi nav iekļauti. Slēpts rāvējslēdzējs: slēpts rāvējslēdzējs un visas šuves ir satriektas, lai atvieglotu tīrīšanu. Rāvējslēdzējs ir tādā pašā krāsā kā spilvendrāns. Mājdzīvnieku Draugus: linu spilvena pārsegs ir izturīgs un svītrains izturīgs, izgatavots no augstas kvalitātes materiāliem. Tagad jūs varat ļaut draugiem spēlēt uz jūsu dīvāna. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 60 % Polietteris, 40 % Medvilnė Medžiaga: Pagaminta Iš Lin of Medvilnės, Patvari, Aukštos Kokybės, Kvėpujanti ir Kvėpujanti. (Dangtelio unikalumas, įdėklas neįtraukiamas). Standartin uodegos korpuses: 4 Pusbroli 45,7 x 45,7 cm / 45 cm x 45 cm (1–2 cm). Ainult üks külgmine motiiv. Dekoratyvinis Iga padjapadi on varjatud tõmblukk. Elegantiškas dozainas: padjapüüri mulje on väga selge ja lihtne. See täidab mitmesuguseid komplekte ja toob teie koju elegantse puudutuse. Ideaalne puhkusekaunistusteks. Keliaus Naudojimo: Lihtne ja elegantne disain sobib suurepäraselt sisekujunduseks, diivaniks ja toolideks, autode kaunistamiseks, kontorisse, hotelli, kohvi, hooajalise kaunistamiseks. Lihtne hooldus: masina pesemine külma ja külma korral eraldi, ciklas õrn unikalus, ärge kasutage pleegitajat, kuivatades madalal temperatuuril. Nahale pehme ja pehme, hoidke pärast rasket tööpäeva padi imeliselt puhkeaega. Sellised motiivid nagu lained, kriimustused, geomeetrilised kolmikud ja neutraalid lisavad mis tahes tempos sisalduvat haute couture'i. Medžiaga: 100 % Medvilnė Ir Linas. Pehme puudutus, Patogus ir Patvarus. Niiskuse hea imendumine: linane kangas pakub kevadel mugavat värsket puudutust ja talvel kuuma puudutust. Plaukite mašinoje külm või 30 ° maksimaalselt, masin kuivab madala temperatuuriga. Ärge puhastage kuiv. Padi padja/polsterduse toavärv võib sõltuvalt monitorist varieeruda. Ärge pleegitage, kuivatage madalal temperatuuril kuivati. Laske vahet ja õmblust käsitsi 1–2 cm erinevus. Visake ainult polsterdatud katted (padjakatted). Padja lisad pole kaasatud. Varjatud tõmblukk: Varjatud tõmblukk ja kõik õmblused on puhastamise hõlbustamiseks ülekoormatud. Tõmblukk on sama värv kui padjapüür. PET DRAUGUS: linane polsterdus on vastupidav ja triibuline, valmistatud kvaliteetsetest materjalidest. Nüüd saate lasta oma sõpradel teie diivanil mängida. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 60 % Polieteris, 40 % Medvilnė Medžiaga: Pagaminta Iš Lin of Medvilnės, Patvari, Aukštos kokybės, Kvėpujanti ir Kvėpujanti. (Dangtelio Unikalumas, įdėklas neįtraukiamas). Standartin Uodegos Korpusas: 4 Pusbroli 45,7 x 45,7 cm / 45 cm x 45 cm (1–2 cm). Vain yksi sivuttainen aihe. Dekoratyvinis Jokainen tyynytyyny on piilotettu vetoketju. Elegantiškas Dozainas: Tyynyliina on erittäin selkeä ja yksinkertainen. Se täydentää erilaisia ​​sarjoja ja tuo tyylikkään kosketuksen kotiisi. Ihanteellinen lomakoristeisiin. Keliaus Naudojimo: Yksinkertainen ja tyylikäs muotoilu sopii täydellisesti sisustussiskuntaan, sohviin ja tuoliin, autojen sisustamiseen, toimistoon, hotelliin, kahviin, kausiluonteiseen sisustamiseen. Helppo huolto: Koneen pesu kylmässä ja kylmässä erikseen, ciklas herkkä unikalus, älä käytä valkaisuainetta, kuivumista matalassa lämpötilassa. Pehmeä ja pehmeä iholle, pidä tyyny upeaa lepoaikaa kovan työpäivän jälkeen. Aiheet, kuten aallot, naarmut, geometriset triaarit ja neutraalit, lisäävät ripauksen haute couturea mihin tahansa tahdiin. Medžiaga: 100 % Medvilnė IR Linas. Pehmeä kosketus, Patogus ir Patvarus. Hyvä kosteuden imeytyminen: Pellavakangas tarjoaa mukavan tuoreen kosketuksen keväällä ja kuuman kosketuksen talvella. Plaukite Mašinoje kylmä tai 30 ° Max, kone kuivua matalalla lämpötilassa. Älä puhdista kuivaa. Tyynytyynyn/tyynyn huoneen väri voi vaihdella näytön mukaan. Älä valkaise, kuivaa kuivausrumpuun matalassa lämpötilassa. Anna ero 1 - 2 cm leikkauksen ja sauman vuoksi. Heitä vain tyynynpeitteet (tyynynpeitteet). Tyynylisäkkeitä ei sisälly hintaan. Piilotettu vetoketju: Piilotettu vetoketju ja kaikki saumat ovat hukkua puhdistuksen helpottamiseksi. Vetoketju on sama väri kuin tyynyliina. PET DRAUGUS: Pellavatyynynkansi on kestävä ja raidallinen kestävä, valmistettu korkealaatuisista materiaaleista. Voit nyt antaa ystäväsi pelata sohvalla. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/176/746/115176746/rudens-dekoratyviniu-pagalviu-uzvalkalu-rinkinys-rudens-moliugu-f6618_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/176/746/115176746/rudens-dekoratyviniu-pagalviu-uzvalkalu-rinkinys-rudens-moliugu-d4b94-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/176/746/115176746/rudens-dekoratyviniu-pagalviu-uzvalkalu-rinkinys-rudens-moliugu-b20b3-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/176/746/115176746/rudens-dekoratyviniu-pagalviu-uzvalkalu-rinkinys-rudens-moliugu-fb01d-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/176/746/115176746/rudens-dekoratyviniu-pagalviu-uzvalkalu-rinkinys-rudens-moliugu-344cf-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653462]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu23]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu23]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10394</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for dogs]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 Šuniuko taupyklė gali atnešti daugiau laimės vaikams, tai labai padeda vaikams priprasti taupyti pinigus.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 Kucēnu krājkasīte var dot bērniem lielāku laimi, tā palīdz bērniem pierast pie daudz naudas taupīšanas.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 Kutsika hoiupõrsas võib tuua lastele rohkem õnne, see aitab lastel harjuda palju raha säästma.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 Pentu säästöpossu voi tuoda enemmän onnea lapsille, se auttaa lapsia tottumaan säästämään paljon.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Paketą sudaro: spalvota dėžutė, vieno roboto šuns taupyklė, be baterijos Kūrybingas ir įdomus: labai kūrybiškas žaislas nei tradicinis taupyklė, suteikiantis vaikams daugiau džiaugsmo Naudojimo instrukcijos : Įdėkite 2 * AA bateriją ir pasukite jungiklį į ON padėtį. Kai moneta pateks į šuns dubenį, šuniukas ją automatiškai suės Ideali dovana: labai padeda vaikams priprasti taupyti pinigus, yra puiki dovana vaikams Aukšta kokybė: mūsų bankas yra geros kokybės ir patvaresnis Prekės aprašymas Spalva: Weiss-braun Hungry Dog Pinigų dėžutė Piggy Bank Cute Puppy Bank Robot Pinigų Bankas Šuo Pinigų Taupymo Dėžė Formos Piggy Bank žaislams valgyti vaikams Specifikacija Prekės pavadinimas: Monetų Piggy Bank Medžiaga: ABS + elektroniniai komponentai Spalva: juoda / balta / ruda Dydis: 5,9 * 3,2 * 6,3 colio Pakuotė: spalvota popierinė dėžutė Charakteris Į šunų banką galima įnešti apie 100 monetų Tai tikrai miela ir linksma taupyklė Lengva prieiti prie dėžutės su atverčiamu dangteliu viename gale ir daug kambarys dėžėje, skirtas gerai surinkti grynuosius Įtraukti paketą 1 * Choken Bako Pinigų dėžutė</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Komplekts sastāv no: krāsaina kaste, viens robotu suņu glābējs, radoša un jautra bez akumulatora: ļoti radoša rotaļlieta nekā tradicionālais taupītājs, kas bērniem sagādā vairāk prieka instrukcijās: ielieciet 2 * AA akumulatoru un pagrieziet slēdzi pozīcijā. Kad monēta nonāk suņa bļodā, kucēns automātiski atteicās no ideālās dāvanas: daudz palīdz bērniem pierast, lai ietaupītu naudu, lieliska dāvana bērniem Augstas kvalitātes: mūsu banka ir labas kvalitātes un izturīgāka produkta apraksts Krāsa: Weiss-Braun izsalkušais suņu naudas kastes cūciņu bankas gudrs kucēnu bankas robotu bankas robots naudas bankas suns. Materiāls: ABS + elektroniskās sastāvdaļas Krāsa: melns / balts / brūns izmērs: 5,9 * 3,2 * 6,3 collu iepakojums: Krāsu papīra kastes raksturs uz suņu banku var ienest apmēram 100 monētu, tas ir patiešām jauks un jautrs taupītājs, viegli piekļūt kastei ar atvērtu vāciņu vienā galā un daudzām telpām kastē, kas atrodas kastē]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Pakett koosneb: värvilisest kastist, ühest robotikoera säästjast, akust vaba loomingulisest ja lõbusast: väga loominguline mänguasi kui traditsioonilisest säästjast, mis annab lastele juhistes rohkem rõõmu: pange 2 * aa aku ja pöörake lüliti asendisse. Kui münt siseneb koera kaussi, vabastab kutsikas automaatselt ideaalse kingituse: palju abi lapsi harjub raha säästmiseks, suurepärane kingitus lastele kvaliteetsele kvaliteediga: meie pank on hea kvaliteediga ja vastupidavam toote kirjeldus Värv: Weiss-Braun näljane koera raha kast tugipanga armas kutsikas pank robotrobotite raha pangakoer. Materjal: ABS + Elektroonilised komponendid Värv: must / valge / pruun suurus: 5,9 * 3,2 * 6,3 tolli pakk: värvikarbi tegelane koerte kaldale võib tuua umbes 100 münti.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Paketti koostuu: värillinen laatikko, yksi robotin koiransäästäjä, akkuvapaa luova ja hauska: erittäin luova lelu kuin perinteinen säästäjä, joka antaa lapsille enemmän iloa ohjeissa: laita 2 * AA -akku ja käännä kytkin asentoon. Kun kolikko tulee koiran kulhoon, koiranpentu heiluttaa automaattisesti ihanteellisen lahjan: Paljon apua lapsia tottuu säästää rahaa, loistava lahja lapsille korkealaatuista: Pankkimme on laadukas ja kestävämpi tuotekuvaus Väri: Weiss-Braun Hungry Dog Box Piggy Bank Söpö Puppy Bank Robot Bank Robot Money Bank Dog. Materiaali: ABS + Elektroniset komponentit Väri: Musta / valkoinen / ruskea Koko: 5.9 * 3,2 * 6,3 tuuman pakkaus: väripaperilaatikko Dog Bank -levy voi tuoda noin 100 kolikkoa. Tämä on todella söpö ja hauska säästäjä helppo käyttää laatikkoon avoimella korkilla toisessa päässä ja monissa huoneessa laatikossa]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/864/131/115864131/uzspringes-bako-pinigu-dezute-monetu-pinigu-deze-8057e-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/864/131/115864131/uzspringes-bako-pinigu-dezute-monetu-pinigu-deze-996ba-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/864/131/115864131/uzspringes-bako-pinigu-dezute-monetu-pinigu-deze-b0ac5-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/864/131/115864131/uzspringes-bako-pinigu-dezute-monetu-pinigu-deze-8898a-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/864/131/115864131/uzspringes-bako-pinigu-dezute-monetu-pinigu-deze-5a2ac-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653486]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu25]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu25]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10382</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bearings, cushions]]></category-name>
		<title><![CDATA[4 dalių guolių blokai naudojami įvairiose mašinose, tokiose kaip konvejeriai, mechaninė įranga, 5D spausdintuvai ir kt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[4-daļīgie gultņu bloki tiek izmantoti dažādās iekārtās, piemēram, konveijeros, mehāniskajās iekārtās, 5D printeros utt.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[4-osalisi laagriplokke kasutatakse erinevates masinates nagu konveierid, mehaanilised seadmed, 5D-printerid jne.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[4-osaisia laakeriyksiköitä käytetään erilaisissa koneissa, kuten kuljettimissa, mekaanisissa laitteissa, 5D-tulostimissa jne.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>【Galite gauti】: 4 vnt guolio bloką, 12 mm skylės rutulinį pagalvės bloko įdėklinį guolį. Mūsų pagalvių blokeliai visada yra geriausias jūsų pasirinkimas. 【Aukšta kokybė】: naudojama aukštos kokybės cinko lydinio medžiaga, tvirta ir atspari dilimui. Apatinė cinko lydinio jungė, pasižyminti puikia kokybe ir ilgu tarnavimo laiku. 【Reguliuojamas kampas】: galima tiksliai sureguliuoti vidinio guolio ir išorinio žiedo kampą. Sklandus veikimas, maža trintis ir didelis tvirtumas. 【Lengva naudoti】: šis 4 rutulinių guolių rinkinys su dviejų angų korpusu su rutulinio guolio įdėklu, skirtas montuoti. Rutulinių guolių pagalvės blokas turi sraigtinį tvirtinimo žiedą, kad tvirtai laikytųsi kreipiamojo veleno. 【Universalumas】: guoliai plačiai naudojami įvairiose mašinose, tokiose kaip konvejeriai, mechaninė įranga, mašinų gamyba, 5D spausdintuvai ir kitos mašinos ir pan.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 【Jūs varat saņemt】: 4 gab. Bloķēt, 12 mm caurumu lodīšu spilvenu bloka ievietošanas gultnis. Mūsu spilvenu bloki vienmēr ir jūsu labākā izvēle. 【Augstas kvalitātes】: tiek izmantots augstas kvalitātes cinka sakausējuma materiāls, izturīgs un izturīgs pret nodilumu. Cinka sakausējuma apakšējais jūgs ar izcilu kvalitāti un ilgu kalpošanas laiku. 【Pielāgojams leņķis】: ir iespējams precīzi pielāgot iekšējā gultņa un ārējā gredzena stūri. Vienmērīga darbība, zema berze un augsta izturība. 【Viegli lietojams】: šis 4 lodīšu gultnis ar divu caurumu korpusu ar lodīšu gultņu oderējumu montāžai. Lodīšu gultņu spilvenu blokam ir skrūvju montāžas gredzens, lai stingri noturētu vadotnes vārpstu. 【Daudzpusība】: Borses plaši izmanto dažādās mašīnās, piemēram, konveijeros, mehāniskajā aprīkojumā, mašīnu ražošanā, 5D printeros un citās mašīnās utt. </p> </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 【Võite saada】: 4 tk laagriplokki, 12 mm augu kuuli padjaploki sisestuslaagrit. Meie padjaplokid on alati teie parim valik. 【Kvaliteetne】: kasutatakse kvaliteetset tsinksulami materjali, vastupidavat ja hõõrdumiskindelit. Tsingisulami alumine ikke, suurepärase kvaliteedi ja pika kasutusaega. 【Reguleeritav nurk】: sisemise laagri ja välimise rõnga nurka on võimalik täpselt reguleerida. Sujuv tegevus, madal hõõrdumine ja kõrge tugevus. 【Lihtne kasutada】: see 4 kuulilaagrit kaheaukuga kerega, millel on paigaldamiseks kuulilaagri vooderdis. Kuullaagri padjaplokil on kruvi kinnitusrõngas, mis hoiab juhtvõlli kindlalt. 【Mitmekülgsus】: borsse kasutatakse laialdaselt erinevates masinates, näiteks konveierid, mehaanilised seadmed, masinate tootmine, 5D printerid ja muud masinad jne. </p> </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 【voit saada】: 4 kpl laakerilohko, 12 mm reikäpallo tyynylohko -asennuslaakeri. Tyynylohkomme ovat aina paras valinta. 【Korkealaatuinen】: Käytetään korkealaatuista sinkkiseosmateriaalia, kestävää ja hankausta kestävää. Sinkkiseoksen alempi peli, jolla on erinomainen laatu ja pitkä käyttöikä. 【Säädettävä kulma】: Sisälaakerin ja ulkorenkaan kulmaa on mahdollista säätää tarkasti. Sileä toiminta, pieni kitka ja korkea lujuus. 【Helppokäyttöinen】: Tämä 4 kuulalaakeria, joissa on kaksireiän runko, jossa on kuulalaakerin vuoraus kiinnitystä varten. Kuulalaakerin tyynylohko on ruuvin kiinnitysrengas, joka pitää opas -akselin tiukasti. 【Monipuolisuus】: porsseja käytetään laajasti useissa koneissa, kuten kuljettimissa, mekaanisissa laitteissa, koneiden tuotannossa, 5D -tulostimissa ja muissa koneissa jne. </p> </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/868/811/115868811/daliu-pagalves-bloko-guoliai-pagalves-bloko-guoliai-c24d6_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/868/811/115868811/daliu-pagalves-bloko-guoliai-pagalves-bloko-guoliai-f0491-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653493]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu26]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu26]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7973</category-id>
		<category-name><![CDATA[Decorative pillows]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 gabalas kūrybiškai mirgančios žvaigždės šviečiančios LED naktinės šviesos pliušinės pagalvės, ji gali suteikti daugiau laimės vaikams ir papuošti kambarį.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[gabals radošs mirgojošs zvaigžņots LED nakts gaismas plīša spilvens, tas var dot bērniem vairāk laimes un izrotāt istabu.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1-osaline loominguline sädelev täheline LED-öövalgustiga plüüsist padi, mis toob lastele rohkem õnne ja kaunistab tuba.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[kpl luova tuikkiva tähtikirkas LED-yövalopehmotyyny, joka voi tuoda enemmän onnea lapsille ja sisustaa huonetta.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiagos: aukštos kokybės poliesteris ir medvilnė. Mūsų pagalvė yra mirgančios žvaigždės formos, atrodo mielai ir žavingai. Tai labai miela pagalvė, kuri gali suteikti jums gerą nuotaiką. O pakankamai medvilnės šiai žvaigždžių pagalvei ji tampa putlesnė ir ryškesnė. Patvirtinta, kad kokybė yra saugi vaikams. Šios pagalvės akys nenukris ir nerūpestingai suvalgys vaikai, nes jos akys yra išsiuvinėtos. Taigi vaikai gali žaisti su mūsų pagalve be jokių rūpesčių. [Blyksniai, mirguliuoti, maža žvaigždutė, kaip aš stebiuosi, kas tu esi] Ant mūsų pagalvės viršaus yra pakabinama virvė, kurią galite pakabinti. lengvai. Be to, šioje pagalvėje yra vienas mygtukas. Tai gera pliušinė pagalvė, skirta parodyti vaikams, kas yra žvaigždė ir kaip spindėti. Ši pagalvė turi vieną mygtuką, kurį paspaudus gali užsidegti. Proceso metu šviesa pasikeis, o ją galėsite bet kada išjungti, jei dar kartą paspausite tą patį mygtuką. Jei pamiršite jį išjungti, miela žvaigždė automatiškai išsijungs po 30 minučių. PASTABA: Nevalykite jo vandenyje, nes jame sumontuota LED lemputė. Tam reikia 3 AA baterijų, bet baterijos neįeina. Gera dovana vaikams ir draugams. Kalėdų, Naujųjų metų, gimtadienio dovanos. Tai ne tik miela ir minkšta pagalvė, bet ir puiki dovana tamsos bijančiam žmogui. Mūsų žvaigždutė taip pat gali būti naudojama kaip nugaros pagalvėlė, pliušinis žaislas ir puošmena.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Materiāli: augstas kvalitātes poliesters un kokvilna. Mūsu spilvens ir mirdzoša zvaigznes forma, izskatās glīta un burvīga. Tas ir ļoti jauks spilvens, kas var dot jums labu garastāvokli. Un pietiek ar kokvilnu šim zvaigžņu spilvenam, tas kļūst glaimāks un gaišāks. Tiek apstiprināts, ka kvalitāte ir droša bērniem. Šī spilvena acis nekritīs, un bērni to neuzmanīgi ēd, jo viņas acis ir izšūtas. Tātad bērni var spēlēt ar mūsu spilvenu bez raizēm. [Zibspuldzes, mirgošana, maza zvaigzne, kā es brīnos, kas tu esi] virs mūsu spilvena, ir piekārta virve, kuru varat pakārt. viegli. Turklāt šim spilvenam ir viena poga. Šis ir labs plīša spilvens, lai parādītu bērniem, kas ir zvaigzne un kā spīdēt. Šim spilvenam ir viena poga, kas var aizdedzināt, nospiežot. Procesa laikā gaisma mainīsies, un jūs to varat izslēgt jebkurā laikā, ja vēlreiz nospiežat to pašu pogu. Ja aizmirstat to izslēgt, jaukā zvaigzne automātiski izslēdzas pēc 30 minūtēm. PIEZĪME: NELIETIET to ūdenī, jo tas ir aprīkots ar LED spuldzi. Tas prasa 3 AA baterijas, bet baterijās nav iekļauts. Laba dāvana bērniem un draugiem. Ziemassvētki, Jaungada dzimšanas dienas dāvanas. Tas ir ne tikai jauks un mīksts spilvens, bet arī lieliska dāvana cilvēkam, kurš baidās no tumsas. Mūsu zvaigzni var izmantot arī kā aizmugurējo spilvenu, plīša rotaļlietu un rotājumu. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Materjalid: kvaliteetne polüester ja puuvill. Meie padi on särav tähekuju, näeb armas ja võluv välja. See on väga armas padi, mis võib teile hea tuju anda. Ja piisavalt puuvilla jaoks selle tähepadja jaoks, see muutub lamedamaks ja heledamaks. Kinnitatakse, et kvaliteet on lastele ohutu. Selle padja silmad ei lange ja lapsed söövad hooletult, kuna tema silmad on tikitud. Nii et lapsed saaksid meie padjaga mängida ilma igasuguste muredeta. [Vilkub, virvendus, väike täht, kuidas ma mõtlen, kes sa oled] Meie padja peal on rippuv köis, mille saate riputada. hõlpsalt. Lisaks on sellel padjal üks nupp. See on hea pass padi, et näidata lastele, mis on täht ja kuidas särada. Sellel padjal on üks nupp, mis võib vajutamisel süüdata. Protsessi ajal muutub tuli ja saate selle igal ajal välja lülitada, kui vajutate sama nuppu uuesti. Kui unustate selle välja lülitada, lülitab armas täht 30 minuti pärast automaatselt välja. Märkus. Ärge puhastage seda vees, kuna see on varustatud LED -pirniga. See nõuab 3 AA aku, kuid akud ei sisalda. Hea kingitus lastele ja sõpradele. Jõulud, uusaasta sünnipäevakingitused. See pole mitte ainult armas ja pehme padi, vaid see on ka suurepärane kingitus inimesele, kes kardab pimedust. Meie tähte saab kasutada ka tagumise polstrina, plush mänguasja ja kaunistusena. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> materiaalit: korkealaatuinen polyesteri ja puuvilla. Tyynymme on hohtava tähden muoto, se näyttää söpöltä ja viehättävältä. Tämä on erittäin söpö tyyny, joka voi antaa sinulle hyvän mielialan. Ja tarpeeksi puuvillaa tälle tähtityynylle, siitä tulee tasaisempi ja kirkkaampi. On vahvistettu, että laatu on lapsille turvallinen. Tämän tyynyn silmät eivät putoa ja lapset syövät niitä huolimattomasti, koska hänen silmänsä on brodeerattu. Joten lapset voivat leikkiä tyynymme kanssa ilman hätää. [Vilkkuu, välkkyminen, pieni tähti, kuinka ihmettelen kuka olet] Tyynyn päällä on roikkuva köyttä, jonka voit ripustaa. helposti. Lisäksi tällä tyynyllä on yksi painike. Tämä on hyvä muhkeat tyyny, joka näyttää lapsille, mikä tähti on ja kuinka loistaa. Tässä tyynyssä on yksi painike, joka voi sytyttää painettaessa. Prosessin aikana valo muuttuu ja voit sammuttaa sen milloin tahansa, jos painat samaa painiketta uudelleen. Jos unohdat sammuttaa sen, söpö tähti sammuttaa automaattisesti 30 minuutin kuluttua. Huomaa: Älä puhdista sitä vedessä, koska se on varustettu LED -lamppulla. Tämä vaatii 3 AA -paristoa, mutta paristot eivät sisällä. Hyvä lahja lapsille ja ystäville. Joulu, uudenvuoden syntymäpäivälahjat. Se ei ole vain söpö ja pehmeä tyyny, mutta se on myös loistava lahja pimeyttä pelkäävälle henkilölle. Tähtiämme voidaan käyttää myös takatyynynä, muhkeana leluna ja koristeluna. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/869/226/115869226/creative-twinkle-star-glowing-led-night-light-5a0f5-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/869/226/115869226/creative-twinkle-star-glowing-led-night-light-86fcf-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/869/226/115869226/creative-twinkle-star-glowing-led-night-light-d43ec-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/869/226/115869226/creative-twinkle-star-glowing-led-night-light-696c4-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/869/226/115869226/creative-twinkle-star-glowing-led-night-light-79e6c-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653509]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu27]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu27]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10403</category-id>
		<category-name><![CDATA[Travel accessories for dog]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vieneto katės ir šuns nešanti kvėpuojanti rankinė, tinkama mažiems augintinių šuniukams]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gabala kaķu un suņu pārnēsāšanas elpojoša soma, kas piemērota maziem mājdzīvnieku kucēniem]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk kassi ja koera kandev hingav kott, mis sobib väikestele lemmiklooma kutsikatele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl kissan ja koiran kantolaukku, joka sopii pienille lemmikinpennuille]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pakuotė ir dydis: katės ir šuns nešiojimo krepšys*1 vnt. + Mažas krepšys*1 Dydis: M, daugiau informacijos rasite dydžio paveikslėlyje. ? Patvari dirbtinė oda: dirbtinės odos naminių gyvūnėlių krepšys yra tvirtas, tvirtas, patvarus ir nesunkiai sulaužomas. Puikiai tinka kelionėms su augintiniais. ? Nereikia daugiau kišenių: naminių gyvūnėlių nešiklyje yra nedidelis maišelis ir priekinė kišenė, kurioje galite laikyti mažus daiktus. ? Lengva naudoti: viršuje yra anga, taip pat angos abiejose pusėse. Be to, katės ir šuns nešioklė yra labai patogi vežtis savo augintinį į vidų ar lauką. ? Puikus apdirbimas: apyrankė tvirtai pritvirtinta prie katės ir šuns krepšio, kuris yra patvaresnis. Krepšiai su lygiais užtrauktukais mažiau blunka ar deformuojasi. Pastaba: leiskite 0,1–0,3 colio paklaidas dėl rankinio matavimo. Kadangi skirtingų kompiuterių spalvos rodomos skirtingai, tikrosios prekės spalva gali šiek tiek skirtis nuo anksčiau pateiktų vaizdų. Dėkojame už supratingumą. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Iepakojums un izmērs: kaķu un suņu valkāšanas maiss * 1 gab. + Maza soma * 1 dators. Iespējamie izmēri: S / m, vairāk informācijas var atrast lieluma attēlā. ? Izturīga mākslīgā āda: mākslīgās ādas pet soma ir stingra, izturīga, izturīga un viegli salauzta. Lieliski piemērots ceļojumiem ar mājdzīvniekiem. ? Vairs vairs nav kabatas: mājdzīvnieku pārvadātājs ir ar nelielu somu un priekšējo kabatu, kur varat uzvilkt mazus priekšmetus. ? Vienkārši lietojams: abās pusēs ir augšējā atvere un atvere. Un kaķis un suns, kas nēsā somu, ir ļoti ērti jums iekšpusē vai laukā. ? Lieliska apstrāde: rokassprādze ir stingri piestiprināta pie kaķa un suņu somas, lai padarītu to izturīgāku. Nav viegli izbalināt vai deformēt somu ar līmeņa rāvējslēdzēju. Iepakojumā ir: kaķi un suņu transporta maiss * 1 pc. + Maza soma * 1 dators. Izmēri: S / M produkta apraksts: Iepakojuma izmērs: kaķu un suņu valkāšanas maiss * 1 PC. + Maza soma * 1 dators. Iespējamie izmēri: S / m, vairāk informācijas var atrast lieluma attēlā. ? Izturīga mākslīgā āda: mākslīgās ādas pet soma ir stingra, izturīga, izturīga un viegli salauzta. Lieliski piemērots ceļojumiem ar mājdzīvniekiem. ? Vairs nav kabatas: mājdzīvnieku pārvadātājs ir ar nelielu somu un priekšējo kabatu, kur varat ievietot mazus priekšmetus. ? Vienkārši lietojams: abās pusēs ir augšējā atvere un atvere. Un kaķis un suns, kas nēsā somu, ir ļoti ērti jums iekšpusē vai laukā. ? Lieliska apstrāde: rokassprādze ir stingri piestiprināta pie kaķa un suņu somas, lai padarītu to izturīgāku. Nav viegli izbalināt vai deformēt somu ar līmeņa rāvējslēdzēju. Piezīme Atļaujiet mērījumu rokasgrāmatā 0,1-0,3 collu kļūdu. Tā kā dažādu datoru krāsas tiek parādītas atšķirīgi, reālā produkta krāsa var nedaudz atšķirties no iepriekšminētajiem attēliem, paldies par sapratni. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Pakendid ja suurus: kassi ja koera kandmise kott * 1 tk. + Väike kott * 1 tk. Võimalikud suurused: S / M, lisateavet leiate suurusest. ? Vastupidav kunstnahk: kunstlik nahast lemmikloomakott on kindel, vastupidav ja kergesti katki. Ideaalne lemmikloomadega reisimiseks. ? Taskuid pole enam: lemmiklooma kandja on väikese koti ja esikuluga, kuhu saate väikeseid esemeid panna. ? Lihtne kasutada: mõlemalt poolt on ülemine ja avamine. Ja kassi ja koerte kandekott on teile sise- või põllul väga mugavad. ? Suurepärane töötlemine: käevõru on kindlalt kinnitatud kassi ja koerakoti külge, et see oleks vastupidavam. Tasandi tõmblukuga kotti pole lihtne tuhmuda ega deformeeruda. Pakk sisaldab: kassid ja koerte transpordikott * 1 tk. + Väike kott * 1 tk. Mõõtmed: S / M Toote kirjeldus: Pakendi suurus: kassi ja koera kandmise kott * 1 tk. + Väike kott * 1 tk. Võimalikud suurused: S / M, lisateavet leiate suurusest. ? Vastupidav kunstnahk: kunstlik nahast lemmikloomakott on kindel, vastupidav ja kergesti katki. Ideaalne lemmikloomadega reisimiseks. ? Enam pole tasku: lemmiklooma kandja on väikese koti ja esiküljega, kuhu saate väikeseid esemeid panna. ? Lihtne kasutada: mõlemalt poolt on ülemine ja avamine. Ja kassi ja koerte kandekott on teile sise- või põllul väga mugavad. ? Suurepärane töötlemine: käevõru on kindlalt kinnitatud kassi ja koerakoti külge, et see oleks vastupidavam. Tasandi tõmblukuga kotti pole lihtne tuhmuda ega deformeeruda. Märkus Lubage mõõtmisjuhendis 0,1-0,3-tollist viga. Kuna erinevate arvutite värve kuvatakse erinevalt, võib päris toote värv olla pisut erinev ülaltoodud piltidest, tänan teid mõistmise eest. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> pakkaus ja koko: kissan ja koiran kulumispussi * 1 kp. + Pieni laukku * 1 kpl. Mahdolliset koot: S / M, lisätietoja löytyy koon kuvasta. ? Kestävä keinotekoinen nahka: Keinotekoinen nahkainen lemmikkipussi on kiinteä, kestävä, kestävä ja helposti rikki. Täydellinen matkustamiseen lemmikkien kanssa. ? Taskuja ei ole enää: lemmikkieläinten kantaja on pienellä pussilla ja etutaskulla, johon voit laittaa pieniä esineitä. ? Helppo käyttää: Molemmilla puolilla on ylempi aukko ja aukko. Ja kissa ja koiran kantava pussi ovat sinulle erittäin mukavia sisä- tai kentällä. ? Suuri koneistus: Rannekoru on kiinnitetty tiukasti kissan ja koiran laukkuun, jotta siitä tulisi kestävämpi. Ei ole helppoa haalistua tai muodonmuuttaa pussia, jossa on tasainen vetoketju. Pakkaus sisältää: kissat ja koiran kuljetuslaukku * 1 kpl. + Pieni laukku * 1 kpl. Mitat: S / M Tuotekuvaus: Pakkauskoko: Kissa ja koiran kulumispussi * 1 kp. + Pieni laukku * 1 kpl. Mahdolliset koot: S / M, lisätietoja löytyy koon kuvasta. ? Kestävä keinotekoinen nahka: Keinotekoinen nahkainen lemmikkipussi on kiinteä, kestävä, kestävä ja helposti rikki. Täydellinen matkustamiseen lemmikkien kanssa. ? Ei enää taskua: Pet -kantaja on pienellä pussilla ja etutasulla, johon voit laittaa pieniä esineitä. ? Helppo käyttää: Molemmilla puolilla on ylempi aukko ja aukko. Ja kissa ja koiran kantava pussi ovat sinulle erittäin mukavia sisä- tai kentällä. ? Suuri koneistus: Rannekoru on kiinnitetty tiukasti kissan ja koiran laukkuun, jotta siitä tulisi kestävämpi. Ei ole helppoa haalistua tai muodonmuuttaa pussia, jossa on tasainen vetoketju. HUOMAUTUS SAHDON 0,1-0,3 tuuman virhe mittausoppaassa. Koska eri tietokoneiden värit näytetään eri tavalla, todellisen tuotteen väri voi olla hiukan erilainen kuin yllä olevat kuvat, kiitos ymmärryksestäsi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/921/246/115921246/kaciu-sunu-nesiokle-kvepuojanti-rankine-maziems-naminiu-041c2_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/921/246/115921246/kaciu-sunu-nesiokle-kvepuojanti-rankine-maziems-naminiu-eba0a-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/921/246/115921246/kaciu-sunu-nesiokle-kvepuojanti-rankine-maziems-naminiu-24b90-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/921/246/115921246/kaciu-sunu-nesiokle-kvepuojanti-rankine-maziems-naminiu-02d2d-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/921/246/115921246/kaciu-sunu-nesiokle-kvepuojanti-rankine-maziems-naminiu-4bd2b-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653516]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu28]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu28]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10382</category-id>
		<category-name><![CDATA[Bearings, cushions]]></category-name>
		<title><![CDATA[10 vnt Rutuliniai guoliai Linijiniai slydimo guoliai 10 LM12UU 12 mm ilgio tiesūs, tinka kasdieniams mašinos priedams.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[10 gab Lodīšu gultņi Lineārie slīdgultņi 10 LM12UU 12 mm gari taisni, piemēroti ikdienas mašīnu piederumiem.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[10 tk Kuullaagrid Lineaarsed liuglaagrid 10 LM12UU 12 mm pikkused sirged, sobivad igapäevaseks masinatarvikuks.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[10 kpl Kuulalaakerit Lineaariset liukulaakerit 10 LM12UU 12 mm pitkä suora, sopii päivittäisiin konetarvikkeisiin.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Šie rutuliniai guoliai yra pagaminti iš aukštos kokybės plieno, todėl užtikrina mažą triukšmą ir ilgą tarnavimo laiką. Jie yra dvigubai sandarūs, kad nepatektų teršalų ir sutaupytų tepalų. Guolių vidinis skersmuo – 12 mm, išorinis – 20 mm, o aukštis – 30 mm. Jie puikiai tinka mažiems pomėgių projektams / 12 mm strypui, pavyzdžiui, 3D spausdintuvui, graviravimo mašinai. Iš viso 10 trinkelių, galite naudoti daugeliui projektų. Gaminio aprašymas Techninės charakteristikos: Tipas: LM12UU Medžiaga: plienas guoliams. Vidinis skersmuo: 12 mm. Išorinis skersmuo: 20 mm. Aukštis: 30 mm. Kiekis: 10 vnt. Turinys: 10 guolių.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Šie lodīšu gultņi ir izgatavoti no augstas kvalitātes tērauda, ​​tādējādi nodrošinot zemu troksni un ilgu kalpošanas laiku. Tie ir divkārši, lai novērstu piesārņotājus un ietaupījumus. Gultņa iekšējais diametrs ir 12 mm, ārējais ir 20 mm un 30 mm augstums. Tie ir lieliski piemēroti maziem hobiju projektiem / 12 mm stienim, piemēram, 3D printerim, gravēšanas mašīnai. Kopumā 10 spilventiņus, varat izmantot daudzus projektus. Produkta apraksts Tehniskās īpašības: Tips: LM12UU Materiāls: tērauds gultņiem. Iekšējais diametrs: 12 mm. Ārējais diametrs: 20 mm. Augstums: 30 mm. Daudzums: 10 gab. Saturs: 10 gultņi. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Need kuullaagrid on valmistatud kvaliteetsest terasest, pakkudes seega madalat müra ja pikka kasutusaega. Need on saasteainete ja säästude vältimiseks kahekordsed. Laagri sisemine läbimõõt on 12 mm, välimine on 20 mm ja kõrgus 30 mm. Need sobivad ideaalselt väikeste hobide projektide jaoks / 12 mm varda, näiteks 3D -printer, graveerimismasin. Kokku 10 padjat saate kasutada paljusid projekte. Toote kirjeldus Tehnilised omadused: Tüüp: LM12UU Materjal: Teras laagrite jaoks. Sise läbimõõt: 12 mm. Väline läbimõõt: 20 mm. Kõrgus: 30 mm. Kogus: 10 tk. Sisu: 10 laagrit. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Nämä kuulalaakerit on valmistettu korkealaatuisesta teräksestä, mikä tarjoaa alhaisen melun ja pitkän käyttöiän. Ne ovat kaksinkertaisia ​​tiiviitä epäpuhtauksien ja säästöjen estämiseksi. Laakerin sisähalkaisija on 12 mm, ulkoinen on 20 mm ja 30 mm korkeus. Ne ovat täydellisiä pienille harrastusprojekteille / 12 mm sauva, kuten 3D -tulostin, kaiverruskone. Yhteensä 10 tyynyä voit käyttää monia projekteja. Tuotekuvaus Tekniset ominaisuudet: Tyyppi: LM12UU Materiaali: Teräs laakereille. Sisältä halkaisija: 12 mm. Ulkon halkaisija: 20 mm. Korkeus: 30 mm. Määrä: 10 kpl. Sisältö: 10 laakeria. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/923/471/115923471/rutulinis-guolis-linijinis-slenkantis-guolis-10-lm12uu-be2f3-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/923/471/115923471/rutulinis-guolis-linijinis-slenkantis-guolis-10-lm12uu-8fa99-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/923/471/115923471/rutulinis-guolis-linijinis-slenkantis-guolis-10-lm12uu-9ccdd-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/923/471/115923471/rutulinis-guolis-linijinis-slenkantis-guolis-10-lm12uu-92af0-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/115/923/471/115923471/rutulinis-guolis-linijinis-slenkantis-guolis-10-lm12uu-4f840-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653523]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu29]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu29]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7967</category-id>
		<category-name><![CDATA[Kneepads]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 pora apsauginių kelių pagalvėlių pastorintų neslidžių kempinių, apsaugančių nuo susidūrimo kelio rankovės - juodos S, tinka sportuoti, darbo drabužiams arba reikia papildomos kelių apsaugos]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 pāris aizsargājošu ceļgalu spilventiņu, sabiezināti, neslīdoši sūklis pretsadursmes ceļgalu piedurknes — melnas S, piemērotas sportam, darba apģērbam vai nepieciešama papildu ceļgalu aizsardzība]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 paar kaitsvaid põlvekaitsmeid, paksendatud libisemisvastased käsnaga kokkupõrkevastased varrukad – must S, sobivad sportimiseks, töörõivasteks või vajavad täiendavat põlvekaitset]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 pari suojaavia polvisuojia, paksunnetut liukumattomat, törmäystä estävät polvihihat - musta S, sopivat urheiluun, työvaatteisiin tai tarvitsevat lisäsuojan polvilleen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Apie šį elementą Savybės. Spalva: siunčiame prekę tokios spalvos, kokia parodyta pirmoje nuotraukoje. Pakuotės kiekis: jei aprašyme nenurodytas kiekis, prekę išsiųsime pagal pavadinime nurodytą kiekį ir modelio numerį. Jei pavadinime nėra kiekio, jis bus vienas. Tik aukščiau nurodytas pakuotės turinys, kiti produktai neįtraukti. Pastaba: dėl apšvietimo ir ekrano nustatymų skirtumo elemento spalva gali šiek tiek skirtis nuo paveikslėlių. Leidžiama matavimo paklaida yra +/- 1-3 cm. Itin plonas dizainas: lengvai nešiojamas dizainas, kurį prireikus galima nešioti po drabužiais arba virš jų. Lankstus elastanas apkabins jūsų kelį, o neslidžia danga laikys kelių pagalvėles vietoje. Idealiai tinka sportui, darbo drabužiams ar bendram naudojimui, kai reikia papildomos kelių apsaugos. Prevencinė apsauga: Kelių pagalvėlės padeda sumažinti galimą smūgio ir smūgio riziką, o tvirtas prigludimas padeda išlaikyti raumenis šiltus dėl padidėjusio kraujo tekėjimo ir lengvo suspaudimo pratimo metu. Unikalus apgaubiantis dizainas: patvarus ir palaiko vietinę kūno temperatūrą. Specifikacijos. Dydis: Juoda S Pagrindinio korpuso medžiaga: putplastis Tinka žmonėms: universalus Taikomas sportas: Joga Taikomos scenos: Bėgimo sportas, Fitneso įranga Sąrašas. 1*Kempinė ant kelių</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Šī vienuma īpašības. Krāsa: mēs nosūtām priekšmetu krāsā, kas parādīta pirmajā fotoattēlā. Komplekta daudzums: Ja aprakstā nav norādīts daudzums, mēs nosūtīsim preci atbilstoši nosaukumā norādītajam daudzumam un modeļa numuram. Ja nosaukumā nav daudzuma, tas būs viens. Tikai iepriekš minētās paketes saturs, citi produkti, kas izslēdz. PIEZĪME: Sakarā ar atšķirību apgaismojuma un ekrāna iestatījumos krāsa var nedaudz atšķirties no attēliem. Atļautā mērīšanas kļūda ir +/- 1-3 cm. Ultra -plānais dizains: viegli nēsājams dizains, kuru, ja nepieciešams, var valkāt zem vai virs drēbēm. Elastīgais elastāns apskauj jūsu ceļgalu, un bez slīdēšanas pārklājums noturēs ceļa spilvenus uz vietas. Ideāli piemērots sportam, darba apģērbam vai kopīgai lietošanai, kad nepieciešama papildu ceļu aizsardzība. Profilaktiskā aizsardzība: ceļu spilveni palīdz samazināt iespējamo ietekmes un ietekmes risku, un stingra montāža palīdz muskuļiem saglabāt siltumu, jo fiziskās slodzes laikā ir palielināta asins plūsma un viegla saspiešana. Unikāls aploksnes dizains: izturīgs un uztur vietējo ķermeņa temperatūru. Specifikācijas. Izmērs: Melns galvenais materiāls: Putu putas, kas piemērotas cilvēkiem: Universal Sports: Jogas ainas: Sporta skriešana, fitnesa aprīkojuma saraksts. 1*sūklis uz ceļgaliem </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Selle üksuse omadused. Värv: saadame üksuse värvis, mis on näidatud esimesel fotol. Pakendi kogus: kui kogust kirjelduses ei täpsustata, saadame üksuse vastavalt pealkirjas määratud koguse ja mudeli numbrile. Kui pealkirjas pole kogust, on see üksi. Ainult ülaltoodud paketi sisu, muud tooted jäeti välja. Märkus. Valgustuse ja ekraani sätete erinevuse tõttu võib värv piltidest pisut erineda. Lubatud mõõtmisviga on +/- 1-3 cm. Ultra -Thine Design: hõlpsasti kantav disain, mida saab vajadusel kanda riiete all või kohal. Paindlik elatan kallistab teie põlve ja libisemiseta kattekiht hoiab maanteepadjad kohapeal. Ideaalne spordi-, tööriietuse või jagatud kasutamiseks, kui on vaja täiendavat teekaitset. Ennetav kaitse: teepadjad aitavad vähendada võimalikku mõju ja mõju riski ning kindla paigaldamine aitab lihaseid soojas hoida suurenenud verevoolu ja kerge kompressiooni tõttu treeningu ajal. Ainulaadne ümbritsev disain: vastupidav ja säilitab kohaliku kehatemperatuuri. Spetsifikatsioonid. Suurus: Must põhimaterjal: Vahtvaht sobib inimestele: Universal Sports: Joogastseenid: Spordi jooksmine, spordiseadmete nimekiri. 1*käsn põlvedel </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tämän kohteen ominaisuudet. Väri: Lähetämme esineen väriin, joka näkyy ensimmäisessä valokuvassa. Pakkausmäärä: Jos määrää ei ole määritetty kuvauksessa, lähetämme esineen otsikossa määritetyn määrän ja mallinumeron mukaisesti. Jos otsikossa ei ole määrää, se on yksin. Vain yllä olevan paketin sisältö, muut tuotteet suljettu pois. Huomaa: Valaistus- ja näyttöasetusten erojen vuoksi väri voi vaihdella hieman kuvista. Sallitun mittausvirhe on +/- 1-3 cm. Ultra -ohut muotoilu: helppo kuljettaa muotoilu, jota voidaan tarvittaessa käyttää vaatteiden alla tai yläpuolella. Joustava Elastan halaa polveasi ja ei -liukupinnoite pitää tietyynyjä paikan päällä. Ihanteellinen urheiluun, työvaatteisiin tai jaettuun käyttöön, kun tarvitaan lisäsuojausta. Ennaltaehkäisevä suojaus: Tieliikynät auttavat vähentämään potentiaalista vaikutuksen ja vaikutusten riskiä, ​​ja kiinteä asennus auttaa pitämään lihakset lämpiminä lisääntyneen verenvirtauksen ja lievän puristuksen vuoksi liikunnan aikana. Ainutlaatuinen vaipan suunnittelu: Kestävä ja ylläpitää paikallista kehon lämpötilaa. Tekniset tiedot. Koko: Musta päämateriaali: Vaahtovaahto, joka sopii ihmisille: Universal Sports: Jooga kohtaukset: juokseminen, kuntovarusteiden luettelo. 1*sienen polvissa </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/983/126/117983126/apsaugines-keliu-pagalveles-stora-neslystanti-kempine-susidurimo-74cd3-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/983/126/117983126/apsaugines-keliu-pagalveles-stora-neslystanti-kempine-susidurimo-37a37-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/983/126/117983126/apsaugines-keliu-pagalveles-stora-neslystanti-kempine-susidurimo-2f29d-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/117/983/126/117983126/apsaugines-keliu-pagalveles-stora-neslystanti-kempine-susidurimo-f0e3d-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653530]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu30]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu30]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10451</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for cats]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt. kačių rutulinis stiklinis žaislas geltonas, puikiai tinkantis katėms žaisti viduje arba lauke]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab. Kaķu lodīšu stikla rotaļlieta dzeltena, lieliski piemērota kaķiem spēlēšanai telpās vai ārā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk. Kassipalliklaasist mänguasi, kollane, sobib suurepäraselt kassidele toas või õues mängimiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl Kissapallolasilelu keltainen, täydellinen kissoille leikkimiseen sisällä tai ulkona]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacijos: Spalva: mėlyna, žalia, rožinė, geltona Medžiaga: plastikas Dydis: ilgis 6,35 cm * plotis 5,7 cm * aukštis 18,25 cm -------------------- --- ----------- -------------------- --------------- -------------------- -------------------- - Pakuotės sąrašas: 1* katės žaislas -- -------- ---------------------------- ---- --- Aukštos kokybės ir naujo dizaino leidimas laiką su žaislais, kurie padeda sumažinti nuobodulį ir atsiskyrimo nerimą augintiniai. Puikiai tinka katėms žaisti viduje arba lauke. Katėms geriausia žaisti tik 20-30 minučių vienu metu. Žaidžiant ilgą laiką, katės fizinės jėgos gali perkrauti.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Specifikācijas: krāsa: zils, zaļš, rozā, dzeltens materiāls: Plastmasas izmērs: Garums 6,35 cm * Platums 5,7 cm * Augstums 18,25 cm ------------------------------------------------------------------------------------- --- atļaujas augstas kvalitātes un jaunas dizaina laiks ar rotaļlietām, kas palīdz samazināt petiem un nodalījumu. Lieliski piemērots kaķiem, lai spēlētu iekšā vai ārpus telpām. Kaķus vislabāk spēlēt tikai 20-30 minūtes vienlaikus. Spēlējot ilgu laiku, kaķi var pārslogot fiziskos spēkus. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Spetsifikatsioonid: Värv: sinine, roheline, roosa, kollane materjal: plasti suurus: pikkus 6,35 cm * laius 5,7 cm * kõrgus 18,25 cm ------------------------------------------------------------------------------------------------------- --- Luba kvaliteetseks ja uue kujundusaja jaoks, mis aitavad vähendada rütmi ja eraldamist. Ideaalne kasside jaoks, kes saavad mängida sees või õues. Kasse saab kõige paremini mängida vaid 20-30 minutit korraga. Pikka aega mängides saavad kassid füüsilisi jõude üle koormata. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tekniset tiedot: Väri: sininen, vihreä, vaaleanpunainen, keltainen materiaali: Muovikoko: pituus 6,35 cm * leveys 5,7 cm * korkeus 18,25 cm ------------------------------------------------------------------------------------------------- --- Laadun ja uuden suunnitteluajan lupa leluilla, jotka auttavat tylsyyttä ja lemmikkieläinten erottelua. Täydellinen kissoille pelata sisällä tai ulkona. Kissoja pelataan parhaiten vain 20-30 minuuttia kerrallaan. Kun pelataan pitkään, kissat voivat ylikuormittaa fyysisiä voimia. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/662/276/126662276/kaciu-zaislu-saves-prieziura-su-kaciu-erzinimu-19065-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/662/276/126662276/kaciu-zaislu-saves-prieziura-su-kaciu-erzinimu-5eaa0-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/662/276/126662276/kaciu-zaislu-saves-prieziura-su-kaciu-erzinimu-f8d20-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/662/276/126662276/kaciu-zaislu-saves-prieziura-su-kaciu-erzinimu-a1e6c-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/662/276/126662276/kaciu-zaislu-saves-prieziura-su-kaciu-erzinimu-6a707-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653578]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu31]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu31]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10066</category-id>
		<category-name><![CDATA[Food storage dishes]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių rinkinys su dangteliu, puikiai tinkantis virtuvėje ir lauke]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2-daļīgs komplekts ar vāku, lieliski piemērots virtuvē un ārā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osaline kaanega komplekt, sobib ideaalselt kööki ja õue]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2-osainen kannellinen setti, täydellinen keittiöön ja ulkoiluun]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: Pagaminta iš aukštos kokybės plastiko, patvaraus plastiko be BPA. $ Dydis: 11,5" x 3,5" x 3,3" (P x P x A). Paslėpta rankena ir skaidrus korpusas. $Pirminis naudojimas: Idealiai tinka maistui ir indai, tokie kaip desertai, pyragaičiai, užkandžiai, miltai, makaronai, makaronai, peiliai, mate, šaukštai ar bet kas $Patogumas: Mūsų plastikiniai indai naudojami lauke, iškyloms, vakarėliams, sodams.Šios plastikinės talpyklos yra labai lengvos ir lengvai naudojamos. ORGANIZACIJA: Organizatorius padės išlaikyti jūsų virtuvę ir sandėliuką švarią ir gražią. padaryti savo virtuvę efektyvesnę.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Materiāls: izgatavots no augstas kvalitātes plastmasas, izturīgas plastmasas bez BPA. $ Izmērs: 11,5 "x 3,5" x 3,3 "(p x p x a). Slēpts rokturis un caurspīdīgs korpuss. $ Primārā lietošana: ideāli piemērota pārtikai un ēdieniem, šādas tvertnes ir ļoti viegli un ērti lietojamas.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Materjal: valmistatud kvaliteetsest plastist, vastupidavast plastist ilma BPA -st. $ Suurus: 11,5 "x 3,5" x 3,3 "(P x P x A). Varjatud käepide ja läbipaistev korpus.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> materiaali: Valmistettu korkealaatuisesta muovista, kestävästä muovista ilman BPA: ta. $ Koko: 11,5 "x 3,5" x 3,3 "(P X P X A). Piilotettu kahva ja läpinäkyvä kotelo. $ Ensisijainen käyttö: Ihanteellinen ruokaan ja ruokia, kuten säiliöt ovat erittäin helppoja ja helppokäyttöisiä.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/705/366/126705366/2-daliu-rinkinys-su-dangteliu-puikiai-tinkantis-2bbdc-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/705/366/126705366/2-daliu-rinkinys-su-dangteliu-puikiai-tinkantis-57e5f-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/705/366/126705366/2-daliu-rinkinys-su-dangteliu-puikiai-tinkantis-1c590-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/705/366/126705366/2-daliu-rinkinys-su-dangteliu-puikiai-tinkantis-33cc5-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/705/366/126705366/2-daliu-rinkinys-su-dangteliu-puikiai-tinkantis-d0416-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653585]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu32]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu32]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7973</category-id>
		<category-name><![CDATA[Decorative pillows]]></category-name>
		<title><![CDATA[Žiedo pagalvės perlas, dekoratyvinė vestuvinio žiedo pagalvė, vestuvėms suteikia daugiau romantikos 20cm x 20cm]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gredzenu spilvena pērle, dekoratīvs laulības gredzenu spilvens, piešķir kāzām vairāk romantikas 20cm x 20cm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Sõrmuspadja pärl, dekoratiivne abielusõrmuse padi, lisab pulma rohkem romantikat 20cm x 20cm]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Sormustyynyn helmi, koristeellinen vihkisormustyyny, lisää romantiikkaa häihin 20cm x 20cm]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto aprašymas Medžiaga: Satino audinys Dydis: 20CM20CM Spalva: Smėlio spalvos Kiekis: 1vnt Pakuotės turinys: 1* Vestuvinio žiedo pagalvė 1.Ring Bearer Pagalvė: Unikali rankų darbo ir aukštos kokybės satino juostelė, tinkanti daugeliui temų ir vestuviniams drabužiams. Pagalvės dydis: 20CM20CM 2. Minkšta medžiaga: žiedinė pagalvė pagaminta iš patvaraus minkšto atlaso, juostelės ir dirbtinio perlo. 3. Nešiojamas: kompaktiškas ir lengvas svoris, kad būtų patogu laikyti ir nešiotis. 4. Klasikinis dizainas: smėlio spalvos žiedo pagalvėlė dekoruota atlasine juostele ir žiedpumpurių užsegimu žiedui surišti. Naudokite jį kaip transporto priemonę vestuviniams žiedams perduoti ir suteiksite kitokią savijautą. 5.Ypatinga vestuvinio žiedo pagalvė: Elegantiška satino žiedo pagalvė puikiai tinka bet kokioms vestuvėms viduje, lauke, paplūdimio vestuvėms, satino juostelės lankelis viduryje, suteikia ceremonijai daugiau romantikos.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta apraksts Materiāls: Satīna auduma izmērs: 20cm20cm Krāsa: Bēša daudzums: 1PC Pieteikums Saturs: 1* Kāzu gredzena spilvens 1.Ring nesēja spilvens: unikāls roku darbs un augstas kvalitātes satīna sloksne, piemērota daudzām tēmām un kāzu apģērbam. Spilvena izmērs: 20cm20 cm 2. Mīkstais materiāls: gredzena spilvens ir izgatavots no izturīga mīksta satīna, lentes un mākslīgās pērles. 3. Pārnēsājams: kompakts un viegls svars, lai tas būtu ērti turēt un nēsāt. 4. Klasiskais dizains: smilškrāsas gredzena spilvens, kas dekorēts ar satīna lenti un budding gredzenam. Izmantojiet to kā transportlīdzekli kāzu gredzenu pārraidei un rada atšķirīgu sajūtu. 5.Sipētākais kāzu gredzena spilvens: Elegants satīna gredzena spilvens ir lieliski piemērots jebkurai kāzām iekšpusē, ārpus telpām, kāzas pludmalē, satīna lentes stīpā pa vidu, ceremonijai piešķir vairāk romantikas. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote kirjeldus Materjal: satiinkangas suurus: 20cm20cm Värv: beež kogus: 1tk pakendi sisu: 1* pulmarõngaste padi 1. Ring kandja padi: ainulaadne käsitsi valmistatud ja kvaliteetne satiinriba, mis sobib paljudele teemadele ja pulmarõivastele. Padja suurus: 20cm20cm 2. Pehme materjal: rõngas padi on valmistatud vastupidavast pehmest satiinist, paelast ja kunstlikust pärlist. 3. Kaasaskantav: kompaktne ja kerge kaal, et see oleks mugav hoida ja kanda. 4. Klassikaline disain: satiinist paelaga kaunistatud beeži rõngapadja ja rõnga lootustamine. Kasutage seda sõidukina pulmarõngaste edastamiseks ja pakkuge teile teistsugust tunnet. 5. Süptst pulmarõnga padi: elegantne satiinisõrmuse padi sobib suurepäraselt igas pulmas, õues, ranna pulmas, keskel asuva satiinist paelaga, annab tseremooniale rohkem romantikat. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuotekuvausmateriaali: satiinikankaan koko: 20 cm20cm Väri: beige Määrä: 1pc paketti Sisältö: 1* vihkisormun tyyny 1.Rewing -tyyny: ainutlaatuinen käsintehty ja korkealaatuinen satiininauha, sopiva monille teemoille ja häävaatteille. Tyynykoko: 20 cm20cm 2. Pehmeä materiaali: Rengastyyny on valmistettu kestävästä pehmeästä satiinista, nauhasta ja keinotekoisesta helmestä. 3. Kannettava: Kompakti ja kevyt paino, jotta se olisi mukava pitää ja kantaa. 4. Klassinen muotoilu: Beige -rengastyyny, joka on koristeltu satiininauhalla ja orastaen renkaalle. Käytä sitä ajoneuvona hääsormusten siirtämiseen ja anna sinulle erilainen tunne. 5.Typest -vihkisormustyyny: Tyylikäs satiinirengastyyny on täydellinen kaikkiin hääihin, ulkona, rantahäät, satiini nauhan kehä keskellä, antaa seremonialle enemmän romanssia. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/714/096/126714096/ziedines-pagalves-perlai-dekoratyvine-vestuvinio-ziedo-pagalve-9eed0-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/714/096/126714096/ziedines-pagalves-perlai-dekoratyvine-vestuvinio-ziedo-pagalve-3309d-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/714/096/126714096/ziedines-pagalves-perlai-dekoratyvine-vestuvinio-ziedo-pagalve-96cab-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/714/096/126714096/ziedines-pagalves-perlai-dekoratyvine-vestuvinio-ziedo-pagalve-0e99f-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/714/096/126714096/ziedines-pagalves-perlai-dekoratyvine-vestuvinio-ziedo-pagalve-9b5a8-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653608]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu34]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu34]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10394</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for dogs]]></category-name>
		<title><![CDATA[6 šunų frisbis - tinka gaudyti ir dresuoti vidutinius ir didelius šunis, atsitiktinių spalvų, skersmuo 15 cm]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[suņu frisbiji - piemērots vidējo un lielu suņu ķeršanai un apmācībai, nejaušas krāsas, diametrs 15 cm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[koera frisbee - sobib keskmiste ja suurte koerte püüdmiseks ja treenimiseks, juhuslikud värvid, läbimõõt 15 cm]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[koiran frisbeetä - sopii keskikokoisten ja suurten koirien pyydystämiseen ja kouluttamiseen, satunnaiset värit, halkaisija 15 cm]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>SAUGI MEDŽIAGA: Šunų frisbis pagamintas iš natūralios gumos, netoksiškas, minkštas ir patvarus. Dėl paaukštinto paviršiaus jūsų šuo gali lengvai laikyti frisbį. �Dydis: Skersmuo: 15 cm, tinka vidutiniams ir dideliems šunims gaudyti ir dresuoti. Šis minkštas šunų frisbis plūduriuoja ant vandens, todėl taip pat galite žaisti su savo šunimi paplūdimyje ar baseine. �Interaktyvus: Diskinis šuo yra ilgo nuotolio diskinis šunų žaislas. Jis gali stebėti ir gaudyti su aerodinamika ir mėgautis skrydžiu. NEREIKALINGI ĮGŪDŽIAI – Sklandus, sklandus judėjimas žaismingam žaidimui su šunimis. �Dizainas: Šis minkštas šunų frisbis gali plūduriuoti ant vandens, todėl taip pat galite žaisti su savo šunimi paplūdimyje ar baseine. � Ryškios ir jaudinančios spalvos: Jūsų augintinis tai greitai pamils, žais su šunimi ir guminiu šunų frisbiu, pagerins jūsų ir šuns santykius. Lengvas ir lankstus, pasiimkite jį su savimi, kai žaidžiate.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Drošs materiāls: Suņu frisbis ir izgatavots no dabas gumijas, nav toksisks, mīksts un izturīgs. Reklamētās virsmas dēļ jūsu suns var viegli noturēt frisbiju. �Dydis: Diametrs: 15 cm, piemērots vidēju un lielu suņu ķēvei un apmācībai. Šis mīkstais suns frisbis peld uz ūdens, tāpēc jūs varat arī spēlēties ar savu suni pludmalē vai baseinā. �Interactive: disku suns ir gara diapazona diska suņa rotaļlieta. Viņš var skatīties un noķert ar aerodinamiku un baudīt lidojumu. Nevajadzīgas prasmes - gluda, gluda rotaļīgas spēles ar suņiem kustība. �Dizains: Šis mīkstais suns frisbis var peldēt uz ūdens, tāpēc jūs varat arī spēlēties ar savu suni pludmalē vai baseinā. � Spilgtas un aizraujošas krāsas: jūsu mājdzīvniekam tas patiks ātri, spēlējas ar suni un gumijas suni Frisier, uzlabo attiecības ar suni. Gaisma un elastīgs, ņemiet to līdzi, kad spēlējat. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Ohutu materjal: koer frisbis on valmistatud looduslikust kummist, mittetoksilisest, pehmest ja vastupidavast. Soodustatud pinna tõttu suudab teie koer hõlpsalt frisbyt hoida. �Dydis: läbimõõt: 15 cm, sobib keskmise ja suurte koerte püüdmiseks ja treenimiseks. See pehme koer Frisbis hõljub vee peal, nii et saate oma koeraga ka rannas või basseinis mängida. �interaktiivne: ketaskoer on pika vahetuskettaga koerte mänguasi. Ta saab vaadata ja püüda aerodünaamikaga ning nautida lendu. Tarbetud oskused - sujuv, sujuv liikumine koertega mänguliseks mänguks. �Disain: see pehme koer Frisbis saab hõljuda vee peal, nii et saate oma koeraga ka rannas või basseinis mängida. � Heledad ja põnevad värvid: teie lemmikloom armastab seda kiiresti, mängige koos koera ja kummikoeraga, parandage oma suhteid oma koeraga. Kerge ja paindlik, võtke see mängides kaasa. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Turvallinen materiaali: Dog Frisbis on valmistettu luonnonkumista, ei -toksisesta, pehmeästä ja kestävästä. Edistetyn pinnan takia koirasi voi pitää Frisbyn helposti. �Dydis: Halkaisija: 15 cm, sopii tarttumiseen ja harjoitteluun keskisuurille ja suurille koirille. Tämä pehmeä koira Frisbis kelluu vedessä, joten voit myös leikkiä koiran kanssa rannalla tai uima -altaalla. �Interactive: Levykoira on pitkän kantaman levyn levykoiran lelu. Hän voi katsella ja kiinni aerodynamiikasta ja nauttia lennosta. Tarpeettomat taidot - sujuva, sujuva liike leikkisän leikkien kanssa koirien kanssa. �Disain: Tämä pehmeä koira Frisbis voi kellua vedessä, joten voit myös leikkiä koiran kanssa rannalla tai uima -altaalla. � Kirkkaat ja jännittävät värit: Lemmikkisi rakastaa sitä nopeasti, leikkiä koiran ja kumikoiran kanssa, parantaa suhdettasi koirasi. Kevyt ja joustava, ota se mukaasi pelatessasi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/735/026/126735026/6-sunu-frisbis-15cm-sunu-frisbis-is-d324b-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/735/026/126735026/6-sunu-frisbis-15cm-sunu-frisbis-is-ed392-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/735/026/126735026/6-sunu-frisbis-15cm-sunu-frisbis-is-7cbb2-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/735/026/126735026/6-sunu-frisbis-15cm-sunu-frisbis-is-013a2-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/735/026/126735026/6-sunu-frisbis-15cm-sunu-frisbis-is-d45e1-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653646]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu37]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu37]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7973</category-id>
		<category-name><![CDATA[Decorative pillows]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 dalių mėlynos ir žalios jurginų pagalvių užvalkalai, puikiai tinkantys šeimos renginiams, jubiliejams, gimtadieniams ir kt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2-daļīgas zilas un zaļas dāliju spilvendrānas, lieliski piemērotas ģimenes pasākumiem, jubilejām, dzimšanas dienām utt.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2-osalised sinise ja rohelise daaliaga padjapüürid, mis sobivad ideaalselt pereüritusteks, tähtpäevadeks, sünnipäevadeks jne.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2-osaiset siniset ja vihreät dahliatyynyliinat, jotka sopivat täydellisesti perhetapahtumiin, vuosipäiviin, syntymäpäiviin jne.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Gera kokybė – mūsų pagalvių užvalkalai pagaminti iš lino, patogūs, patvarūs ir pralaidūs orui. Dėl šviesos šaltinio gaminiai vidinėje ir išorinėje srityse turi tam tikrų spalvų skirtumų. Spaudoje naudojamas unikalus dizaino stilius, modernūs geometriniai raštai ir ryškios spalvos. Puslapiai spausdinami atskirai spalvotai. Kita vertus, nėra spaudimo, todėl jūs turite galimybę susikurti savo. Paprasta naudoti – dėl paslėpto sandariklio galėsite lengvai pakeisti pagalvės užvalkalą ir jis atrodys geriau. Mae (P x P)- 45 x 45 cm, jums tinkantis Gre, skirtas naudoti ant sofų, kėdžių, sofų, mašinų, lovų, brolių ir kt. Padėkite jį ten. Puikios dovanos šeimai ir draugams, tinka šeimos renginiams, jubiliejams, gimtadieniams ir pan. Programuojamas valdiklis S7-1200</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Laba kvalitāte - mūsu spilvenu pārsegi ir izgatavoti no veļas, ērti, izturīgi un elpojoši. Gaismas avotam ir dažas krāsu atšķirības iekšējā un ārējā zonā. Presē tiek izmantots unikāls dizaina stils, moderni ģeometriski raksti un spilgtas krāsas. Lapas tiek izdrukātas atsevišķi krāsā. No otras puses, nav spiediena, tāpēc jums ir iespēja izveidot savu. Vienkārši lietojams - slēptā blīvējuma dēļ jūs varat viegli nomainīt spilvena pārsegu, un tas izskatīsies labāk. Mae (P x P)- 45 x 45 cm, kas piemērots jums izmantošanai uz dīvāniem, krēsliem, dīvāniem, mašīnām, gultām, brāļiem un daudz ko citu. Ielieciet to tur. Lieliskas dāvanas ģimenei un draugiem, piemērotas ģimenes pasākumiem, jubilejām, dzimšanas dienām un tā tālāk. Programmējams kontrolieris S7-1200 </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Hea kvaliteet - meie padjakatted on valmistatud linasest, mugavast, vastupidavast ja hingavast. Valgusallikal on sise- ja välispiirkondades mõned värvierinevused. Press kasutab ainulaadset disainistiili, kaasaegseid geomeetrilisi mustreid ja erksaid värve. Lehed trükitakse eraldi värviga. Teisest küljest pole survet, nii et teil on võimalus luua oma. Lihtne kasutada - varjatud pitseri tõttu saate padjakatte hõlpsalt asendada ja see näeb parem välja. MAE (P X P)- 45 x 45 cm, sobib teile kasutamiseks diivanitel, toolidel, diivanitel, masinatel, voodil, vendadel ja palju muud. Pange see sinna. Suurepärased kingitused perele ja sõpradele, mis sobivad pereüritusteks, tähtpäevadeks, sünnipäevadeks ja nii edasi. Programmeeritav kontroller S7-1200 </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Hyvä laatu - tyynykansi on valmistettu liinavaatteista, mukavasta, kestävästä ja hengittävästä. Valonlähteellä on joitain värieroja sisä- ja ulkoalueilla. Lehdistö käyttää ainutlaatuista muotoilutyyliä, moderneja geometrisia kuvioita ja kirkkaita värejä. Sivut on tulostettu erikseen. Toisaalta paineita ei ole, joten sinulla on mahdollisuus luoda oma. Helppokäyttöinen - piilotetun tiivisteen vuoksi voit helposti korvata tyynyn kannen ja se näyttää paremmalta. Mae (P X P)- 45 x 45 cm, sopii sinulle käytettäväksi sohvilla, tuoleilla, sohvilla, koneissa, sängyissä, veljissä ja muissa. Laita se sinne. Upeat lahjat perheelle ja ystäville, jotka sopivat perhetapahtumiin, vuosipäiviin, syntymäpäiviin ja niin edelleen. Ohjelmoitava ohjain S7-1200 </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/742/871/126742871/rinkiniai-melynos-ir-zalios-dahlia-uzvalkalo-dekoratyvines-91e34-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/742/871/126742871/rinkiniai-melynos-ir-zalios-dahlia-uzvalkalo-dekoratyvines-2283d-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/742/871/126742871/rinkiniai-melynos-ir-zalios-dahlia-uzvalkalo-dekoratyvines-73865-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/742/871/126742871/rinkiniai-melynos-ir-zalios-dahlia-uzvalkalo-dekoratyvines-8e723-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/742/871/126742871/rinkiniai-melynos-ir-zalios-dahlia-uzvalkalo-dekoratyvines-637a6-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653653]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu38]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu38]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10394</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for dogs]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 klasikinio šuns žaislinio cypimo anties gabalas, tinkantis šunims žaisti viduje arba lauke.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gabals klasiskās suņu rotaļlietas pīkstošās pīles, piemērota suņiem spēlēšanai telpās vai ārā.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tükk klassikalist koerte mänguasja kriuksuv part, mis sobib koertele mängimiseks toas või õues.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl klassinen koiranlelu vinkuva ankka, sopii koirille leikkimiseen sisällä tai ulkona.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Svoris:78g.Ilgis:23cm / 9".Medžiaga:Pliušas.Su snapeliu.Atsitiktinė spalva.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Svars: 78g.lis: 23cm / 9 ". Medžiaga: plīša.SU SPOUT.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> kaal: 78g.lis: 23cm / 9 ". Medžiaga: plush.su spout.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Paino: 78G.LIS: 23 cm / 9 ". Medžiaga: Pehmo.SU Spout.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/744/851/126744851/klasikiniai-sunu-zaislai-iskamsa-cypianti-antis-suns-8baae-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/744/851/126744851/klasikiniai-sunu-zaislai-iskamsa-cypianti-antis-suns-c93da-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/744/851/126744851/klasikiniai-sunu-zaislai-iskamsa-cypianti-antis-suns-4333e-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653660]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu39]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu39]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7892</category-id>
		<category-name><![CDATA[Welding machines, soldering irons]]></category-name>
		<title><![CDATA[4 suvirinimo kampų magnetinio nustatymo magneto kampo rodyklės magnetinis laikiklis suvirinimui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[4 metināšanas leņķi magnētiskā iestatījuma magnēta leņķa rādītāja magnētiskais turētājs metināšanai]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[4 keevitusnurga magnetseadistusmagnetiga nurga osuti magnethoidik keevitamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[4 hitsauskulmaa magneettinen asetusmagneettikulman osoitin magneettipidike hitsaukseen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Medžiaga: Plienas Specifikacijos: Būklė: Naujas dizainas Medžiaga: Plienas Taikomas kampas: 45°, 90°, 135° Tempimo stipris: 9 lbs Produkto naudojimas: Fiksuotas suvirinimo pakuočių sąrašas: 4vnt suvirinimo magneto laikiklis</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Materiāls: Tērauda specifikācijas: Stāvoklis: Jauns dizaina materiāls: Tērauda piemērojamais leņķis: 45 °, 90 °, 135 ° noņemšanas stiprums: 9 mārciņas Produkta lietošana: Fiksēta metināšanas iepakojuma saraksts: 4VT metināšanas magnēta turētājs </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Materjal: terase spetsifikatsioonid: Tingimused: Uus disain Materjal: Teras on rakendatav nurk: 45 °, 90 °, 135 ° Tüübimistugevus: 9 naela toodet kasutamine: fikseeritud keevituspakendite loend: 4VT keevitusmagnet </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Materiaali: Teräsvaatimukset: Edellytys: Uusi suunnittelumateriaali: Teräs sovellettava kulma: 45 °, 90 °, 135 ° STRIPPING -lujuus: 9 lbs Tuotteen käyttö: Kiinteä hitsauspakkausluettelo: 4 VT -hitsausmagneettipidike </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/748/906/126748906/vnt-9lb-suvirinimo-kampo-magnetinio-nustatymo-magneto-7cd62-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/748/906/126748906/vnt-9lb-suvirinimo-kampo-magnetinio-nustatymo-magneto-359f4-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/748/906/126748906/vnt-9lb-suvirinimo-kampo-magnetinio-nustatymo-magneto-61e02-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/748/906/126748906/vnt-9lb-suvirinimo-kampo-magnetinio-nustatymo-magneto-f9a55-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653677]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu40]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu40]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>8030</category-id>
		<category-name><![CDATA[Seat covers, accesories]]></category-name>
		<title><![CDATA[6 vienetai ypač tvirtų elastingų nuimamų ir plaunamų kėdžių užvalkalų, plačiai naudojami kėdžių užvalkalai tinka daugumai parapijos kėdžių]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[6 īpaši izturīgi elastīgi noņemami un mazgājami krēslu pārvalki, plaši izmantotie krēslu pārvalki der lielākajai daļai pagasta krēslu]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[6 tükki eriti tugevaid elastseid eemaldatavaid ja pestavaid toolikatteid, laialdaselt kasutatavad toolikatted sobivad enamikule koguduse toolidele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[6 kpl erityisen vahvoja elastisia irrotettavia ja pestäviä tuolinpäällisiä, laajasti käytetyt tuolinpäälliset sopivat useimpiin seurakunnan tuoleihin]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Gaminio medžiaga: poliesterio pluoštas Nugaros aukštis: 50-60 cm (20-24 colių) Sėdynės ilgis: 36-50 cm (14-20 colių) Sėdynės plotis: 36-50 cm (14-20 colių) Pakuotės turinys: 6 * kėdė dangtelis, apsaugantis nuo nešvarumų 1. Nuimama tampri medžiaga Pagaminta iš aukštos kokybės poliesterio spandekso medžiagos, pasižyminčios dideliu elastingumu. Minkštas, patogus ir nesiglamžantis, neslystantis, nereikalaujantis lyginimo, greitai atsigaunantis tempimas, tvirtas prigludimas su prisiūtu, labai elastingu apvadu, tikslus prigludimas be trūkinėjimo \/sukimo. 2. Tinka kėdės dydžio atlošo aukštis 50-60 cm (20-24 colių), sėdynės ilgis 36-50 cm (14-20 colių); Sėdynės plotis 36-50 cm (14-20 colių). 3. Mados dizainas Galima rinktis iš kelių spalvų su gėlėmis. Galima skalbti mašinoje, lengva valyti ir plauti. Padarykite savo seną ar negražią kėdę kaip naują ir gražesnę. 4. Daug naudotas užvalkalas tinka daugumai parapijos kėdžių. Jis gali būti naudojamas viešbutyje, vestuvių banketui, vakarienei, susitikimui, vakarėliui, ceremonijai, šeimos valgomojo dekoravimui ir kt. 5. Lengvas montavimas ir priežiūra Vadovaukitės mūsų montavimo instrukcijomis, montavimas trunka tik tris veiksmus. Mašina plaunama, lengvai valoma ir plaunama. Nerekomenduojama skalbti ar džiovinti skalbinių ir vengti juos naudoti prie laužo, skirto viešbutyje, vestuvių banketui, vakarienei, susitikimui, vakarėliui, ceremonijai, šeimos valgomojo dekoravimui ir pan.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta materiāls: poliestera šķiedras muguras augstums: 50–60 cm (20–24 collas) Sēdekļa garums: 36-50 cm (14-20 collas) Sēdekļa platums: 36-50 cm (14-20 collas) Komplekta Saturs: 6 * krēsla vāciņš, netīrās elastības netīrās elastības. Mīkstais, ērts un nereģistrēts, neslīdošs, bez gludināšanas, ātrs, kas pārklāj stiepšanos, stingri piemērots ar šūtām, ļoti elastīgu apmali, precīzu uzstādīšanu, nesalaužot \/rotāciju. 2. Piemērots krēsla lieluma atzveltnes augstumam 50–60 cm (20–24 collas), sēdekļa garums 36-50 cm (14-20 collas); Sēdekļa platums 36-50 cm (14-20 collas). 3. Modes dizainu var izvēlēties no vairākām krāsām ar ziediem. To ir iespējams mazgāt mašīnā, viegli notīrīt un mazgāt. Padariet savu veco vai neglīto krēslu kā jaunu un skaistāku. 4. Daudz lietots vāks ir piemērots lielākajai daļai draudzes krēslu. To var izmantot viesnīcai, kāzu bankai, vakariņām, sanāksmei, ballītei, ceremonijai, ģimenes ēdināšanas dekorēšanai un citam. 5. Viegla uzstādīšana un apkope Izpildiet mūsu instalēšanas instrukcijas, uzstādot tikai trīs darbības. Mašīnu mazgā, viegli tīrāmu un mazgājama. Nav ieteicams mazgāt vai nožūt veļas mazgāšanu un izvairīties no to lietošanas ugunskurā viesnīcai, kāzu bankai, vakariņām, sanāksmei, ballītei, ceremonijai, ģimenes ēdināšanas dekorēšanai utt. </p> </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Tootematerjal: polüesterkiud Tagakülg: 50-60 cm (20–24 tolli) Istme pikkus: 36-50 cm (14-20 tolli) Istme laius: 36-50 cm (14-20 tolli) Pakendi sisu: 6 * tooli kork, mustus määrdunud elastsusest. Pehme, mugav ja mitte -libisemine, mitte -libisemine, triikimist, kiiret taastuvat venitamist, kindlalt õmmeldud, väga elastse servaga, täpne paigaldamine ilma \/pöörlemata. 2. Sobib tooli suuruse seljatoe kõrgusele 50–60 cm (20–24 tolli), istme pikkus 36-50 cm (14-20 tolli); Istme laius 36-50 cm (14-20 tolli). 3. Moedisaini saab valida mitme värviga lilledega. Masinis on võimalik pesta, seda on lihtne puhastada ja pesta. Tehke oma vana või kole tooli uueks ja ilusamaks. 4. Enamiku koguduse toolide jaoks sobib palju kasutatud kate. Seda saab kasutada hotelli, pulmapanga, õhtusöögi, koosoleku, pidude, tseremoonia, pere söögikohtade kaunistamiseks ja muuks. 5. Lihtne paigaldamine ja hooldus järgige meie paigaldusjuhiseid, paigaldatakse ainult kolm sammu. Masin pestakse, seda on lihtne puhastada ja pesta. Pole soovitatav pesta ega kuivada pesu ja vältida neid hotelli, pulmapanga, õhtusöögi, koosoleku, pidude, tseremoonia, pere söögikohtade kaunistamiseks jne. </p> </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuotemateriaali: Polyesterikuidun takakorkeus: 50-60 cm (20–24 tuumaa) Istuimen pituus: 36-50 cm (14-20 tuumaa) Istuimen leveys: 36-50 cm (14-20 tuumaa) Pakkaus Sisältö: 6 * Tuolin korkki, Dirt likaisesta joustavuudesta. Pehmeä, mukava ja ei -kirjoitettu, ei -liitos, ei silitys, nopeaa venyttämistä, tiukasti ommeltu, erittäin joustava reuna, tarkka sovitus rikkomatta \/kiertoa. 2. Soveltuu tuolikokoiseen selkänojakorkeuteen 50-60 cm (20–24 tuumaa), istuimen pituus 36-50 cm (14-20 tuumaa); Istuimen leveys 36-50 cm (14-20 tuumaa). 3. Muotisuunnittelu voidaan valita useista väreistä kukilla. Koneessa on mahdollista pestä, helppo puhdistaa ja pestä. Tee vanha tai ruma tuolistasi uudeksi ja kauniimmaksi. 4. Paljon käytetty kansi sopii useimpiin seurakunnan tuoliin. Sitä voidaan käyttää hotellin, hääpankin, illallisen, kokouksen, juhliin, seremoniaan, perheen ruokailukoristeisiin ja muihin. 5. Helppo asennus ja huolto Seuraa asennusohjeitamme, ja vain kolme vaihetta on asennettu. Kone on pesty, helppo puhdistaa ja pestä. Ei ole suositeltavaa pestä tai kuivata pyykkiä ja välttää niiden käyttämistä nuotiossa hotellissa, hääpankissa, illallisessa, kokouksessa, juhlissa, seremoniassa, perheen ruokailukoristeessa jne. </p> </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/750/941/126750941/6-vnt-itin-prigludes-elastingas-nuimamas-ir-0a949-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/750/941/126750941/6-vnt-itin-prigludes-elastingas-nuimamas-ir-6757d-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653684]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu41]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu41]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10072</category-id>
		<category-name><![CDATA[Downlights, LED panels]]></category-name>
		<title><![CDATA[1vnt LED neoninis apšvietimas (hamburgerio forma gale. 5v) gali būti naudojamas kaip neoninis iškabas prie parduotuvių, langų, mėsainių, sienų, viešbučių ir kt.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1gb LED neona gaismu (hamburgera forma aizmugurē. 5v) var izmantot kā neona izkārtni uz veikaliem, logiem, burgeriem, sienām, viesnīcām utt.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1tk LED neoonvalgusti (taga hamburgeri kuju. 5v) saab kasutada neoonsildina poodidel, akendel, burgeritel, seintel, hotellides jne.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1kpl LED-neonvalo (hampurilaisen muotoinen takana. 5v) voidaan käyttää valokylttinä liikkeissä, ikkunoissa, hampurilaisissa, seinissä, hotelleissa jne.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Šis mėsainio neoninis ženklas yra pagamintas iš PVC medžiagos, pasižymi dideliu ryškumu ir ilgu tarnavimo laiku. Naudojimo metu nebus pastebimo karščio, galite drąsiai naudoti. 【Ryškios neoninės šviesos】: Hamburgo neoninės lempos skleidžia švelnią šviesą, ryškią ir gražią, labai traukiančią akį. Atviras ženklas atkreips daugelio praeivių dėmesį! 【PLAČIAI NAUDOJAMA】: Ši neoninė apdaila gali būti naudojama kaip neoninė iškaba parduotuvėse, languose, mėsainiuose, sienose, viešbučiuose ir kt. LED neoniniai šviestuvai puikiai tinka namuose, miegamajame, svetainėje, balkono lange, biure, vaikų kambaryje, valgomajame. kambarys, įėjimas, pavėsinė ir kt. Taip pat puikiai tinka banketams, Kalėdoms, Naujiesiems metams, vakarėliams, vestuvėms, gimtadieniams ir pan. 【Lengvas montavimas】: Tiesiog prijunkite USB adapterį, kad greitai ir lengvai įjungtumėte neonines lemputes. 【Puikus dekoravimas】: išskirtiniai neoniniai žibintai suteikia spalvų visai erdvei. Tamsiausias kambarys, paversk savo kambarį šauniausia ir romantiškiausia vieta; Tai taip pat geras rekvizitas fotografuojant.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Šī burgera neona zīme ir izgatavota no PVC materiāla, tai ir augsts spilgtums un ilgs kalpošanas laiks. Lietošanas laikā nebūs manāms siltums, varat droši izmantot. 【Spilgta neona gaisma】: Hamburgas neona lampas izstaro maigu, spilgtu un skaistu, ļoti pievilcīgu aci. Atvērtā zīme pievērsīs daudzu garāmgājēju uzmanību! 【Plaši izmantots】: Šo neona apdari var izmantot kā neona izkārtni veikalos, logos, burgeros, sienās, viesnīcās un citur. LED neona gaismekļi ir lieliski piemēroti mājām, guļamistabai, viesistabai, balkona logam, birojam, bērnu istabai, ēdamistabai. Istaba, ieeja, lapene utt. Lieliski arī banketiem, Ziemassvētkiem, Jaunajam gadam, ballītēm, kāzām, dzimšanas dienām un citam. 【Viegla uzstādīšana】: vienkārši pievienojiet USB adapteri, lai ātri un viegli ieslēgtu neona spuldzes. 【Lieliska dekorēšana】: ārkārtas neona gaismas piešķir krāsainu visai telpai. Tumšākā istaba, pagrieziet savu istabu stilīgāko un romantiskāko vietu; Tas ir arī labi fotoattēlu rekvizīti. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> See burgeri neoonmärk on valmistatud PVC -materjalist, sellel on kõrge heledus ja pikk kasutusaeg. Kasutamise ajal ei saa märgatavat kuumust, saate ohutult kasutada. 【Hele neoonvalgus】: Hamburgi neoonlambid kiirgavad õrna valgust, heledat ja ilusat, väga atraktiivset silma. Avatud märk juhib paljude möödujate tähelepanu! 【Laialdaselt kasutatud】: Seda neoonviimistlust saab kasutada neoonsildil poodides, akendes, burgerites, seintes, hotellides ja palju muud. LED -neoonvalgustid sobivad ideaalselt koduks, magamistoaks, elutoaks, rõduaken, kontorisse, lastetuba, söögituba. Tuba, sissepääs, vaatetorn jne. Samuti sobib ideaalselt bankettide, jõulude, uusaasta, pidude, pulmade, sünnipäevade ja muu jaoks. 【Lihtne paigaldamine】: ühendage lihtsalt USB -adapter, et kiiresti ja hõlpsalt neoonpirnid sisse lülitada. 【Suurepärane kaunistamine】: erandlikud neoonvalgustid annavad kogu ruumi värvi. Pimedam tuba, pöörake oma tuba kõige lahedamaks ja romantilisemaks kohaks; See on ka fotograafia hea rekvisiit. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tämä hampurilainen neonmerkki on valmistettu PVC -materiaalista, sillä on suuri kirkkaus ja pitkä käyttöikä. Käytön aikana ei ole havaittavissa olevaa lämpöä, voit käyttää turvallisesti. 【Kirkas neonvalo】: Hampurin neonvalaisimet säteilevät lempeää kevyttä, kirkkaan ja kauniin, erittäin houkuttelevan silmän. Avoin merkki kiinnittää monien ohikulkijoiden huomion -by! 【Laajasti käytetty】: Tätä neonpintaista voidaan käyttää neonikirjallisena kaupoissa, ikkunoissa, hampurilaisissa, seinissä, hotelleissa ja muissa. LED -neonvalaisimet ovat täydellisiä kotiin, makuuhuoneeseen, olohuoneeseen, parvekeikkunaan, toimistoon, lastenhuoneeseen, ruokasaliin. Huone, sisäänkäynti, huvimaja jne. Täydellinen myös juhla-, joulu, uusi vuosi, juhlat, häät, syntymäpäivät ja paljon muuta. 【Helppo asennus】: Kytke USB -sovitin vain neon -sipulien käynnistämiseksi nopeasti ja helposti. 【Suuri sisustus】: Poikkeukselliset neonvalot antavat väriä koko tilaan. Pimein huone, käännä huoneesi tyylikkäin ja romanttinen paikka; Tämä on myös hyvä rekvisiitta valokuvaukselle. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/751/516/126751516/led-neonas-mesainis-gale-5v-25cc5-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/751/516/126751516/led-neonas-mesainis-gale-5v-b79b7-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/751/516/126751516/led-neonas-mesainis-gale-5v-912f6-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/751/516/126751516/led-neonas-mesainis-gale-5v-6b2df-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/751/516/126751516/led-neonas-mesainis-gale-5v-ab89e-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653691]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu42]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu42]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10451</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for cats]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 katės žaislas mėlynas Puikiai tinka katėms žaisti viduje arba lauke]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 kaķu rotaļlieta zila Lieliski piemērota kaķiem spēlēšanai telpās vai ārā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 kassimänguasi sinine Ideaalne kassidele toas või õues mängimiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kissan lelu sininen Täydellinen kissoille leikkimiseen sisällä tai ulkona]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacijos: Spalva: mėlyna, žalia, rožinė, geltona Medžiaga: plastikas Dydis: ilgis 6,35 cm * plotis 5,7 cm * aukštis 18,25 cm -------------------- --- ----------- -------------------- --------------- -------------------- -------------------- - Pakuotės sąrašas: 1* katės žaislas -- -------- ---------------------------- ---- --- Aukštos kokybės ir naujo dizaino leidimas laiką su žaislais, kurie padeda sumažinti nuobodulį ir atsiskyrimo nerimą augintiniai. Puikiai tinka katėms žaisti viduje arba lauke. Katėms geriausia žaisti tik 20-30 minučių vienu metu. Žaidžiant ilgą laiką, katės fizinės jėgos gali perkrauti.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Specifikācijas: krāsa: zils, zaļš, rozā, dzeltens materiāls: Plastmasas izmērs: Garums 6,35 cm * Platums 5,7 cm * Augstums 18,25 cm ------------------------------------------------------------------------------------- --- atļaujas augstas kvalitātes un jaunas dizaina laiks ar rotaļlietām, kas palīdz samazināt petiem un nodalījumu. Lieliski piemērots kaķiem, lai spēlētu iekšā vai ārpus telpām. Kaķus vislabāk spēlēt tikai 20-30 minūtes vienlaikus. Spēlējot ilgu laiku, kaķi var pārslogot fiziskos spēkus. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Spetsifikatsioonid: Värv: sinine, roheline, roosa, kollane materjal: plasti suurus: pikkus 6,35 cm * laius 5,7 cm * kõrgus 18,25 cm ------------------------------------------------------------------------------------------------------- --- Luba kvaliteetseks ja uue kujundusaja jaoks, mis aitavad vähendada rütmi ja eraldamist. Ideaalne kasside jaoks, kes saavad mängida sees või õues. Kasse saab kõige paremini mängida vaid 20-30 minutit korraga. Pikka aega mängides saavad kassid füüsilisi jõude üle koormata. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tekniset tiedot: Väri: sininen, vihreä, vaaleanpunainen, keltainen materiaali: Muovikoko: pituus 6,35 cm * leveys 5,7 cm * korkeus 18,25 cm ------------------------------------------------------------------------------------------------- --- Laadun ja uuden suunnitteluajan lupa leluilla, jotka auttavat tylsyyttä ja lemmikkieläinten erottelua. Täydellinen kissoille pelata sisällä tai ulkona. Kissoja pelataan parhaiten vain 20-30 minuuttia kerrallaan. Kun pelataan pitkään, kissat voivat ylikuormittaa fyysisiä voimia. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/780/396/126780396/kaciu-zaislai-saves-prieziura-su-kaciu-erzintuvais-2b063-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/780/396/126780396/kaciu-zaislai-saves-prieziura-su-kaciu-erzintuvais-20cb8-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/780/396/126780396/kaciu-zaislai-saves-prieziura-su-kaciu-erzintuvais-9fb34-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/780/396/126780396/kaciu-zaislai-saves-prieziura-su-kaciu-erzintuvais-661e2-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/780/396/126780396/kaciu-zaislai-saves-prieziura-su-kaciu-erzintuvais-cc02a-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653707]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu43]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu43]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10496</category-id>
		<category-name><![CDATA[Aquariums accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt žuvų rezervuaro apdaila, dirbtinio tiltelio modelis, tinkantis akvariumo aksesuarams]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab zivju tvertnes apdare, mākslīgā tilta modelis, piemērots akvārija piederumiem]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk kalapaagi kaunistus, kunstsilla mudel, sobib akvaariumi tarvikutele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl akvaariokoristeita, keinosiltamalli, sopii akvaariotarvikkeisiin]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>【Aukštos kokybės medžiaga】 Šis akvariumo papuošalas pagamintas iš dervos, kurios kietumas, atsparumas korozijai, ilgaamžiškumas yra saugus jūsų žuvims ir nesukels jokių taršos problemų. 【Paketas】 Gausite 1 dirbtinio tilto modelį. 【Puikus dekoravimas】 Jis gali sukurti gerą povandeninį peizažą, papuošti akvariumą, padaryti žuvis laimingesnes ir sukurti aktyvesnę atmosferą. 【Unikalus dizainas】 Šis akvariumo kraštovaizdis turi plokščią dugną, kuris gali lengvai ir stabiliai stovėti. Tiesiog įdėkite jį į akvariumą, o operacija bus paprasta ir sklandi. 【Platus pritaikymas】 Šis gaminys yra plačiai pritaikytas, tinka mažiems akvariumams, akvariumams, žuvų tvenkiniams ir kt. pagražinti, taip pat gali būti dedamas namuose kaip dekoratyviniai daiktai.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>】 Šīs akvārija rotaslietas ir izgatavotas no sveķiem ar cietību, izturību pret koroziju, izturība ir droša jūsu zivīm un neradīs nekādas piesārņojuma problēmas. 【Komplekts】 Jūs iegūsit 1 mākslīgā tilta modeli. 【Lieliska dekorēšana】 Tas var radīt labu zemūdens ainavu, izrotāt akvāriju, padarīt zivis laimīgākas un radīt aktīvāku atmosfēru. 】 Šai akvārija ainavai ir plakans dibens, kas var būt viegli un stabils. Vienkārši ielieciet to akvārijā, un darbība būs vienkārša un gluda. 】 Šis produkts ir plaši izmantots, piemērots maziem akvārijiem, akvārijiem, zivju dīķiem un daudz ko citu. Skaistrakstu, to var arī novietot mājās kā dekoratīvus priekšmetus. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>】 See akvaariumi ehted on valmistatud vaigust, millel on kõvadus, korrosioonikindlus, vastupidavus on teie kaladele ohutu ega põhjusta saasteprobleeme. 【Pakett】 saate 1 kunstliku silla mudeli. 【Suurepärane kaunistamine】 See võib luua hea veealuse maastiku, kaunistada akvaariumi, muuta kala õnnelikumaks ja luua aktiivsema atmosfääri. 】 Sellel akvaariumimaastikul on tasane põhi, mis võib seista kergesti ja stabiilsena. Pange see lihtsalt akvaariumi ja operatsioon on lihtne ja sujuv. 】 Seda toodet rakendatakse laialdaselt, mis sobib väikeste akvaariumide, akvaariumide, kalatiikide ja muu jaoks. Kaunistage, seda saab koju paigutada ka dekoratiivsete esemetena. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>】 Tämä akvaariokorut on tehty hartsista, jolla on kovuus, korroosionkestävyys, kestävyys on turvallista kalollesi, eikä se aiheuta pilaantumisongelmia. 【Paketti】 Saat 1 keinotekoisen sillan mallin. 【Suuri sisustus】 Se voi luoda hyvän vedenalaisen maiseman, sisustaa akvaarion, tehdä kaloista onnellisempia ja luoda aktiivisemman ilmapiirin. 】 Tässä akvaariomaisemassa on tasainen pohja, joka voi seisoa helposti ja vakaa. Laita se vain akvaarioon ja operaatio on yksinkertainen ja sileä. 】 Tätä tuotetta levitetään laajasti, sopii pienille akvaarioille, akvaarioille, kalalammeille ja muille. Kauneuta, voidaan sijoittaa myös kotiin koristetuotteina. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/783/581/126783581/akvariumo-ornamentas-arkos-tilto-medziu-paviljonas-dirbtinis-8377a-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/783/581/126783581/akvariumo-ornamentas-arkos-tilto-medziu-paviljonas-dirbtinis-df9b6-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/783/581/126783581/akvariumo-ornamentas-arkos-tilto-medziu-paviljonas-dirbtinis-2120a-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/783/581/126783581/akvariumo-ornamentas-arkos-tilto-medziu-paviljonas-dirbtinis-7e7cb-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/783/581/126783581/akvariumo-ornamentas-arkos-tilto-medziu-paviljonas-dirbtinis-a507c-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653714]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu44]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu44]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10451</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for cats]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt tikroviškas žuvies žaislas, judantis žuvis, skirtas interaktyvus kačiukui]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[gab reālistiska zivju rotaļlieta, kustīga zivs, interaktīva kaķēnam]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[tk realistlik kalamänguasi, liikuv kala, interaktiivne kassipojale]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[kpl realistinen kalalelu, liikkuva kala, interaktiivinen kissanpennulle]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>1. Interaktyvios katės pramogos: žuvies žaislas juda svyrančiu judesiu, kad suviliotų jūsų katę spardytis ir žaisti. 2. Realistiškas žuvies modeliavimas: gyvenimiški judantys žuvies žaislai, kurie atrodo kaip tikra žuvis, patraukia katės akį ir leidžia katei sumažinti nuobodulį ir vienatvę, kai esate toli nuo namų.3. Jauku ir smagu: Jūsų kačiukas gali kramtyti ir grumtis su šiuo katės žaislu. Tai gali padėti katei atsipalaiduoti ir leisti tingiai katei judėti4. Įkrovimas iš USB: Šis žaislas yra įkraunamas USB, todėl jūs sutaupysite problemų ir išlaidų keičiant baterijas.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> 1. Interaktīvās kaķu izklaide: Zivju rotaļlieta pārvietojas mainīgā kustībā, lai savaldzinātu jūsu kaķa sitienu un spēlētu. 2. Reālistiska zivju modelēšana: Dzīve -kustīgas zivju rotaļlietas, kas izskatās kā īsta zivs, noķer kaķa aci un ļauj kaķim samazināt garlaicību un vientulību, kad esat tālu no mājām.3. Mājīgs un jautrs: jūsu kaķēns var košļāt un cīnīties ar šo kaķu rotaļlietu. Tas var palīdzēt kaķim atpūsties un ļaut slinkam kaķim pārvietoties4. Uzlāde no USB: Šī rotaļlieta tiek iekasēta ar USB, tāpēc jūs ietaupīsit problēmas un izmaksas, mainot baterijas. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> 1. Interaktiivsed kassid meelelahutus: kalamänguasja liigub kõikuva liikumisega, et võrgutada oma kassi lööki ja mängida. 2. Realistlik kalade modelleerimine: eluga seotud kalamänguasjad, mis näevad välja nagu päris kala, püüdke kassi silma ja võimaldage kassil vähendada igavust ja üksindust, kui olete kodust kaugel.3. Hubane ja lõbus: teie kassipoeg saab selle kassimänguasjaga närida ja võidelda. See aitab kassil lõõgastuda ja laisal kassil liikuda4. USB -i laadimine: see mänguasi võetakse USB -ga, nii et säästate probleeme ja kulusid akude vahetamisega. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> 1. interaktiiviset kissat viihde: Kalikelulelu liikkuu vaihtelevassa liikkeessä viettelemään kissasi potkua ja leikkiä. 2. Realistinen kalamallinnus: Life -liikkuvat kalalelut, jotka näyttävät todelliselta kalalta, kiinnittävät kissan silmän ja antavat kissan vähentää tylsyyttä ja yksinäisyyttä, kun olet kaukana kotoa.3. Viihtyisä ja hauska: kissanpentu voi pureskella ja taistella tämän kissan lelun kanssa. Tämä voi auttaa kissaa rentoutumaan ja sallimaan laiska kissan liikkua4. USB: n lataaminen: Tämä lelu on veloitettu USB: stä, joten säästät ongelmia ja kustannuksia muuttamalla paristoja. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/792/311/126792311/gyvybiski-zuvies-zaislai-swing-fish-kitten-zaislai-638cd-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/792/311/126792311/gyvybiski-zuvies-zaislai-swing-fish-kitten-zaislai-6a90c-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/792/311/126792311/gyvybiski-zuvies-zaislai-swing-fish-kitten-zaislai-b6b3d-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/792/311/126792311/gyvybiski-zuvies-zaislai-swing-fish-kitten-zaislai-e8392-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/792/311/126792311/gyvybiski-zuvies-zaislai-swing-fish-kitten-zaislai-05b14-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653721]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu45]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu45]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7925</category-id>
		<category-name><![CDATA[Candle holders, candles]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pakuotėje 15 LED žvakidės su baltu keramikiniu pagrindu, skirtos žvakidžių priedams pakeisti]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Iepakojumā 15 LED svečturi ar baltu keramikas pamatni, lai aizstātu svečturus]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Komplektis 15 LED-küünlahoidjat valgete keraamiliste alustega küünlajalgade asendamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Pakkauksessa 15 LED-kynttilänjalkaa, joissa on valkoiset keraamiset pohjat kynttilänjalkojen korvaamiseksi]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto pavadinimas: LED keraminis lempos laikiklis; Tipas: MR16 Medžiaga: keramika, elektroninės dalys, silikonas; Galia : AC 25/250V; Galia: 100W? Keraminio pagrindo dydis: 17 x 10 mm. Kabelio ilgis (kiekvienas): 15 cm/5. Balta spalva? ? Grynasis svoris: 81 g＜p>Pakuotės turinys: 15 vnt. x LED keraminės lempos laikiklis Pastaba: Fotografuojant šviesa ir naudojant skirtingus monitorius, paveikslėlyje pavaizduoto daikto spalva gali šiek tiek skirtis nuo tikrosios spalvos. Išmatavimai leidžia +/- 1-3 cm.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta nosaukums: LED keramikas lampu turētājs; Tips: MR16 Materiāls: keramika, elektroniskas detaļas, silikons; Jauda: AC 25/250V; Jauda: 100W? Keramikas bāzes izmērs: 17 x 10 mm. Kabeļa garums (katrs): 15 cm/5. Balta krāsa? ? Neto svars: 81 g ＜ p> Paketes saturs: 15 gab. Ņemiet vērā X LED keramikas lampu: gaismas fotografēšana un dažādu monitoru izmantošana, attēlā attēlotā objekta krāsa var nedaudz atšķirties no patiesās krāsas. Izmēri ļauj +/- 1-3 cm. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote nimi: LED -keraamilise lambi hoidja; Tüüp: MR16 Materjal: keraamiline, elektroonilised osad, silikoon; Võimsus: AC 25/250 V; Võimsus: 100W? Keraamiline alus suurus: 17 x 10 mm. Kaabli pikkus (igaüks): 15 cm/5. Valge värv? ? Neto kaal: 81 g ＜ p> pakendi sisu: 15 tk. Pange tähele, et X LED -keraamiline lamp: valguse pildistamine ja erinevate monitoride kasutamine võib pildil kujutatud objekti värv olla pisut erinev tegelikust värvist. Mõõtmed võimaldavad +/- 1-3 cm. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> tuotteen nimi: LED -keraaminen lampun pidike; Tyyppi: MR16 Materiaali: Keraamiset, elektroniset osat, silikoni; Teho: AC 25/250 V; Voima: 100W? Keraaminen pohjakoko: 17 x 10 mm. Kaapelin pituus (kukin): 15 cm/5. Valkoinen väri? ? Nettopaino: 81 g ＜ p> pakkaus Sisältö: 15 kpl. Huomaa X -LED -keraaminen lamppu: Valokuvan valokuvaaminen ja eri näytöillä kuvassa kuvattu esineen väri voi olla hiukan erilainen kuin todellinen väri. Mitat sallivat +/- 1-3 cm. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/802/096/126802096/pakuoteje-15-led-zvakides-su-baltu-keramikiniu-c4795_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/802/096/126802096/pakuoteje-15-led-zvakides-su-baltu-keramikiniu-b649c-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/802/096/126802096/pakuoteje-15-led-zvakides-su-baltu-keramikiniu-0cf0d-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/802/096/126802096/pakuoteje-15-led-zvakides-su-baltu-keramikiniu-2be99-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653745]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu46]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu46]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>7973</category-id>
		<category-name><![CDATA[Decorative pillows]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt. Gėlėtas grindų kilimėlis Daisy gėlės forma Naudokite kaip pagalvę, kad sumažintumėte juosmens spaudimą. Ir atpalaiduokite kūną (geltona)]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab. Ziedu grīdas paklājiņš margrietiņas zieda formā. Izmantojiet kā spilvenu, lai mazinātu spiedienu uz vidukli. Un atslābiniet ķermeni (dzeltens)]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk. Lilleline karikakra lillekujuline põrandamatt. Kasutage padjana, et leevendada survet vöökohale. Ja lõdvestage oma keha (kollane)]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl Päivänkakkarakukan muotoinen kukkainen lattiamatto. Käytä tyynynä vähentämään painetta vyötäröllesi. Ja rentoudu kehosi (keltainen)]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Aukštos kokybės gėlės formos pagalvė: Pagaminta iš aukštos kokybės pliušinės ir PP medvilnės, kiekvienas žiedlapis yra pripildytas, daug atramos ir patogus sėdėti Daugiafunkcinis: naudojama kaip pagalvė, padedanti sumažinti spaudimą juosmeniui. ir atpalaiduoti kūną. Tai būtina biure, mokantis skaityti ar vairuoti. Puikus gėlių formos dizainas, stilingas ir gražus, taip pat puikiai tinka miegamojo, lovos, sofos puošmena Subtilus tamprus audinys, patogus liesti, be pūkelių, neblunkantis, daugiafunkcinė scena, trumpam pamiegoti biure, išmokti ilsėtis, tinka naudoti sėdimą juosmens atramą. Puikus apdirbimas: siūlės yra puikios ir tvarkingos, gražios ir patvarios, jūs gaunate gaminius, kurie praėjo kokybės kontrolę ir mes visada skyrėme didelę reikšmę mūsų gaminių kokybei.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Augstas kvalitātes ziedu formas spilvens: izgatavots no augstas kvalitātes plīša un PP kokvilnas, katra ziedlapa ir piepildīta, daudz atbalsta un ērti sēdošs daudzfunkcionāls: tiek izmantots kā spilvens, kas palīdz samazināt vidukļa spiedienu. un atslābiniet ķermeni. Tas ir nepieciešams birojā, mācoties lasīt vai vadīt. Lieliska ziedu forma, stilīga un skaista, ir lieliski piemērota arī guļamistabai, gultai, dīvāna dekorēšanai, smalks elastīgs audums, ērts pieskāriens, savārstījums, nav grūta, daudzfunkcionāla aina, īsu laiku guļot birojā, iemācoties atpūsties, piemērotai lietošanai sēdvietas jostas atbalsta gadījumā. Lieliska apstrāde: šuves ir lieliskas un glītas, skaistas un izturīgas, jūs saņemat produktus, kas ir pārgājuši kvalitātes kontrolē, un mēs vienmēr esam piešķīruši lielu nozīmi mūsu produktu kvalitātei. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kvaliteetne lillekujuline padi: valmistatud kvaliteetsest plussist ja PP -puuvillast, iga kroonlehel on täidetud, palju tuge ja mugav istuda multifunktsionaalne: kasutatakse padjana, mis aitab vähendada vöökoha survet. ja lõdvestage keha. See on vajalik kontori õppimisel lugeda või juhtida. Suurepärane lillekuju, stiilne ja ilus, sobib suurepäraselt ka magamistoa, voodi, diivanikaunistuse õrna elastse kanga, mugava puudutuse, kiu, karmi, multifunktsionaalse stseeni jaoks, magades lühikese aja jooksul kontoris, õppides puhkama, sobib kasutamiseks istumisnumbarotoeks. Suurepärane töötlemine: õmblused on suurepärased ja korralikud, ilusad ja vastupidavad, saate tooteid, mis on läbinud kvaliteedikontrolli ja oleme alati andnud oma toodete kvaliteedile suurt tähtsust. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Korkealaatuinen kukka -muotoinen tyyny: Valmistettu korkealaatuisesta muhkeasta ja PP -puuvillasta, jokainen terälehti on täytetty, paljon tukea ja mukava istuen monitoiminen: Käytetään tyynynä, joka auttaa vähentämään vyötäröpainetta. ja rentoudu vartaloa. Tämä on välttämätöntä toimistossa oppimaan lukemaan tai ajamaan. Upea kukka -muoto, tyylikäs ja kaunis, on myös täydellinen makuuhuoneeseen, sänkyyn, sohvakoristeeseen herkkä joustava kangas, mukava kosketus, nukka, kovaa, monitoimista kohtausta, nukkuminen toimistossa lyhyen aikaa, oppiminen lepoon, sopiva käytettäväksi istuimessa lannerangan tuella. Upea käsittely: Saumat ovat hienoja ja siistiä, kauniita ja kestäviä, saat tuotteita, jotka ovat kulkeneet laadunvalvonnan, ja olemme aina antaneet tuotteidemme laadun merkityksen. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/809/606/126809606/geliu-grindu-pagalvele-daisy-geles-formos-pagalvele-4e23c-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/809/606/126809606/geliu-grindu-pagalvele-daisy-geles-formos-pagalvele-656c9-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/809/606/126809606/geliu-grindu-pagalvele-daisy-geles-formos-pagalvele-3b6c7-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/809/606/126809606/geliu-grindu-pagalvele-daisy-geles-formos-pagalvele-0381f-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/809/606/126809606/geliu-grindu-pagalvele-daisy-geles-formos-pagalvele-0a996-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653752]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu47]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu47]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10496</category-id>
		<category-name><![CDATA[Aquariums accessories]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vnt akvariumo panardinamas kaitinimo strypas 220-240V temperatūros reguliavimas, padeda žuvims išgyventi akvariume]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 gab akvārija iegremdējamais apsildes stienis 220-240 V temperatūras regulēšana, palīdz zivīm izdzīvot akvārijā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk akvaariumi sukeldatav küttevarras 220–240 V temperatuuri reguleerimine, aitab kaladel akvaariumis ellu jääda]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl akvaarion upotettava lämmityssauva 220-240 V lämpötilan säätö, auttaa kaloja selviytymään akvaariossa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Jis gali automatiškai reguliuoti temperatūrą, kuri prisideda prie žuvų išlikimo akvariume. Savybės: Temperatūros rodymo skalę galima reguliuoti tarp 20 34 °C (68 93 °F). Visiškai panardinama, vandeniui atspari dviguba izoliacija, patvari ir saugi konstrukcija. Specifikacija: Juoda spalva Temperatūra gali būti reguliuojama automatiškai, o tai naudinga žuvies gyvenimui akvariume. Specifikacija: br/> Medžiaga: Stiklo kištukas: Europos kištukas Galia: 25W / 50W / 100W / 200W / 300W (pasirinktinai) Įtampa: 220-240V Dažnis: 50/60Hz < Temperatūros diapazonas: 20 34 ℃ / 93 °F Gaminio ilgis : 25W: 20,5cm / 8 colių 50 W: 21 cm / 8,27 colio 100 W: 25,5 cm / 10 colių * 4 cm / 25,5 cm * 4 cm / 1,7 colio * 4 cm / 1,7 colio * 7,6 cm plotis * aukštis) 50 W: 26,5 * 7 * 4 cm * 26,5 * 7 * 4 cm * .17,6 colio Ilgis * Plotis * Aukštis) 100 W: 30,5 * 7 * 4 cm / 12 * 2,76 * 1,57 colio (ilgis * 0 * pločio ilgis: 37 * 4 cm / 14,4 * 2,76 * 1,57 colio (ilgis * aukštis * aukštis)) 300 W: 7 * 36. 4 cm / 14,4 * 2,76 * 1,57 colio (L*W*H) Pakuotės svoris: 170g 230g / 6oz 8,1oz Pastaba: 1. Šis gaminys tinka tik gėlam vandeniui 2. Šildymo strypas turi būti visiškai panardintas į vandenį ir neturi būti atviras 3. Jei lengvas įjungtas, šildymo strypas yra visiškai panardintas ir neturi būti atviras 4. Prieš valydami akvariumą arba šildymo strypą, išjunkite maitinimą 15-20 minučių leisti kaitinimo strypui atvėsti, kitaip jis bus nuplikytas Pakuotės sąrašas: 1 * kaitinimo strypas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Tas var automātiski pielāgot temperatūru, kas veicina zivju izdzīvošanu akvārijā. Īpašības: temperatūras displeja skalu var pielāgot starp 20 34 ° C (68 93 ° F). Pilnībā iegremdēta, ūdensnecaurlaidīga dubultā izolācija, izturīga un droša konstrukcija. Specifikācija: Melnās krāsas temperatūru var automātiski koriģēt, kas ir noderīga zivju dzīvei akvārijā. Specifikācija: BR /> Materiāls: Stikla spraudnis: Eiropas spraudņa jauda: 25W / 50W / 100W / 200W / 200W / 300W (pēc izvēles) spriegums: 220-240V frekvence: 50 / 60Hz <Temperatūras diapazons: 20 34 ℃ / 93 ° F Produkta garums: 25W: 20,5 cm / 8 collas 50 W: 21 CM / 8,27 25,5 cm * 4 cm / 1,7. * 7,6 cm platums * Augstums) 50 W: 26,5 * 7 * 4 cm * 26,5 * 7 * 4 cm * 1,57 collas (garums * augstums)) 300 W: 7 * 36. 4 cm / 14,4 * 2,76 * 1,57 collas (l * w * h) Iepakojuma svars: 170 g 230 g / 6oz 8.1oz. Piezīme 1. Šim produktam tikai paredzēts. Akvārija vai sildīšanas stienis, izslēdziet jaudu, lai sildīšanas stienis atdzist 15-20 minūtes, pretējā gadījumā tas tiks applaucēts paku sarakstā: 1 * Apkures stienis </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> See suudab automaatselt reguleerida temperatuuri, mis aitab kaasa kalade ellujäämisele akvaariumis. Atribuudid: temperatuuri kuvaskaala saab reguleerida vahemikus 20 34 ° C (68 93 ° F). Täielikult sukeldatud, veekindel topelt isolatsioon, vastupidav ja ohutu konstruktsioon. Spetsifikatsioon: musta värvitemperatuuri saab automaatselt reguleerida, mis on kasulik kala elueaks akvaariumis. Spetsifikatsioon: BR /> Materjal: klaasist pistik: Euroopa pistiku võimsus: 25W / 50W / 100W / 200W / 200W / 300W (valikuline) Pinge: 220-240V Sagedus: 50/60Hz <temperatuurivahemik: 20 34 ℃ / 93 ° F Toote pikkus: 25W: 20,5 cm / 8 tolli / 1. 1,7-tollised 4 cm / 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm * 4 cm4. 7,6 cm laius * kõrgus) 50 W: 26,5 * 7 * 4 cm * 26,5 * 7 * 4 cm * 1,57 tolli (pikkus * kõrgus)) 300 W: 7 * 36. 4 cm / 14,4 * 2,76 * 1,57 tolli (l * w * h) Pakendi kaal: 170G 230G 230G / 6oz 8.1oz MÄRKUS. Akvaarium või küttevarras lülitage võimsus välja, et küttevarras jahtuda 15-20 minutit, vastasel juhul skaleeritakse see paketiloendis: 1 * küttevarras </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Se voi automaattisesti säätää lämpötilaa, joka myötävaikuttaa kalojen eloonjäämiseen akvaariossa. Ominaisuudet: Lämpötilanäyttöasteikko voidaan säätää välillä 20 34 ° C (68 93 ° F). Täysin upotettu, vedenpitävä kaksinkertainen eristys, kestävä ja turvallinen rakenne. Eritelmä: Mustaväriset lämpötilat voidaan säätää automaattisesti, mikä on hyödyllistä akvaarion kalojen käyttöikälle. EMITTELY: BR /> Materiaali: Lasitulppa: Eurooppalainen pistoke Power: 25W / 50W / 100W / 200W / 200W / 300W (valinnainen) Jännite: 220-240V Taajuus: 50 / 60Hz <Lämpötila-alue: 20 34 ℃ / 93 ° F Tuotepituus: 25W: 20,5cm / 8 tuumaa 50 tuumaa * 1 cm / 1,7 tuumaa; 7,6 cm leveys * korkeus) 50 W: 26,5 * 7 * 4 cm * 26,5 * 7 * 4 cm * 1,57 tuumaa (pituus * * korkeus)) 300 W: 7 * 36. 4 cm / 14,4 * 2,76 * 1,57 tuumaa (l * w * h) Paketti paino: 170G 230g / 6oz 8.1oz: 1. Akvaario tai lämmitystanko, sammuta voima, jotta lämmitystanko jäähtyy 15-20 minuuttia, muuten se kaatataan pakkausluetteloon: 1 * Lämmitystanko </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/811/471/126811471/akvariumo-povandeninio-sildytuvo-kaitinimo-strypo-220-240v-ef32a-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/811/471/126811471/akvariumo-povandeninio-sildytuvo-kaitinimo-strypo-220-240v-27c72-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/811/471/126811471/akvariumo-povandeninio-sildytuvo-kaitinimo-strypo-220-240v-48ad4-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/811/471/126811471/akvariumo-povandeninio-sildytuvo-kaitinimo-strypo-220-240v-cc8e9-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/811/471/126811471/akvariumo-povandeninio-sildytuvo-kaitinimo-strypo-220-240v-84995-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653776]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu49]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu49]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10066</category-id>
		<category-name><![CDATA[Food storage dishes]]></category-name>
		<title><![CDATA[5 dalių nerūdijančio plieno šviežio laikymo padėklas, tinkantis maistui laikyti.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[5-daļīga nerūsējošā tērauda paplāte, kas piemērota pārtikas uzglabāšanai.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[5-osaline roostevabast terasest värske säilitusalus, mis sobib toiduainete säilitamiseks.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[5-osainen ruostumattomasta teräksestä valmistettu säilytysalusta, joka sopii elintarvikkeiden säilytykseen.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Specifikacijos: Medžiaga: Nerūdijantis plienas Matmenys: 10cm 12cm 14cm 16cm 18cm ------------------------------------- ------------ ------- -------- --------- Pakuotėje: 5 šviežios dubenys----- ------ ---- ----- ----------------------------- ------ --------- ------ -------- Pastaba: dydis matuojamas ranka, nedidelė paklaida yra normali, duomenys yra tik orientaciniai , pirmenybę teikia tikrasis objektas. Ačiū! Savybės: Aukštos kokybės nerūdijantis plienas Saugus valyti su dangteliu Naujas dizainas Pagaminta iš tvirtos medžiagos Puikiai tinka maisto laikymui Puikiai tinka saugiam maisto laikymui</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Specifikācijas: Materiāls: Nerūsējošā tērauda izmēri: 10 cm 12cm 14cm 16cm 18cm ------------------------------------------------------------------------------------------------- Izmēru izmēra ar rokām, neliela kļūda ir normāla, dati ir tikai norādi, un reālais objekts ir paredzēts. Paldies! Īpašības: Augstas kvalitātes nerūsējošā tērauda droša tīrīšana ar vāku Jauns dizains, kas izgatavots no izturīga materiāla, ir lieliski piemērots pārtikas uzglabāšanai ir lieliski piemērots drošai pārtikas uzglabāšanai </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Spetsifikatsioonid: Materjal: roostevabast terasest mõõtmed: 10cm 12cm 14cm 16cm 18cm ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ suurust suurusjärku käsitsi ja suurus Aitäh! Atribuudid: Kvaliteetne roostevabast terasest ohutu puhastamine koos vastupidavast materjalist valmistatud kaanega sobib suurepäraselt toiduhoidlaks]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tekniset tiedot: Materiaali: Ruostumattomasta teräksestä valmistetut mitat: 10 cm 12 cm 14 cm 16cm 18cm ----------------------------------------------------------------------------------------- Käsin mitataan, pieni virhe on normaali, data on vain ohjeellinen ja oikeat kohde-suositukset. Kiitos! Ominaisuudet: Laadukas ruostumattomasta teräksestä valmistettu turvallinen puhdistus Kansien uusi malli, joka on valmistettu kestävästä materiaalista, on täydellinen ruokavarastoon, joka on täydellinen turvalliselle ruokavarastolle]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/812/406/126812406/vnt-rinkinys-nerudijancio-plieno-sviezios-laikymo-padeklai-4d3ee-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/812/406/126812406/vnt-rinkinys-nerudijancio-plieno-sviezios-laikymo-padeklai-87732-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/812/406/126812406/vnt-rinkinys-nerudijancio-plieno-sviezios-laikymo-padeklai-5db36-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/812/406/126812406/vnt-rinkinys-nerudijancio-plieno-sviezios-laikymo-padeklai-66a01-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/812/406/126812406/vnt-rinkinys-nerudijancio-plieno-sviezios-laikymo-padeklai-3a52a-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653783]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu50]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu50]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10451</category-id>
		<category-name><![CDATA[Toys for cats]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vienetas kambarinio katės interaktyvaus katės žaislo, tinkantis interaktyviam žaidimui su katėmis, baltas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 iekštelpu kaķa interaktīva kaķu rotaļlieta, piemērota interaktīvai spēlei ar kaķiem, balta]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 tk sisekassi interaktiivset kassimänguasja, mis sobib interaktiivseks mängimiseks kassidega, valge]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 kpl sisäkissan interaktiivinen kissalelu, sopii interaktiiviseen leikkiin kissojen kanssa, valkoinen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto aprašymas Dydis: 6,4 cm skersmens Spalva: mėlyna, pilka, balta Medžiaga: ABS Pakuotės turinys: 1* elektrinis katės žaislas 1. Jūsų katėms jis patiks Palyginti su kitais senais kačių kamuoliukais, mūsų kačių rutulys po pertvarkymo atrodo protingesnis , žibintai yra ryškesni daugiau nei; šviesa turi pridėtą spalvų keitimo funkciją. Pridėjome varpelių ir plunksnų, kad kamuolys dar labiau pritrauktų kačių dėmesį. 3,360 laipsnių apsisukimas ir katžolė Savaime besisukančio kamuoliuko paskirtis yra priversti jūsų augintinį vaikytis aplink kamuolį ir smagiai praleisti laiką. Vienu mygtuko paspaudimu rutulys pradės suktis 360 laipsnių kampu ir patrauks jūsų augintinio dėmesį. Kamuolys nuolat judės aplink jūsų namus, gamindamas spalvotas lemputes. Palyginti su kitais, mūsų kačių rutulio viduje yra katžolių. Kai jis skleidžia katžolės skonį, katės bus pritrauktos ir smagiau leis žaislą. ir tt nereikia papildomos pagalbos, tereikia įjungti kamuolį, kad galėtumėte žaisti, ir išjungti, kai jūsų augintiniui pritrūks energijos ir jis baigs žaisti 5. Dėmesio: naudokite šį katės žaislinį kamuolį ant kietų grindų, tokių kaip medinės grindys, plytelės grindys ir ploni kilimai; jis gali blogai riedėti ant storų kilimų.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta apraksts Izmērs: 6,4 cm diametra krāsa: zils, pelēks, balts materiāls: ABS iepakojuma saturs: 1* Elektriskā kaķu rotaļlieta 1. Jūsu kaķiem tas patiks, salīdzinot ar citām vecām kaķu bumbiņām, mūsu kaķu bumba pēc pārbūves izskatās gudrākas, gaismas ir vairāk izrunas nekā; Gaismai ir pievienota krāsu maiņas funkcija. Mēs pievienojām zvanus un spalvas, lai bumba būtu vēl pievilcīgāka kaķiem. 3.360 grādu pagrieziens, un kaķenis ir pašmācības bumbiņas mērķis ir piespiest savu mājdzīvnieku staigāt pa bumbu un izklaidēties. Ar vienu pieskārienu pogai bumba sāks pagriezties 360 grādos un piesaistīs jūsu mājdzīvnieka uzmanību. Bumba pastāvīgi pārvietosies pa jūsu mājām, padarot krāsainas spuldzes. Salīdzinot ar citiem, mūsu kaķa bumbiņā ir kaķenis. Kad tas piešķir kaķu garšu, kaķi tiks piesaistīti un padarīs rotaļlietu jautrāku. utt. Nav nepieciešama papildu palīdzība, viss, kas jums jādara, ir ieslēgt bumbu, lai spēlētu, un izslēdzieties, kad jūsu mājdzīvniekam trūkst enerģijas, un tas pabeigs spēlēšanu 5. Tas var radīt sliktu rullīti uz bieziem paklājiem. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote kirjeldus Suurus: 6,4 cm läbimõõduga värv: sinine, hall, valge materjal: ABS -i pakendi sisu: 1* Elektriline kassimänguasi 1. Teie kassidele meeldib see võrreldes teiste vanade kassipallidega, meie kassipall pärast ümberehitust näib nutikam, tuled on rohkem väljendunud kui; Valgusel on lisatud värvimuutuse funktsioon. Lisasime kellad ja suled, et muuta pall kasside jaoks veelgi atraktiivsemaks. 3,360 -kraadine pööre ja kassnip on iseteova palli eesmärk sundida oma lemmiklooma palli ringi kõndima ja lõbutsema. Ühe nupuvajutusega hakkab pall pöörduma 360 kraadi juures ja köidab teie lemmiklooma tähelepanu. Pall liigub teie kodus pidevalt ringi, tehes värvilisi lambipirne. Teistega võrreldes on meie kassipalli sees kassnip. Kui see annab kassibi maitse, köidavad kassid ja muudavad mänguasja lõbusamaks. jne pole vaja täiendavat abi, peate vaid mängima palli sisse lülitama ja kui teie lemmikloomal energiat puudub, ja see lõpetab 5 mängimise. See võib teha paksude vaipade jaoks halva rulli. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuotekuvaus Koko: Halkaisijaltaan 6,4 cm Väri: sininen, harmaa, valkoinen materiaali: ABS -pakkaus Sisältö: 1* Sähköinen kissan lelu 1. Kissasi pitävät siitä verrattuna muihin vanhoihin kissan palloihin, kissapallomme uudelleensijoittamisen jälkeen näyttää älykkäämmiltä, ​​valot ovat voimakkaampia kuin; Valossa on lisätty värimuutostoiminto. Lisäsimme kellot ja höyhenet, jotta pallo olisi vielä houkuttelevampi kissoille. 3,360 asteen käännös ja kissanpit ovat itsenäisen pallon tarkoituksena on pakottaa lemmikkisi kävelemään pallon ympäri ja pitämään hauskaa. Yhdellä painalla olevalla painikkeella pallo alkaa pyöriä 360 asteessa ja houkutella lemmikkisi huomion. Pallo liikkuu kodin ympäri jatkuvasti, mikä tekee värillisiä lamppuja. Muihin verrattuna kissan pallomme sisällä on kissanpippiä. Kun se antaa kissan maun, kissat houkuttelevat ja tekevät lelusta hauskemman. jne. Ei tarvita lisäapua, sinun tarvitsee vain kytkeä pallo päälle pelaamiseksi ja sammuttaa, kun lemmikkisi puuttuu energiaa ja se lopettaa viiden pelaamisen. Se voi tehdä huonon rullan paksuilla mattoilla. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/821/821/126821821/interaktyvus-kaciu-zaislai-kambarinems-katems-automatiniai-besisukantys-992cb-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/821/821/126821821/interaktyvus-kaciu-zaislai-kambarinems-katems-automatiniai-besisukantys-f27b7-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/821/821/126821821/interaktyvus-kaciu-zaislai-kambarinems-katems-automatiniai-besisukantys-00e74-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/821/821/126821821/interaktyvus-kaciu-zaislai-kambarinems-katems-automatiniai-besisukantys-15bad-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/821/821/126821821/interaktyvus-kaciu-zaislai-kambarinems-katems-automatiniai-besisukantys-f34ef-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653790]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu51]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu51]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10069</category-id>
		<category-name><![CDATA[Led strips]]></category-name>
		<title><![CDATA[1 vieneto jungiklio valdiklis, tinkamas DC 12-24v LED bepakopiam įjungimo/išjungimo jungikliui vidaus ir lauko darbams]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[1 vienības slēdža kontrolieris, kas piemērots DC 12-24v LED bezpakāpju ieslēgšanas/izslēgšanas slēdzim lietošanai iekštelpās un ārā]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[1 lüliti kontroller, mis sobib 12-24v alalisvoolu LED astmeteta sisse/välja lülitiga sise- ja välistingimustes kasutamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[1 yksikkökytkinohjain, joka sopii DC 12-24v LED portaattomaan päälle/pois-kytkimeen sisä- ja ulkokäyttöön]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Aprašymas: Praktiška: šis bepakopis šviesos reguliatoriaus laidas leidžia lengvai valdyti ryškumą, kad atitiktų įvairius jūsų poreikius. Maitinimas : Šis reguliatoriaus laidas gali ne tik valdyti ryškumą, bet ir įjungti arba išjungti šviesą. Tinkamas įrenginys: šis šviesos reguliatoriaus laidas puikiai tinka LED šviesos juostai ir lempai, kuri palaiko DC12–24 V įvestį. Paprasta naudoti: šis LED lempos bepakopis pritemdomas kabelis turi sukamąjį jungiklį, sukasi į kairę, kad pritemdytų šviesą, sukasi į dešinę, kad šviesa būtų ryški. Atsarginė dalis: Šis lengvas bepakopis reguliatoriaus laidas pasižymi geru našumu, sklandžiai reguliuojamu ir yra geras pasirinkimas norint pakeisti susidėvėjusį ar pažeistą. Specifikacija: įtampa: DC 12–24 V. Statinė galia:</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Apraksts: Praktisks: Šis dzēlīgais gaismas regulatora kabelis ļauj ērti darboties ar spilgtumu, lai apmierinātu jūsu dažādās vajadzības. Jauda: Šis regulatora vads var ne tikai kontrolēt spilgtumu, bet arī ieslēgt vai izslēgt gaismu. Pareiza ierīce: Šis vieglo regulatora vads ir lieliski piemērots LED gaismas joslām un lampām, kas atbalsta DC12-24 V ieeju. Vienkārši lietojama: Šim LED lampas zagtai kabelim ir rotējošs slēdzis, pagriežas pa kreisi līdz blāvai gaismai, pagrieziet pa labi, lai padarītu gaišu spilgtu. Rezerves daļa: Šīs vieglās pakāpes Regulatora vadam ir raksturīga laba veiktspēja, vienmērīgi regulējama un tā ir laba izvēle, lai nomainītu vai sabojātu. Specifikācija: spriegums: DC 12-24 V. Statiskā jauda: </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kirjeldus: praktiline: see nõelavalguse regulaatori kaabel võimaldab oma erinevate vajaduste rahuldamiseks hõlpsasti kasutada heledust. Võimsus: see regulaatori traat ei saa mitte ainult heledust juhtida, vaid ka valguse sisse või välja lülitada. Nõuetekohane seade: see kerge regulaatori nöör sobib ideaalselt LED-heledate ribade ja lampide jaoks, mis toetavad DC12-24 V sisendit. Lihtne kasutamine: sellel LED -lambi stealliga kabelil on pöörlev lüliti, pöörleb vasakule, et tuhmiks valgustada, pöörata paremale, et valgust oleks hele. Varuosa: seda kerget sammu regulaatori traat iseloomustab hea jõudlusega, sujuvalt reguleeritav ja see on hea valik kulunud või kahjustatud asendamiseks. Spetsifikatsioon: pinge: DC 12-24 V. Staatiline võimsus: </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Kuvaus: Käytännöllinen: Tämä pistely valonsäätimen kaapeli helpottaa kirkkauden käyttämistä erilaisten tarpeidesi tyydyttämiseksi. Teho: Tämä säätimen johdin ei voi vain hallita kirkkautta, vaan myös kytkeä valon päälle tai pois päältä. Oikea laite: Tämä valonsäätimen johto on täydellinen LED-valolaineille ja lampuille, jotka tukevat DC12-24 V -tuloa. Helppokäyttöinen: Tässä LED -lampun varastamisessa kaapelissa on pyörivä kytkin, pyörii vasemmalle himmeästä valoon, pyöriä oikealle, jotta valon on kirkas. Varaosa: Tämä kevyt askel säätimellä johdolle on ominaista hyvä suorituskyky, sujuvasti säädettävä ja on hyvä valinta kuluneen tai vaurioituneen vaihtamiseen. Eritteet: Jännite: DC 12-24 V. Staattinen teho: </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/822/786/126822786/nuolatines-sroves-12-24v-led-bepakopis-sviesos-8ea48-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/822/786/126822786/nuolatines-sroves-12-24v-led-bepakopis-sviesos-04394-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/822/786/126822786/nuolatines-sroves-12-24v-led-bepakopis-sviesos-1e480-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/126/822/786/126822786/nuolatines-sroves-12-24v-led-bepakopis-sviesos-547dd-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6932309653813]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[xiaojiu52]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[xiaojiu52]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>